<translations>
    <entry>
        <key>ATTENTION: Deleting a content source will also delete all messages from this content source in your queue.</key>
        <en>ATTENTION: Deleting a content source will also delete all messages from this content source in your queue.</en>
        <ja>注意: コンテンツソースを削除すると、このコンテンツソースを元とする全ての待機中メッセージも削除されます。</ja>
        <pt>ATENÇÃO: Excluir uma fonte de conteúdo também excluirá todas as mensagens desta fonte de conteúdo em sua fila.</pt>
        <zh-CN>注意：删除内容源也将在您的队列此内容源中删除的所有邮件。</zh-CN>
        <fr>AVERTISSEMENT: La suppression d'une source de contenu supprimer tous les messages provenant de cette source de contenu dans la liste.</fr>
        <ar>تنبيه: سوف حذف مصدر محتوى أيضا حذف كل الرسائل من هذا المصدر المحتوى في قائمة الانتظار.</ar>
        <zh-TW>注意：刪除內容源也將在您的隊列此內容源中刪除的所有郵件。</zh-TW>
        <hi>ध्यान दें: एक स्रोत सामग्री को हटाना भी अपने कतार में इस सामग्री स्रोत से सभी संदेशों को हटाना होगा।</hi>
        <ko>주의 : 콘텐츠 원본을 삭제하면 또한 큐에서이 콘텐츠 원본에서 모든 메시지를 삭제합니다.</ko>
        <bn>দৃষ্টি আকর্ষণ করছি: একটি বিষয়বস্তু উৎস মুছলে তা আপনার কিউ 'র মধ্যে এই বিষয়বস্তুর উৎস থেকে সব বার্তা মুছে ফেলা হবে.</bn>
        <ru>ВНИМАНИЕ: Удаление источника контента будет также удалить все сообщения из этого источника контента в очереди.</ru>
        <sq>KUJDES: Fshirja e një burimi përmbajtjeje do të fshijë të gjitha mesazhet që egzistojnë në këtë burim përmbajtjeje në listën tuaj.</sq>
        <it>ATTENZIONE: L'eliminazione di una fonte di contenuti eliminerà tutti i messaggi da questa origine di contenuto nella lista.</it>
        <de>ACHTUNG: eine Inhaltsquelle löschen, werden auch alle Mitteilungen dieses Inhaltsquelle in der Warteschlange löschen.</de>
        <ur>توجہ: ایک مواد مصدر حذف کر رہا ہے یہ بھی آپ کی قطار میں اس مواد کے ذریعہ سے تمام پیغامات کو حذف کر دے گا.</ur>
        <es>ATENCIÓN: Eliminar una fuente de contenido también eliminará todos los mensajes de esta fuente de contenido en sus mensajes en espera.</es>
        <iw>שים לב: מחיקת מקור תוכן תמחק גם את כל ההודעות ממקור תוכן זה בתור שלך.</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>If you would like to stop importing new messages from this content source without deleting the messages that have already been queued, please change the content source status from active to inactive instead.</key>
        <en>If you would like to stop importing new messages from this content source without deleting the messages that have already been queued, please change the content source status from active to inactive instead.</en>
        <ja>すでに待機中のメッセージを削除することなくこのコンテンツソースから新たにメッセージをインポートしないようにするには、コンテンツソースの状態をアクティブから非アクティブに変更してください。</ja>
        <pt>Se você quiser parar a importação de novas mensagens desta fonte de conteúdo sem excluir as mensagens que já estão em fila, por favor, modifique o status da fonte de conteúdo de ativo para inativo.</pt>
        <zh-CN>如果您想停止进口来自此内容源新邮件而不删除了已排队的邮件，请改从活动内容源状态，而不是为无效。</zh-CN>
        <fr>Si vous souhaitez cesser d'importer de nouveaux messages à partir de cette source de contenu sans supprimer les messages qui ont déjà été en file d'attente, s'il vous plaît changer le contenu statut de source actif à inactif à.</fr>
        <ar>إذا كنت ترغب في وقف استيراد الرسائل الجديدة من هذا المصدر المحتوى دون حذف الرسائل التي تم بالفعل في قائمة الانتظار، يرجى تغيير وضع مصدر المحتوى من نشطة إلى الخاملة بدلا من ذلك.</ar>
        <zh-TW>如果您想停止進口來自此內容源新郵件而不刪除了已排隊的郵件，請改從活動內容源狀態，而不是為無效。</zh-TW>
        <hi>आप संदेश है कि पहले से ही पंक्तिबद्ध कर दिया है हटाने के बिना इस सामग्री स्रोत से नए संदेशों का आयात बंद करना चाहते हैं, तो कृपया बजाय निष्क्रिय करने के लिए सक्रिय रूप से सामग्री स्रोत स्थिति बदल जाते हैं।</hi>
        <ko>이미 대기중인 메시지를 삭제하지 않고이 콘텐츠 소스에서 새 메시지를 가져 오기를 중단하려면 대신 비활성 활성의 콘텐츠 소스 상태를 변경하십시오.</ko>
        <bn>আপনি বার্তা যে ইতিমধ্যে সারিবদ্ধ করা হয়েছে মুছে এই বিষয়বস্তুর উৎস থেকে নতুন বার্তা আমদানি বন্ধ করতে চান তাহলে, দয়া করে এর পরিবর্তে নিষ্ক্রিয় করতে সক্রিয় থেকে বিষয়বস্তু উৎস অবস্থা পরিবর্তন.</bn>
        <ru>Если вы хотите прекратить импорт новых сообщений из этого источника контента, не удаляя сообщения, которые уже были в очереди, пожалуйста, измените статус исходного содержимого из активного в неактивное вместо этого.</ru>
        <sq>Nëse doni te ndaloni importimin e mesazheve te reja nga ky burim përmbajtjeje  pa fshirë mesazhet që tashmë janë në radhë, ju lutem ndryshoni statusin e burimit të përmbajtjes nga aktive në joaktiv.</sq>
        <it>Se si desidera interrompere l'importazione di nuovi messaggi da questa fonte di contenuti senza cancellare i messaggi che sono già stati in coda, si prega di modificare lo stato fonte di contenuto da attivo a inattivo.</it>
        <de>Wenn Sie möchten, neuer Nachrichten aus dieser Inhaltsquelle zu importieren zu stoppen, ohne die Nachrichten löschen, die bereits in der Warteschlange wurden, finden Sie in der Inhaltsquelle Status von aktiv zu ändern, anstatt auf inaktiv gesetzt.</de>
        <it>Se si desidera interrompere l'importazione di nuovi messaggi da questa fonte di contenuti senza cancellare i messaggi che sono già stati in coda, si prega di modificare lo stato fonte di contenuto da attivo a inattivo.</it>
        <ur>آپ پیغامات کو پہلے ہی قطار میں دیا گیا ہے کہ حذف کیے بغیر یہ مواد ذریعہ سے نئے پیغامات کی درآمد کو روکنے کے لئے چاہتے ہیں تو، اس کے بجائے غیر فعال کرنے کے لئے فعال سے مواد منبع کی حیثیت کو تبدیل کریں، براہ مہربانی.</ur>
        <es>Si desea detener la importación de nuevos mensajes de esta fuente de contenido sin eliminar los mensajes que ya se han puesto en espera, cambie el estado de la fuente de contenido de activo a inactivo.</es>
        <iw>אם אתה רוצה להפסיק לייבא הודעות חדשות ממקור תוכן זה מבלי למחוק את ההודעות שכבר בתור, בבקשה לשנות את סטטוס מקור התוכן פעיל למצב לא פעיל במקום.</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Note: changing these may impact SocialFlow's ability to optimize content.</key>
        <en>Note: changing these may impact SocialFlow's ability to optimize content.</en>
        <ja>注記: これらの変更は、 SocialFlow のコンテンツ最適化能力に影響を与える可能性があります。</ja>
        <pt>Nota: estas mudanças podem impactar a habilidade de otimização de conteúdo do SocialFlow</pt>
        <zh-CN>注意：改变这些可能会影响SocialFlow的优化内容的能力。</zh-CN>
        <fr>Remarque: changer ceux-ci peuvent influer sur la capacité de SocialFlow pour optimiser le contenu.</fr>
        <ar>ملاحظة: تغيير هذه قد تؤثر على قدرة SocialFlow لتحسين المحتوى.</ar>
        <zh-TW>注意：改變這些可能會影響SocialFlow的優化內容的能力。</zh-TW>
        <hi>नोट: इन बदलते SocialFlow की सामग्री को अनुकूलित करने की क्षमता को प्रभावित कर सकता है।</hi>
        <ko>참고 :이 변화하는 콘텐츠를 최적화 할 수 SocialFlow의 능력에 영향을 미칠 수 있습니다.</ko>
        <bn>দ্রষ্টব্য: এই পরিবর্তন SocialFlow বিষয়বস্তু নিখুত করার ক্ষমতা প্রভাবিত করতে পারে.</bn>
        <ru>Примечание: их изменение может повлиять на способность SocialFlow для оптимизации контента.</ru>
        <sq>Shënim: Ndryshimi i  këtyre  mund të ndikojë në aftësinë e SocialFlow për të zgjedhur përmbajtjen më të mirë.</sq>
        <it>Nota: la modifica di questi può influire sulla capacità di SocialFlow di ottimizzare i contenuti.</it>
        <de>Hinweis: Ändern können diese SocialFlow Fähigkeit auswirken Inhalte zu optimieren.</de>
        <it>Nota: la modifica di questi può influire sulla capacità di SocialFlow di ottimizzare i contenuti.</it>
        <ur>نوٹ: ان بدلتے ہوئے مواد کو بہتر کرنے کے SocialFlow کی صلاحیت پر اثر انداز ہو سکتا ہے.</ur>
        <es>Nota: El cambio de estos puede afectar la capacidad de SocialFlow para optimizar contenido.</es>
        <iw>הערה: שינוי אלה עלולים להשפיע על יכולת SocialFlow לבצע אופטימיזציה של תוכן.</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Add Existing Shortener</key>
        <en>Add Existing Shortener</en>
        <ja>既存のリンク短縮サービスを追加</ja>
        <pt>Adicionar Encurtadores Existentes</pt>
        <zh-CN>添加现有Shortener会让</zh-CN>
        <fr>Ajouter abréviation existante</fr>
        <ar>إضافة المقلل الحالية</ar>
        <zh-TW>添加現有Shortener會讓</zh-TW>
        <hi>मौजूदा जोड़े Shortener</hi>
        <ko>기존 Shortener를 추가</ko>
        <bn>বিদ্যমান সংক্ষেপনকারীর যোগ</bn>
        <ru>Add Existing Shortener</ru>
        <sq>Shto shkurtimin  ekzistues të website-it</sq>
        <it>Aggiungere l'abbrevazione esistente del sitio web</it>
        <de>Vorhandene hinzufügen Shortener</de>
        <it>Aggiungere l'abbrevazione esistente del sitio web</it>
        <ur>موجودہ اختصار شامل کریں</ur>
        <es>Añadir Acortador de Enlaces Existente</es>
        <iw>הוספה קיים Shortener</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Error with your credit card information.</key>
        <en>Error with your credit card information.</en>
        <ja>クレジットカード情報に誤りがあります。</ja>
        <pt>Erro em sua informação do cartão de crédito</pt>
        <zh-CN>错误与您的信用卡信息。</zh-CN>
        <fr>Erreur avec vos informations de carte de crédit.</fr>
        <ar>خطأ مع معلومات بطاقة الائتمان الخاصة بك.</ar>
        <zh-TW>錯誤與您的信用卡信息。</zh-TW>
        <hi>आपके क्रेडिट कार्ड की जानकारी के साथ त्रुटि।</hi>
        <ko>신용 카드 정보에 오류가 발생했습니다.</ko>
        <bn>আপনার ক্রেডিট কার্ডের তথ্য ত্রুটি.</bn>
        <ru>Ошибка с информацией о вашей кредитной карте.</ru>
        <sq>Egziston një gabim me informacionin në kartën tuaj të kreditit.</sq>
        <it>Errore con i dati della carta di credito.</it>
        <de>Fehler mit Ihrer Kreditkarteninformationen.</de>
        <it>Errore con i dati della carta di credito.</it>
        <ur>آپ کے کریڈٹ کارڈ کی معلومات میں خامی.</ur>
        <es>Error con la información de su tarjeta de crédito</es>
        <iw>שגיאה עם פרטי כרטיס האשראי שלך.</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>PLAN OVERVIEW</key>
        <en>PLAN OVERVIEW</en>
        <ja>プランの概要</ja>
        <pt>VISÃO GERAL DO PLANO</pt>
        <zh-CN>计划概述</zh-CN>
        <fr>APERÇU DU PLAN</fr>
        <ar>خطة لمحة عامة</ar>
        <zh-TW>計劃概述</zh-TW>
        <hi>योजना अवलोकन</hi>
        <ko>계획 개요</ko>
        <bn>মহাপরিকল্পনা</bn>
        <ru>ПЛАН ОБЗОР</ru>
        <sq>KUADRI PLANITT</sq>
        <it>Quadro</it>
        <de>PLAN IM ÜBERBLICK</de>
        <it>Quadro</it>
        <ur>PLAN جائزہ</ur>
        <es>VISTA GENERAL DEL PLAN</es>
        <iw>סקירת תוכנית</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Account Options</key>
        <en>Account Options</en>
        <ja>アカウントオプション</ja>
        <pt>Opções de Conta</pt>
        <zh-CN>帐户选项</zh-CN>
        <fr>Les Options des comptes</fr>
        <ar>خيارات الحساب</ar>
        <zh-TW>帳戶選項</zh-TW>
        <hi>खाता विकल्प</hi>
        <ko>계정 옵션</ko>
        <bn>অ্যাকাউন্ট বিকল্প</bn>
        <ru>Настройки аккаунта</ru>
        <sq>Opsionet e llogarisë</sq>
        <it>Le Opzioni dei conti</it>
        <de>Kontoeinstellungen</de>
        <it>Le Opzioni dei conti </it>
        <ur>اکاؤنٹ اختیارات</ur>
        <es>Opciones de Cuenta</es>
        <iw>אפשרויות חשבון</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>How many new accounts do you want?</key>
        <en>How many new accounts do you want?</en>
        <ja>新しいアカウントをいくつ必要ですか?</ja>
        <pt>Quantas novas contas você deseja?</pt>
        <zh-CN>有多少新的帐户你想要什么？</zh-CN>
        <fr>Combien de nouveaux comptes que vous voulez?</fr>
        <ar>عدد الحسابات الجديدة التي تريدها؟</ar>
        <zh-TW>有多少新的帳戶你想要什麼？</zh-TW>
        <hi>आप कितने नए खातों चाहते हैं?</hi>
        <ko>당신은 얼마나 많은 새 계정을 원하는가?</ko>
        <bn>আপনি কতজন নতুন অ্যাকাউন্ট চাও?</bn>
        <ru>Сколько новых учетных записей вы хотите?</ru>
        <sq>Sa llogari të reja dëshironi?</sq>
        <it>Quanti conti nuovi si desidera?</it>
        <de>Wie viele neue Konten wollen Sie?</de>
        <ur>آپ نئے کتنے اکاؤنٹس چاہتے ہو؟</ur>
        <es>Cuantas cuentas nuevas desea?</es>
        <iw>כמה חשבונות חדשים אתה רוצה?</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Social Account</key>
        <en>Social Account</en>
        <ja>ソーシャルアカウント</ja>
        <pt>Conta Social</pt>
        <zh-CN>社交帐户</zh-CN>
        <fr>Les comptes sociaux</fr>
        <ar>حساب الاجتماعي</ar>
        <zh-TW>社交帳戶</zh-TW>
        <hi>सामाजिक खाते</hi>
        <ko>사회 계정</ko>
        <bn>সামাজিক অ্যাকাউন্ট</bn>
        <ru>Социальный аккаунт</ru>
        <sq>Llogaria sociale</sq>
        <it>Il conto sociale</it>
        <de>Social Konto</de>
        <ur>سماجی اکاؤنٹ</ur>
        <es>Cuenta Social</es>
        <iw>חשבון חברתי</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Payment Options</key>
        <en>Payment Options</en>
        <ja>支払いオプション</ja>
        <pt>Opções de Pagamento</pt>
        <zh-CN>付款方式</zh-CN>
        <fr>Options de paiement</fr>
        <ar>خيارات الدفع</ar>
        <zh-TW>付款方式</zh-TW>
        <hi>भुगतान विकल्प</hi>
        <ko>지불 옵션</ko>
        <bn>পেমেন্ট বিকল্পগুলি</bn>
        <ru>Варианты оплаты</ru>
        <sq>Mundësitë e pagesës</sq>
        <it>Opzioni di pagamento</it>
        <de>Zahlungsmöglichkeiten</de>
        <it>Opzioni di pagamento</it>
        <ur>آدائیگی کے طریقے</ur>
        <es>Opciones de Pago</es>
        <iw>אפשרויות תשלום</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Annual - get 2 months free on all new accounts</key>
        <en>Annual - get 2 months free on all new accounts</en>
        <ja>年間 ? すべての新規アカウントで2ヶ月分無料</ja>
        <pt>Anual - ganhe dois meses grátis em todas as novas contas</pt>
        <zh-CN>每年 - 获得两个月免费对所有新账户</zh-CN>
        <fr>Annuel - obtenez 2 mois gratuits sur tous les nouveaux comptes</fr>
        <ar>سنوي - الحصول على 2 أشهر مجانا على جميع الحسابات الجديدة</ar>
        <zh-TW>年 - 獲得2個月免費對所有新賬戶</zh-TW>
        <hi>वार्षिक - प्राप्त सभी नए खातों पर 2 महीने के लिए मुफ्त</hi>
        <ko>연간 - 모든 새 계정에 2개월 무료로 얻을</ko>
        <bn>বার্ষিক - পেতে সব নতুন অ্যাকাউন্ট 2 মাস বিনামূল্যে</bn>
        <ru>Годовой - получить 2 месяца бесплатно на всех новых учетных записей</ru>
        <sq>Ofertë Vjetore - 2 muaj pa pagesë për të gjitha llogaritë e reja</sq>
        <it>Annuale - ottenere 2 mesi gratis su tutti i nuovi account</it>
        <de>Jährlich - erhalten Sie 2 Monate kostenlos für alle neuen Konten</de>
        <it>Annuale - ottenere 2 mesi gratis su tutti i nuovi account</it>
        <ur>سالانہ - حاصل تمام نئے اکاؤنٹس پر 2 ماہ کے مفت</ur>
        <es>Anual - Obtenga 2 meses gratis en todas las cuentas nuevas</es>
        <iw>שנתי - מקבל 2 חודשים חינם על כל החשבונות החדשים</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Month-to-month - get new accounts for $1 for the first month</key>
        <en>Month-to-month - get new accounts for $1 for the first month</en>
        <ja>毎月 ? 初月分$1で新規アカウントを作成可能</ja>
        <pt>Mês-a-mês - ganhe novas contas por $1 no primeiro mês</pt>
        <zh-CN>每月 - 获得$ 1的新帐户第一个月</zh-CN>
        <fr>Mois après mois - obtenir de nouveaux comptes pour 1 $ pour le premier mois</fr>
        <ar>من شهر الى شهر و- الحصول على حسابات جديدة لل1 $ في الشهر الأول</ar>
        <zh-TW>一個月至三個月 - 獲得$ 1的新帳戶第一個月</zh-TW>
        <hi>माह-दर-महीना - पहले महीने के लिए $ 1 के लिए नए खाते मिलता है</hi>
        <ko>월별 - 첫 달 $ 1에 대한 새 계정을 얻을</ko>
        <bn>মাস টু মাস - প্রথম মাসের জন্য $ 1 জন্য নতুন অ্যাকাউন্ট পেতে</bn>
        <ru>Месяц к месяцу - получить новые счета за $ 1 за первый месяц</ru>
        <sq>Muajore - fito llogari të reja për vetëm $1 në muajin e parë</sq>
        <it>Mese per mese - ottenere nuovi account per $ 1 per il primo mese</it>
        <de>Monat zu Monat - bekommen neue Konten für $ 1 für den ersten Monat</de>
        <it>Mese per mese - ottenere nuovi account per $ 1 per il primo mese</it>
        <ur>ماہ بہ ماہ - پہلے مہینے کے لئے $ 1 کے لئے نئے اکاؤنٹس حاصل</ur>
        <es>Mes-a-Mes - Obtenga cuentas nuevas por $1 por el primer mes</es>
        <iw>חודש עד חודש - לקבל חשבונות חדשים עבור 1 $ עבור החודש הראשון</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Use Information on file</key>
        <en>Use Information on file</en>
        <ja>ファイルの情報を使用</ja>
        <pt>Use Informação do arquivo</pt>
        <zh-CN>对文件使用信息</zh-CN>
        <fr>Utilisez Informations sur le fichier</fr>
        <ar>استخدام المعلومات في ملف</ar>
        <zh-TW>對文件使用信息</zh-TW>
        <hi>फाइल पर जानकारी का प्रयोग करें</hi>
        <ko>파일에 대한 정보를 사용하여</ko>
        <bn>ফাইলে তথ্য ব্যবহার করুন</bn>
        <ru>Использовать информацию о файле</ru>
        <sq>Përdorni informacion në dosje</sq>
        <it>Utilizza le informazioni in archivio</it>
        <de>Verwenden Sie Informationen zur Datei</de>
        <it>Utilizza le informazioni in archivio</it>
        <ur>فائل پر معلومات استعمال کریں</ur>
        <es>Utilizar Información en Archivo</es>
        <iw>משתמשים במידע על הקובץ</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Choose a different payment method</key>
        <en>Choose a different payment method</en>
        <ja>異なる支払い方法を選択</ja>
        <pt>Use um modo de pagamento diferente</pt>
        <zh-CN>选择不同的付款方式</zh-CN>
        <fr>Choisissez un mode de paiement différent</fr>
        <ar>اختيار طريقة دفع مختلفة</ar>
        <zh-TW>選擇不同的付款方式</zh-TW>
        <hi>एक अलग भुगतान विधि चुनें</hi>
        <ko>다른 결제 방법을 선택합니다</ko>
        <bn>একটি বিভিন্ন পেমেন্ট পদ্ধতি নির্বাচন করুন</bn>
        <ru>Выберите другой способ оплаты</ru>
        <sq>Zgjidhni një mënyrë tjetër pagese</sq>
        <it>Sceglie un altro metodo di pagamento</it>
        <de>Wählen Sie eine andere Zahlungsmethode</de>
        <it>Sceglie un altro metodo di pagamento</it>
        <ur>ایک مختلف ادائیگی کے طریقہ کار کا انتخاب کریں</ur>
        <es>Seleccionar un método de pago diferente</es>
        <iw>בחר אמצעי תשלום אחר</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>By signing up, you agree to our</key>
        <en>By signing up, you agree to our</en>
        <ja>サインアップすることで次の事柄に同意:</ja>
        <pt>Ao inscrever-se, você concorda com nosso</pt>
        <zh-CN>通过注册，您同意我们的</zh-CN>
        <fr>En vous inscrivant, vous acceptez nos</fr>
        <ar>من خلال التوقيع، فإنك توافق على</ar>
        <zh-TW>通過註冊，您同意我們的</zh-TW>
        <hi>साइन अप करने से, आप के लिए सहमत हैं हमारे</hi>
        <ko>가입하면에 동의하는 우리의</ko>
        <bn>সাইন আপ করে, আপনি সম্মত হন আমাদের</bn>
        <ru>Зарегистрировавшись, вы согласны с нашими</ru>
        <sq>Duke u nënshkruar, ju pranoni</sq>
        <it>Con la firma, accettate la nostra</it>
        <de>Wenn Sie sich erklären Sie sich mit unseren</de>
        <it>Con la firma, accettate la nostra</it>
        <ur>سائن اپ کرنے کی طرف سے، آپ سے اتفاق کرتا ہوں کہ ہمارے</ur>
        <es>Al registrarse, usted acepta nuestro</es>
        <iw>על ידי הצטרפות, אתה מסכים שלנו</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Select a country</key>
        <en>Select a country</en>
        <ja>国を選択</ja>
        <pt>Selecione um país</pt>
        <zh-CN>选择一个国家</zh-CN>
        <fr>Choisissez un pays</fr>
        <ar>اختر دولة</ar>
        <zh-TW>選擇一個國家</zh-TW>
        <hi>एक देश चुनें</hi>
        <ko>국가를 선택</ko>
        <bn>একটি দেশ নির্বাচন কর</bn>
        <ru>Выберите страну</ru>
        <sq>Zgjidh një vend</sq>
        <it>Seleziona un Paese</it>
        <de>Wähle ein Land</de>
        <it>Seleziona un Paese</it>
        <ur>ایک ملک منتخب کریں</ur>
        <es>Seleccione un país</es>
        <iw>בחר ארץ</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Privacy policies</key>
        <en>Privacy policies</en>
        <ja>プライバシーポリシー</ja>
        <pt>Políticas de privacidade</pt>
        <zh-CN>隐私政策</zh-CN>
        <fr>Les conditions de confidentialité</fr>
        <ar>سياسات الخصوصية</ar>
        <zh-TW>隱私政策</zh-TW>
        <hi>गोपनीयता पालिसी</hi>
        <ko>개인 정보 보호 정책</ko>
        <bn>গোপনীয়তা নীতি</bn>
        <ru>политики конфиденциальности</ru>
        <sq>Termat e privatësisë</sq>
        <it>I condizioni sulla riservatezza</it>
        <de>Datenschutzrichtlinien</de>
        <it>I condizioni sulla riservatezza</it>
        <ur>رازداری کی پالیسیوں</ur>
        <es>Políticas de privacidad</es>
        <iw>מדיניות פרטיות</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>SUMMARY OF CHARGES</key>
        <en>SUMMARY OF CHARGES</en>
        <ja>料金の概要</ja>
        <pt>RESUMO DE COBRANÇAS</pt>
        <zh-CN>收费概要</zh-CN>
        <fr>RÉSUMÉ DES CHARGES</fr>
        <ar>ملخص الرسوم</ar>-
        
        <zh-TW>收費概要</zh-TW>
        <hi>आरोपों के सारांश</hi>
        <ko>전하의 요약</ko>
        <bn>চার্জের সংক্ষিপ্তসার</bn>
        <ru>РЕЗЮМЕ ПЛАТЕЖЕЙ</ru>
        <sq>PËRMBLEDHJE E ÇMIMEVE</sq>
        <it>SINTESI DELLE SPESE</it>
        <de>ZUSAMMENFASSUNG DER GEBÜHREN</de>
        <it>SINTESI DELLE SPESE</it>
        <ur>الزامات کی خلاصہ</ur>
        <es>RESUMEN DE CARGOS</es>
        <iw>סיכום של חיובים</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Annual: Get two free months when you pay for one year.</key>
        <en>Annual: Get two free months when you pay for one year.</en>
        <ja>年間: 1年分の支払い時に2ヶ月分が無料に</ja>
        <pt>Anual: Ganhe dois meses grátis ao pagar por um ano.</pt>
        <zh-CN>每年：当你付出一年获得两个自由个月。</zh-CN>
        <fr>Annuel: Obtenez deux mois gratuits lorsque vous payez pour un an.</fr>
        <ar>السنوي: احصل على شهرين مجانا عند دفع لسنة واحدة.</ar>
        <zh-TW>年：當你付出一年獲得兩個自由個月。</zh-TW>
        <hi>वार्षिक: दो मुफ्त महीने जब आप एक वर्ष के लिए भुगतान मिलता है।</hi>
        <ko>연간 : 당신이 일년을 지불하는 경우 두 개의 무료 개월을 가져옵니다.</ko>
        <bn>বার্ষিক: দুই বিনামূল্যে মাস যখন আপনি এক বছরের জন্য বেতন পান.</bn>
        <ru>Годовой: Получить два бесплатных месяца, когда вы платите за один год.</ru>
        <sq>Vjetore: Merr dy muaj falas, kur ju paguani për një vit.</sq>
        <it>Annuale: Ottenere due mesi gratis quando si paga per un anno.</it>
        <de>Jährlich: zwei kostenlose Monate erhalten, wenn Sie für ein Jahr zahlen.</de>
        <it>Annuale: Ottenere due mesi gratis quando si paga per un anno.</it>
        <ur>سالانہ: اگر آپ ایک سال کے لئے ادائیگی کرتے ہیں جب دو ماہ تک مفت حاصل کریں.</ur>
        <es>Anual: Obtenga dos meses grátis cuando paga por un año</es>
        <iw>שנתי: קבל חודשים חינם כאשר אתה משלם עבור שנה אחת.</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Monthly</key>
        <en>Monthly</en>
        <ja>月間</ja>
        <pt>Mensal</pt>
        <zh-CN>每月</zh-CN>
        <fr>Mensuel</fr>
        <ar>شهريا</ar>
        <zh-TW>每月一次</zh-TW>
        <hi>महीने के</hi>
        <ko>월간 간행물</ko>
        <bn>মাসিক</bn>
        <ru>ежемесячно</ru>
        <sq>mujor</sq>
        <it>Mensile</it>
        <de>Monatlich</de>
        <it>Mensile</it>
        <ur>ماہانہ</ur>
        <es>Mensual</es>
        <iw>יַרחוֹן</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Monthly Payment Discount</key>
        <en>Monthly Payment Discount</en>
        <ja>月間支払い割引</ja>
        <pt>Desconto por Pagamento Mensal</pt>
        <zh-CN>每月付款折扣</zh-CN>
        <fr>Remise mensuelle de paiement</fr>
        <ar>القسط الشهري الخصم</ar>
        <zh-TW>每月付款折扣</zh-TW>
        <hi>मासिक भुगतान छूट</hi>
        <ko>월별 결제 할인</ko>
        <bn>মাসিক পেমেন্ট ছাড়</bn>
        <ru>Ежемесячная скидка Оплата</ru>
        <sq>Ulja pagesës mujore </sq>
        <it>Sconto del pagamento mensile</it>
        <de>Monatliche Zahlung Discount</de>
        <it>Sconto pagamento mensile</it>
        <ur>ماہانہ ادائیگی ڈسکاؤنٹ</ur>
        <es>Descuento por Pago Mensual</es>
        <iw>דיסקונט תשלום חודשי</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Promo Discount</key>
        <en>Promo Discount</en>
        <ja>キャンペーン割引</ja>
        <pt>Disconto Promocional</pt>
        <zh-CN>促销折扣</zh-CN>
        <fr>Remise de Promo</fr>
        <ar>الترويجي الخصم</ar>
        <zh-TW>促銷折扣</zh-TW>
        <hi>प्रोमो डिस्काउंट</hi>
        <ko>프로모션 할인</ko>
        <bn>প্রচারের ছাড়</bn>
        <ru>Промо Скидка</ru>
        <sq>Promo ulje pagese</sq>
        <it>Sconto Promo</it>
        <de>Promo Discount</de>
        <it>Sconto Promo</it>
        <ur>پرومو ڈسکاؤنٹ</ur>
        <es>Descuento Promocional</es>
        <iw>דיסקונט פרומו</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Subtotal</key>
        <en>Subtotal</en>
        <ja>小計</ja>
        <pt>Subtotal</pt>
        <zh-CN>小计</zh-CN>
        <fr>Sous-Total</fr>
        <ar>حاصل الجمع</ar>
        <zh-TW>小計</zh-TW>
        <hi>आधा</hi>
        <ko>소계</ko>
        <bn>উপমোট</bn>
        <ru>Промежуточный итог</ru>
        <sq>Nëntotali</sq>
        <it>totale parziale</it>
        <de>Zwischensumme</de>
        <it>totale parziale</it>
        <ur>ذیلی کل</ur>
        <es>Subtotal</es>
        <iw>סיכום ביניים</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Tax (NY and CA only)</key>
        <en>Tax (NY and CA only)</en>
        <ja>税金 (ニューヨーク州およびカリフォルニア州のみ)</ja>
        <pt>Impostos (apenas NY e CA)</pt>
        <zh-CN>税（纽约州和加利福尼亚州）</zh-CN>
        <fr>Impôt (NY et seulement CA)</fr>
        <ar>الضرائب (نيويورك وكاليفورنيا فقط)</ar>
        <zh-TW>稅（紐約州和CA只）</zh-TW>
        <hi>टैक्स (NY और सीए केवल)</hi>
        <ko>세금 (NY 및 CA 만 해당)</ko>
        <bn>কর (এনওয়াই ও CA মাত্র)</bn>
        <ru>Налоги (штат Нью-Йорк и Калифорния только)</ru>
        <sq>Taks (NY dhe CA vetëm)</sq>
        <it>Imposta (NY e solo CA)</it>
        <de>Tax (NY und nur CA)</de>
        <it>Imposta (NY e solo CA)</it>
        <ur>ٹیکس (NY اور CA صرف)</ur>
        <es>Impuesto (NY y CA solamente)</es>
        <iw>מס (ניו יורק אמריקה בלבד)</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>You will be charged</key>
        <en>You will be charged</en>
        <ja>課金されます</ja>
        <pt>Você será cobrado</pt>
        <zh-CN>您会被收取</zh-CN>
        <fr>Va payer</fr>
        <ar>سيتم محاسبتك</ar>
        <zh-TW>你會被收取</zh-TW>
        <hi>आपके ऊपर आरोप लगाया जाएगा</hi>
        <ko>당신은 비용이 청구됩니다</ko>
        <bn>আপনি চার্জ করা হবে</bn>
        <ru>С вас будет взиматься</ru>
        <sq>Do paguani</sq>
        <it>Pagherà</it>
        <de>Sie werden in Rechnung gestellt</de>
        <it>Pagherà</it>
        <ur>آپ وصول کی جائے گی</ur>
        <es>Usted será cobrado</es>
        <iw>תחויב</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>PLAN</key>
        <en>PLAN</en>
        <ja>プラン</ja>
        <pt>PLANO</pt>
        <zh-CN>计划</zh-CN>
        <fr>PLAN</fr>
        <ar>خطة</ar>
        <zh-TW>計劃</zh-TW>
        <hi>योजना</hi>
        <ko>계획</ko>
        <bn>পরিকল্পনা</bn>
        <ru>ПЛАН</ru>
        <sq>PLAN</sq>
        <it>PIANO</it>
        <de>PLANEN</de>
        <it>PIANO</it>
        <ur>PLAN</ur>
        <es>PLAN</es>
        <iw>לְתַכְנֵן</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>SocialFlow Business</key>
        <en>SocialFlow Business</en>
        <ja>SocialFlowビジネス</ja>
        <pt>SocialFlow para Empresas</pt>
        <zh-CN>SocialFlow业务</zh-CN>
        <fr>SocialFlow affaires</fr>
        <ar>SocialFlow الأعمال</ar>
        <zh-TW>SocialFlow業務</zh-TW>
        <hi>SocialFlow व्यापार</hi>
        <ko>SocialFlow 사업</ko>
        <bn>SocialFlow ব্যবসায়িক</bn>
        <ru>SocialFlow Бизнес</ru>
        <sq>Biznesi SocialFlow</sq>
        <it>SocialFlow Affari</it>
        <de>SocialFlow Geschäfts</de>
        <it>SocialFlow Affari</it>
        <ur>SocialFlow بزنس</ur>
        <es>SocialFlow Negocios</es>
        <iw>עסקי SocialFlow</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>2 or more Publishing Accounts</key>
        <en>2 or more Publishing Accounts</en>
        <ja>2つ以上の公開用アカウント</ja>
        <pt>2 ou mais Contas de Publicação</pt>
        <zh-CN>两个或更多发布帐户</zh-CN>
        <fr>2 ou plusieurs comptes</fr>
        <ar>2 أو أكثر من حسابات النشر</ar>
        <zh-TW>2個或更多發布帳戶</zh-TW>
        <hi>2 या अधिक प्रकाशन लेखा</hi>
        <ko>2 개 이상 게시 계정</ko>
        <bn>2 বা তার বেশি প্রকাশনা অ্যাকাউন্টস</bn>
        <ru>2 или более Публикация счетов</ru>
        <sq>2 ose më shumë Llogari</sq>
        <it>2 o più conti</it>
        <de>2 oder mehr Publishing-Konten</de>
        <it>2 o più conti</it>
        <ur>2 یا زیادہ پبلشنگ اکاؤنٹس</ur>
        <es>2 o más Cuentas de Publicación</es>
        <iw>2 או חשבונות הוצאת ספרים עוד</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Comprehensive Reports</key>
        <en>Comprehensive Reports</en>
        <ja>総合レポート</ja>
        <pt>Relatórios Abrangentes</pt>
        <zh-CN>综合报道</zh-CN>
        <fr>Rapports complets</fr>
        <ar>تقارير شاملة</ar>
        <zh-TW>綜合報導</zh-TW>
        <hi>व्यापक रिपोर्ट</hi>
        <ko>종합 보고서</ko>
        <bn>ব্যাপক রিপোর্ট</bn>
        <ru>Развитая система отчетов</ru>
        <sq>Raportet gjithëpërfshirës</sq>
        <it>rapporti completi</it>
        <de>Umfassende Berichte</de>
        <it>Rapporti completi</it>
        <ur>جامع رپورٹیں</ur>
        <es>Reportes Completos</es>
        <iw>דוחות מקיפים</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Community Support</key>
        <en>Community Support</en>
        <ja>コミュニティサポート</ja>
        <pt>Apoio da Comunidade</pt>
        <zh-CN>社区支持</zh-CN>
        <fr>Soutien communautaire</fr>
        <ar>دعم المجتمع</ar>
        <zh-TW>社區支持</zh-TW>
        <hi>समुदाय का समर्थन</hi>
        <ko>커뮤니티 지원</ko>
        <bn>কমিউনিটি সাপোর্ট</bn>
        <ru>Поддержка сообщества</ru>
        <sq>Mbështetje komuniteti</sq>
        <it>Il sostegno comunitario</it>
        <de>Gemeinschaftliche Unterstützung</de>
        <it>
Il sostegno comunitario</it>
        <ur>کمیونٹی سپورٹ</ur>
        <es>Soporte Comunitario</es>
        <iw>תמיכה בקהילה</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Plan</key>
        <en>Plan</en>
        <ja>プラン</ja>
        <pt>Plano</pt>
        <zh-CN>计划</zh-CN>
        <fr>Plan</fr>
        <ar>خطة</ar>
        <zh-TW>計劃</zh-TW>
        <hi>योजना</hi>
        <ko>계획</ko>
        <bn>পরিকল্পনা</bn>
        <ru>План</ru>
        <sq>plan</sq>
        <it>Piano</it>
        <de>Planen</de>
        <it>Piano</it>
        <ur>پلان</ur>
        <es>Plan</es>
        <iw>לְתַכְנֵן</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Cost</key>
        <en>Cost</en>
        <ja>費用</ja>
        <pt>Custo</pt>
        <zh-CN>成本</zh-CN>
        <fr>Coût</fr>
        <ar>كلفة</ar>
        <zh-TW>成本</zh-TW>
        <hi>लागत</hi>
        <ko>비용</ko>
        <bn>মূল্য</bn>
        <ru>Стоимость</ru>
        <sq>Pagesa</sq>
        <it>Costo</it>
        <de>Kosten</de>
        <it>Costo</it>
        <ur>لاگت</ur>
        <es>Costo</es>
        <iw>עֲלוּת</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>$0</key>
        <en>$0</en>
        <ja>$0</ja>
        <pt>$0</pt>
        <zh-CN>$0</zh-CN>
        <fr>$ 0</fr>
        <ar>$ 0</ar>
        <zh-TW>$ 0個</zh-TW>
        <hi>$ 0</hi>
        <ko>$ 0</ko>
        <bn>$ 0</bn>
        <ru>$ 0</ru>
        <sq>$ 0</sq>
        <it>$ 0</it>
        <de>$ 0</de>
        <it>$ 0</it>
        <ur>$ 0</ur>
        <es>$0</es>
        <iw>$ 0</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>You don't have any editable users yet. Invite some new users to get started.</key>
        <en>You don't have any editable users yet. Invite some new users to get started.</en>
        <ja>まだ編集可能なユーザーがいません。利用を開始するために新しいユーザーを招待しましょう。</ja>
        <pt>Você ainda não tem usuários editáveis. Convide novos usuários para começar.</pt>
        <zh-CN>您没有任何可编辑的用户呢。邀请了一些新用户上手。</zh-CN>
        <fr>Vous n'avez pas encore d'utilisateurs modifiables. Invitez nouveaux utilisateurs pour commencer.</fr>
        <ar>لم يكن لديك أي مستخدم للتحرير حتى الان. دعوة بعض المستخدمين الجدد للبدء.</ar>
        <zh-TW>您沒有任何可編輯的用戶呢。邀請了一些新用戶上手。</zh-TW>
        <hi>आप किसी भी संपादन योग्य उपयोगकर्ताओं अभी तक नहीं है। आमंत्रित कुछ नए उपयोगकर्ताओं को आरंभ करने के लिए।</hi>
        <ko>당신은 아직 편집 가능한 사용자가 없습니다. 초대 새로운 사용자가 시작합니다.</ko>
        <bn>আপনি কোন সম্পাদনাযোগ্য ব্যবহারকারী এখনো আছে না. আমন্ত্রণ কিছু নতুন ব্যবহারকারীদের দেখায়.</bn>
        <ru>У вас нет каких-либо редактируемых пользователей пока нет. Пригласите новых пользователей, чтобы начать работу.</ru>
        <sq>Ju nuk keni asnjë përdorues për të modifikuar ende. Ftoni disa anëtarë të rinj për të filluar.</sq>
        <it>Non avete ancora utenti modificabili. Invita nuovi utenti per iniziare.</it>
        <de>Sie haben noch keine editierbaren Benutzer noch. Laden Sie einige neue Benutzer zu beginnen.</de>
        <it>Non avete ancora utenti modificabili. Invitare nuovi utenti per iniziare.</it>
        <ur>ابھی تک آپ کوئی قابل تدوین صارفین کی ضرورت نہیں ہے. کچھ نئے صارفین کو مدعو شروع کرنے کے لئے.</ur>
        <es>Aún no tiene usuarios editables. Invite algunos usuarios nuevos para comenzar.</es>
        <iw>אין לך שום משתמשים לעריכה עדיין. זמן כמה משתמשים חדשים כדי להתחיל.</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>(No Saved Name)</key>
        <en>(No Saved Name)</en>
        <ja>(保存済みの名前がありません)</ja>
        <pt>(Nenhum Nome Salvo)</pt>
        <zh-CN>（没有保存的名称）</zh-CN>
        <fr>(Aucun nom enregistré)</fr>
        <ar>(لا يوجد اسم محفوظ)</ar>
        <zh-TW>（沒有保存的名稱）</zh-TW>
        <hi>(कोई सहेजी गयी नाम)</hi>
        <ko>(없음 저장된 이름 없음)</ko>
        <bn>(কোন সংরক্ষিত নাম)</bn>
        <ru>(Нет сохраненных Имя)</ru>
        <sq>(Asnjë emër i ruajturd)</sq>
        <it>(Nessun Nome salvato)</it>
        <de>(No gespeicherte Name)</de>
        <it>(Nessun nome salvato)</it>
        <ur>(کوئی محفوظ نام)</ur>
        <es>(Nigún Nombre Guardado)</es>
        <iw>(אין שם שמורים)</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Last Changed:</key>
        <en>Last Changed:</en>
        <ja>最終変更:</ja>
        <pt>Última Modificação:</pt>
        <zh-CN>上次更改：</zh-CN>
        <fr>Modifications récentes:</fr>
        <ar>آخر تغيير:</ar>
        <zh-TW>上次更改：</zh-TW>
        <hi>अंतिम परिवर्तित:</hi>
        <ko>최근 변경 :</ko>
        <bn>সর্বশেষ পরিবর্তন:</bn>
        <ru>Последнее изменение:</ru>
        <sq>Ndryshimet e fundit:</sq>
        <it>Ultime modifichea:</it>
        <de>Zuletzt geändert:</de>
        <ur>آخری تبدیل:</ur>
        <es>Última Modificación:</es>
        <iw>השינוי האחרון:</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Notify me when these events occur:</key>
        <en>Notify me when these events occur:</en>
        <ja>これらのイベントが発生したら通知:</ja>
        <pt>Notificar-me quando estes eventos ocorrerem</pt>
        <zh-CN>这些事件发生时通知我：</zh-CN>
        <fr>Prévenez-moi lorsque ces événements se produisent:</fr>
        <ar>يخطر لي عندما تحدث هذه الأحداث:</ar>
        <zh-TW>這些事件發生時通知我：</zh-TW>
        <hi>मुझे सूचित करें जब इन घटनाओं के होते हैं:</hi>
        <ko>이러한 이벤트가 발생할 때 알림 :</ko>
        <bn>যখন আমাকে অবহিত এই ঘটনাগুলো ঘটার:</bn>
        <ru>Сообщите мне, когда эти события происходят:</ru>
        <sq>Më lajmëroni kur këto ngjarje ndodhin:</sq>
        <it>Inviami una notifica quando si verificano questi eventi:</it>
        <de>Benachrichtigen Sie mich, wenn diese Ereignisse auftreten:</de>
        <it>Inviami una notifica quando si verificano questi eventi:</it>
        <ur>ان واقعات پائے جاتے ہیں جب مجھے مطلع کریں:</ur>
        <es>Notificarme cuando ocurran estos eventos:</es>
        <iw>יידע אותי כאשר אירועים אלה מתרחשים:</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Updates from SocialFlow</key>
        <en>Updates from SocialFlow</en>
        <ja>SocialFlowからアップデート</ja>
        <pt>Atualizações do SocialFlow</pt>
        <zh-CN>从SocialFlow更新</zh-CN>
        <fr>Mises à jour de SocialFlow</fr>
        <ar>تحديثات من SocialFlow</ar>
        <zh-TW>從SocialFlow更新</zh-TW>
        <hi>SocialFlow से अपडेट</hi>
        <ko>SocialFlow에서 업데이트</ko>
        <bn>SocialFlow থেকে আপডেট</bn>
        <ru>Обновления от SocialFlow</ru>
        <sq>Të reja nga SocialFlow</sq>
        <it>Aggiornamenti da SocialFlow</it>
        <de>Updates von SocialFlow</de>
        <it>Aggiornamenti da SocialFlow</it>
        <ur>SocialFlow سے تازہ ترین معلومات کے</ur>
        <es>Actualizaciones de SocialFlow</es>
        <iw>עדכונים מ- SocialFlow</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Current Plan:</key>
        <en>Current Plan:</en>
        <ja>現在のプラン:</ja>
        <pt>Plano Atual:</pt>
        <zh-CN>目前的计划：</zh-CN>
        <fr>Plan actuel:</fr>
        <ar>الخطه الحاليه:</ar>
        <zh-TW>目前的計劃：</zh-TW>
        <hi>वर्तमान योजना:</hi>
        <ko>현재 계획 :</ko>
        <bn>বর্তমান পরিকল্পনা:</bn>
        <ru>Текущий план:</ru>
        <sq>Plani aktual:</sq>
        <it>Piano di corrente:</it>
        <de>Derzeitiger Plan:</de>
        <it>Piano di corrente:</it>
        <ur>موجودہ پلان:</ur>
        <es>Plan Corriente:</es>
        <iw>התכנית הנוכחית:</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Number of accounts included:</key>
        <en>Number of accounts included:</en>
        <ja>含まれるアカウント数:</ja>
        <pt>Número de contas incluídas:</pt>
        <zh-CN>账户数量：</zh-CN>
        <fr>Nombre de comptes inclus:</fr>
        <ar>عدد الحسابات ما يلي:</ar>
        <zh-TW>賬戶數量：</zh-TW>
        <hi>खातों की संख्या में शामिल हैं:</hi>
        <ko>계정의 수는 포함 :</ko>
        <bn>অ্যাকাউন্টের সংখ্যা অন্তর্ভুক্ত:</bn>
        <ru>Количество счетов включены:</ru>
        <sq>Numri i llogarive të përfshira:</sq>
        <it>Numero di account inclusi:</it>
        <de>Anzahl der Konten enthalten:</de>
        <it>Numero di account inclusi:</it>
        <ur>اکاؤنٹس کی بڑی تعداد شامل:</ur>
        <es>Número de cuentas incluidas:</es>
        <iw>מספר החשבונות כלול:</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Upgrade to SocialFlow Business</key>
        <en>Upgrade to SocialFlow Business</en>
        <ja>SocialFlowビジネスにアップグレード</ja>
        <pt>Upgrade para o SocialFlow para Empresas</pt>
        <zh-CN>升级到SocialFlow业务</zh-CN>
        <fr>Mise à niveau vers SocialFlow affaires</fr>
        <ar>الترقية إلى SocialFlow الأعمال</ar>
        <zh-TW>升級到SocialFlow業務</zh-TW>
        <hi>SocialFlow व्यापार पर अपग्रेड</hi>
        <ko>SocialFlow 비즈니스로 업그레이드</ko>
        <bn>SocialFlow ব্যবসা আপগ্রেড করুন</bn>
        <ru>Обновление до SocialFlow бизнеса</ru>
        <sq>Të reja për Biznesin e SocialFlow</sq>
        <it>Aggiornamento a SocialFlow business</it>
        <de>Upgrade auf SocialFlow Geschäfts</de>
        <it>Aggiornamento a SocialFlow business</it>
        <ur>SocialFlow کاروبار میں اپ گریڈ کریں</ur>
        <es>Upgrade a SocialFlow Business</es>
        <iw>שדרוג למחלקת עסקים SocialFlow</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Add on Social Accounts</key>
        <en>Add on Social Accounts</en>
        <ja>ソーシャルアカウントに追加</ja>
        <pt>Adicionar em Contas Sociais</pt>
        <zh-CN>加入社会账户</zh-CN>
        <fr>Ajouter des comptes sociaux</fr>
        <ar>إضافة على الحسابات الاجتماعية</ar>
        <zh-TW>加入社會賬戶</zh-TW>
        <hi>सामाजिक लेखा पर जोड़ें</hi>
        <ko>사회 계정에 추가</ko>
        <bn>সামাজিক হিসাব যোগ</bn>
        <ru>Добавить на социальные счета</ru>
        <sq>Shto llogaritë Sociale</sq>
        <it>Aggiungere sui conti sociali</it>
        <de>Fügen Sie auf Social Accounts</de>
        <it>Aggiungere sui conti sociali</it>
        <ur>سماجی اکاؤنٹس پر شامل کریں</ur>
        <es>Añadir en Cuentas Sociales</es>
        <iw>להוסיף על חשבונות חברתיים</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Upgrade Enterprise Account</key>
        <en>Upgrade Enterprise Account</en>
        <ja>エンタープライズアカウントにアップグレード</ja>
        <pt>Upgrade Conta Empresa</pt>
        <zh-CN>升级企业帐户</zh-CN>
        <fr>Vous mettez à niveau votre compte d'entreprise</fr>
        <ar>ترقية حساب المؤسسة</ar>
        <zh-TW>升級企業帳戶</zh-TW>
        <hi>Enterprise खाते का नवीनीकरण</hi>
        <ko>기업 계정 업그레이드</ko>
        <bn>আপগ্রেড এন্টারপ্রাইজ অ্যাকাউন্ট</bn>
        <ru>Обновление учетной записи Enterprise</ru>
        <sq>Përmirëso llogarinë e kompanisë</sq>
        <it>Aggiorna il conto de la compania</it>
        <de>Upgrade-Enterprise-Konto</de>
        <ur>انٹرپرائز اکاؤنٹ اپ گریڈ</ur>
        <es>Upgrade Cuenta Empresarial</es>
        <iw>שדרג חשבון החברה</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>If you want to upgrade, please contact</key>
        <en>If you want to upgrade, please contact</en>
        <ja>アップグレードをご希望の場合は、次の連絡先までご連絡ください:</ja>
        <pt>Se você quiser fazer o upgrade, por favor, contate</pt>
        <zh-CN>如果你想升级，请联系</zh-CN>
        <fr>Si vous souhaitez mettre à jour, s'il vous plaît contacter</fr>
        <ar>إذا كنت ترغب في الترقية، يرجى الاتصال</ar>
        <zh-TW>如果你想升級，請聯繫</zh-TW>
        <hi>आप उन्नयन करना चाहते हैं, तो कृपया संपर्क करें:</hi>
        <ko>업그레이드 할 경우, 문의하시기 바랍니다</ko>
        <bn>আপনি আপগ্রেড করতে চান, অনুগ্রহ করে যোগাযোগ করুন</bn>
        <ru>Если вы хотите обновить, пожалуйста, свяжитесь с</ru>
        <sq>Nëse ju doni të përmirësoni versionin e llogarisë, ju lutem kontaktoni</sq>
        <it>Se si desidera aggiornare, si prega di contattare</it>
        <de>Wenn Sie aktualisieren möchten, wenden Sie sich bitte</de>
        <it>Se si desidera aggiornare, si prega di contattare</it>
        <ur>آپ کو اپ گریڈ کرنا چاہتے ہیں تو، برائے مہربانی رابطہ کریں</ur>
        <es>Si desea upgrade, por favor contacte</es>
        <iw>אם אתם רוצים לשדרג, אנא צרו קשר</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>upgrade@socialflow.com</key>
        <en>upgrade@socialflow.com</en>
        <ja>upgrade@socialflow.com</ja>
        <pt>upgrade@socialflow.com</pt>
        <zh-CN>upgrade@socialflow.com</zh-CN>
        <fr>upgrade@socialflow.com</fr>
        <ar>upgrade@socialflow.com</ar>
        <zh-TW>upgrade@socialflow.com</zh-TW>
        <hi>upgrade@socialflow.com</hi>
        <ko>upgrade@socialflow.com</ko>
        <bn>upgrade@socialflow.com</bn>
        <ru>upgrade@socialflow.com</ru>
        <sq>upgrade@socialflow.com</sq>
        <it>upgrade@socialflow.com</it>
        <de>upgrade@socialflow.com</de>
        <it>upgrade@socialflow.com</it>
        <ur>upgrade@socialflow.com</ur>
        <es>upgrade@socialflow.com</es>
        <iw>upgrade@socialflow.com</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Optimized Publishing for</key>
        <en>Optimized Publishing for</en>
        <ja>最適化公開対象:</ja>
        <pt>Publicação Otimizada para</pt>
        <zh-CN>优化出版了</zh-CN>
        <fr>Optimiser l'édition pour</fr>
        <ar>الأمثل النشر ل</ar>
        <zh-TW>優化出版了</zh-TW>
        <hi>के लिए अनुकूलित प्रकाशन</hi>
        <ko>대한 출판을 최적화</ko>
        <bn>এর জন্য প্রকাশনা Optimized</bn>
        <ru>Оптимизированный Publishing для</ru>
        <sq>Posto zgjedhjen më të mirë për</sq>
        <it>ottimizzare la pubblicazione per</it>
        <de>Optimierte Publishing für</de>
        <it>ottimizzare la pubblicazione per</it>
        <ur>کیلئے شائع آپٹمائزڈ</ur>
        <es>Publicación Optimizada para</es>
        <iw>אופטימלי לאור עבור</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>2 or more Twitter or Facebook Accounts</key>
        <en>2 or more Twitter or Facebook Accounts</en>
        <ja>2つ以上のTwitterまたはFacebookアカウント</ja>
        <pt>2 ou mais Contas do Twitter ou do Facebook</pt>
        <zh-CN>两个或更多Twitter或Facebook帐户</zh-CN>
        <fr>2 ou plusieurs comptes Twitter ou Facebook</fr>
        <ar>2 أو أكثر من تويتر أو الفيسبوك الحسابات</ar>
        <zh-TW>2個或更多Twitter或Facebook帳戶</zh-TW>
        <hi>2 या अधिक ट्विटर या फेसबुक खातों</hi>
        <ko>2 개 이상의 트위터 나 페이스 북 계정</ko>
        <bn>2 বা তার বেশি টুইটার বা ফেসবুক অ্যাকাউন্ট</bn>
        <ru>2 или более Twitter или Facebook счетов</ru>
        <sq>2 ose më shumë Llogari Twitter apo Facebook</sq>
        <it>2 o più conti  Twitter o Facebook</it>
        <de>2 oder mehr Twitter oder Facebook-Konten</de>
        <it>2 o più conti Twitter o Facebook</it>
        <ur>2 یا زیادہ ٹویٹر یا فیس بک کے اکاؤنٹس</ur>
        <es>2 o más Cuentas de Facebook o Twitter</es>
        <iw>2 או יותר חשבונות טוויטר או פייסבוק</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>up to 30 Twitter or Facebook Accounts</key>
        <en>up to 30 Twitter or Facebook Accounts</en>
        <ja>最大30のTwitterまたはFacebookアカウント</ja>
        <pt>até 30 Contas do Twitter ou Facebook</pt>
        <zh-CN>多达30个Twitter或Facebook帐户</zh-CN>
        <fr>jusqu'à 30 comptes Twitter ou Facebook</fr>
        <ar>ما يصل الى 30 تويتر أو الفيسبوك الحسابات</ar>
        <zh-TW>多達30個Twitter或Facebook帳戶</zh-TW>
        <hi>अप करने के लिए 30 ट्विटर या फेसबुक खातों</hi>
        <ko>최대 30 트위터 나 페이스 북 계정</ko>
        <bn>পর্যন্ত 30 টুইটার বা ফেসবুক অ্যাকাউন্ট</bn>
        <ru>до 30 Twitter или Facebook счетов</ru>
        <sq>deri në 30 Llogari Twitter apo Facebook</sq>
        <it>fino a 30 conti  Twitter o Facebook</it>
        <de>bis zu 30 Twitter oder Facebook-Konten</de>
        <it>fino a 30 contit Twitter o Facebook</it>
        <ur>30 ٹویٹر یا فیس بک کے اکاؤنٹس</ur>
        <es>Hasta 30 Cuentas de Twitter o Facebook</es>
        <iw>עד 30 חשבונות טוויטר או פייסבוק</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Add even more accounts starting at</key>
        <en>Add even more accounts starting at</en>
        <ja>この最低価格でも更にアカウントを追加:</ja>
        <pt>Adicione ainda mais contas começando em</pt>
        <zh-CN>添加起始于更加账户</zh-CN>
        <fr>Ajoutez encore plus de comptes à partir de</fr>
        <ar>إضافة المزيد من حسابات ابتداء من الساعة</ar>
        <zh-TW>添加起始於更加賬戶</zh-TW>
        <hi>पर शुरू भी अधिक खाते जोड़ें</hi>
        <ko>에서 시작하여 더 많은 계정 추가</ko>
        <bn>এ শুরু এমনকি আরো অ্যাকাউন্ট যোগ করুন</bn>
        <ru>Добавить еще больше счетов, начиная с</ru>
        <sq>Shtoni edhe më shumë llogari duke filluar në</sq>
        <it>Aggiungere ancora più conti a partire da</it>
        <de>Fügen Sie noch mehr Konten ab</de>
        <it>Aggiungere ancora più conti a partire da</it>
        <ur>سے شروع بھی زیادہ اکاؤنٹس کا اضافہ کریں</ur>
        <es>Añadir hasta más cuentas desde</es>
        <iw>להוסיף עוד יותר חשבונות החל מ</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Create a Client with Different Billing Details</key>
        <en>Create a Client with Different Billing Details</en>
        <ja>異なる請求詳細を用いてクライアントを作成</ja>
        <pt>Crie um Cliente com Detalhes de Faturamento Diferentes</pt>
        <zh-CN>创建具有不同的计费详细信息客户端</zh-CN>
        <fr>Création d'un client avec différents détails de facturation</fr>
        <ar>إنشاء عميل مع تفاصيل الفواتير المختلفة</ar>
        <zh-TW>創建具有不同的計費詳細信息客戶端</zh-TW>
        <hi>अलग बिलिंग विवरण के साथ एक ग्राहक बनाने</hi>
        <ko>다른 결제 세부 정보와 함께 클라이언트 만들기</ko>
        <bn>ভিন্ন বিলিং বিবরণ দিয়ে একটি ক্লায়েন্ট তৈরি করুন</bn>
        <ru>Создание клиента с различными платежными данными</ru>
        <sq>Krijo një Klient me detaje të ndryshme faturimit</sq>
        <it>Creare un client con diverse dettagli di fatturazione</it>
        <de>Erstellen Sie eine Client mit unterschiedlichen Rechnungsdetails</de>
        <it>Creare un client con diverse dettagli di fatturazionei</it>
        <ur>مختلف بلنگ تفصیلات کے ساتھ ایک کلائنٹ بنائیں</ur>
        <es>Crear un Cliente con Diferentes Detalles de Facturación</es>
        <iw>צור לקוח עם פרטי חיוב שונים</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Want to add accounts to SocialFlow with different billing information?</key>
        <en>Want to add accounts to SocialFlow with different billing information?</en>
        <ja>異なる請求情報を用いてSocialFlowにアカウントを追加しますか?</ja>
        <pt>Quer adicionar contas ao SocialFlow com informações de faturamento diferentes?</pt>
        <zh-CN>想账户不同的计费信息添加到SocialFlow吗？</zh-CN>
        <fr>Vous voulez ajouter des comptes à SocialFlow avec des informations de facturation différente?</fr>
        <ar>تريد إضافة حسابات إلى SocialFlow مع معلومات الفواتير المختلفة؟</ar>
        <zh-TW>想賬戶不同的計費信息添加到SocialFlow？</zh-TW>
        <hi>अलग बिलिंग जानकारी के साथ SocialFlow करने के लिए खातों जोड़ना चाहते हैं?</hi>
        <ko>다른 결제 정보 SocialFlow에 계정을 추가하고 싶으세요?</ko>
        <bn>ভিন্ন বিলিং তথ্য দিয়ে SocialFlow অ্যাকাউন্ট যোগ করতে চান?</bn>
        <ru>Хотите добавить учетные записи с различными SocialFlow платежную информацию?</ru>
        <sq>Dëshironi të shtoni llogari të SocialFlow me informacione të ndryshme të faturimit?</sq>
        <it>Vuoi aggiungere conti a SocialFlow con diversi dati di fatturazione?</it>
        <de>Möchten Konten SocialFlow mit unterschiedlichen Abrechnungsinformationen hinzufügen?</de>
        <it>Vuoi aggiungere conti  a SocialFlow con diversi dati di fatturazione?</it>
        <ur>مختلف بلنگ کی معلومات SocialFlow کرنے اکاؤنٹس شامل کرنا چاہتے ہیں؟</ur>
        <es>Desea añadir cuentas a SocialFlow con información de facturación diferentes?</es>
        <iw>רוצה להוסיף חשבונות SocialFlow עם פרטי חיוב שונים?</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Create New Client</key>
        <en>Create New Client</en>
        <ja>新しいクライアントを作成</ja>
        <pt>Criar Novo Cliente</pt>
        <zh-CN>创建新的客户端</zh-CN>
        <fr>Créer un nouveau client</fr>
        <ar>إنشاء عميل جديد</ar>
        <zh-TW>創建新的客戶端</zh-TW>
        <hi>नई ग्राहकों बनाएं</hi>
        <ko>새로운 클라이언트 만들기</ko>
        <bn>নতুন ক্লায়েন্ট তৈরি করুন</bn>
        <ru>Создание нового клиента</ru>
        <sq>Krijo një klient të ri</sq>
        <it>Crea un Nuovo Cliente</it>
        <de>Erstellen neuer Kunde</de>
        <it>Crea Nuovo Cliente</it>
        <ur>نئے گاہک بنائیں</ur>
        <es>Crear Nuevo Cliente</es>
        <iw>יצירת לקוח חדש</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Enterprise Services</key>
        <en>Enterprise Services</en>
        <ja>エンタープライズサービス</ja>
        <pt>Serviços de Empresa</pt>
        <zh-CN>企业服务</zh-CN>
        <fr>Services d'entreprise</fr>
        <ar>خدمات المؤسسة</ar>
        <zh-TW>企業服務</zh-TW>
        <hi>एंटरप्राइज सर्विसेज</hi>
        <ko>기업 서비스</ko>
        <bn>এন্টারপ্রাইজ সার্ভিস</bn>
        <ru>Enterprise Services</ru>
        <sq>Shërbimet e kompanisë</sq>
        <it>Servizi alle impreses</it>
        <de>Enterprise Services</de>
        <it>Servizi alle imprese</it>
        <ur>انٹرپرائز سروسز</ur>
        <es>Servicios Empresariales</es>
        <iw>שירותים ארגוניים</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>SocialFlow Enterprise services include full support, custom integration, custom reports, specialized functionality, and more. We're here to help create the plan that's right for you. Get in touch!</key>
        <en>SocialFlow Enterprise services include full support, custom integration, custom reports, specialized functionality, and more. We're here to help create the plan that's right for you. Get in touch!</en>
        <ja>SocialFlowエンタープライズサービスには、フルサポート、カスタムインテグレーション、カスタムレポート、専門機能などが含まれます。あなたに最適なプランの作成をお手伝いしますので、是非ご連絡ください!</ja>
        <pt>Os serviços de empresa do SocialFlow incluem suporte completo, integração personalizada, relatórios personalizados, funcionalidade especializada e mais. Estamos aqui para ajudar a criar o plano certo para você. Entre em contato!</pt>
        <zh-CN>SocialFlow企业的服务包括全面支持，定制集成，自定义报表，专业化的功能，等等。我们是来帮助创建最适合你的计划。保持联系！</zh-CN>
        <fr>SocialFlow offre un support complet, intégration personnalisée, des rapports personnalisés, des fonctionnalités spécialisées, et plus encore. Nous sommes ici pour aider à créer le plan qui vous convient. Entrer en contact!</fr>
        <ar>وتشمل الخدمات SocialFlow المؤسسة الدعم الكامل والتكامل العرف، تقارير مخصصة، وظائف متخصصة، وأكثر من ذلك. نحن هنا للمساعدة على تهيئة خطة هذا صحيح بالنسبة لك. الحصول على اتصال!</ar>
        <zh-TW>SocialFlow企業的服務包括全面支持，定制集成，自定義報表，專業化的功能，等等。我們是來幫助創建最適合你的計劃。保持聯繫！</zh-TW>
        <hi>SocialFlow एंटरप्राइज सेवाएं पूर्ण समर्थन, कस्टम एकीकरण, कस्टम रिपोर्ट, विशेष कार्यक्षमता, और अधिक शामिल हैं। हम यहाँ हैं आप योजना के लिए सही है कि बनाने में मदद करने। संपर्क में रहो!</hi>
        <ko>SocialFlow 엔터프라이즈 서비스 전체 지원, 사용자 정의 통합, 사용자 정의 보고서, 전문 기능 등을 포함한다. 우리는 당신을 위해 맞은 계획을 만들 수 있도록 도와 드리겠습니다. 연락!</ko>
        <bn>SocialFlow এন্টারপ্রাইজ সেবা পূর্ণ সমর্থন, কাস্টম ইন্টিগ্রেশন, কাস্টম রিপোর্ট, বিশেষ কার্যকারিতা, এবং আরো অন্তর্ভুক্ত. আমরা এখানে এসেছি পরিকল্পনা আপনার জন্য সঠিক যে তৈরি করতে সাহায্য. এখানে ক্লিক করুন</bn>
        <ru>Услуги SocialFlow Enterprise включает полную поддержку, пользовательскую интеграцию, пользовательские отчеты, специализированные функции, и многое другое. Мы здесь, чтобы помочь создать план, который подходит именно для вас. Связаться!</ru>
        <sq>Shërbimet e kompanisë SocialFlow përfshijnë mbështetjen e plotë, integrimin me porosi, raporte me porosi, funksionalitetin e specializuar, dhe më shumë. Ne jemi këtu për të ndihmuar në krijimin e planit që është më i mirë per ju. Na kontaktoni!</sq>
        <it>SocialFlow offre pieno supporto, integrazione personalizzata, report personalizzati, funzionalità specializzate, e altro ancora. Siamo qui per aiutare a creare il piano che fa per voi. Entra in contatto!</it>
        <de>SocialFlow Enterprise-Dienste umfassen die volle Unterstützung, kundenspezifische Integration, benutzerdefinierte Berichte, spezielle Funktionen und vieles mehr. Wir sind hier um zu helfen, den Plan zu erstellen, der für Sie richtig ist. In Kontakt kommen!</de>
        <ur>SocialFlow انٹرپرائز سروسز مکمل حمایت، اپنی مرضی کے انضمام، اپنی مرضی کی رپورٹیں، خصوصی فعالیت، اور مزید شامل ہیں. ہم آپ کے لئے صحیح ہے کہ منصوبہ بندی تخلیق کرنے میں مدد کے لئے یہاں ہیں. رابطے میں رہنا!</ur>
        <es>Los servicios de SocialFlow Empresarial incluyen soporte completo, integración personalizada, informes personalizados, funcionalidad especializada y más. Estamos aquí para ayudarle a crear el plan adecuado para usted. ¡Póngase en contacto!</es>
        <iw>שירותי החברה כוללים SocialFlow תמיכה מלאה, אינטגרציה מותאמת אישית, דוחות מותאמים אישית, פונקציונליות מיוחד, ועוד. אנחנו כאן כדי לעזור ליצור את התכנית מתאימה לך. נהיה בקשר!</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Contact Sales</key>
        <en>Contact Sales</en>
        <ja>販売担当に連絡</ja>
        <pt>Contato de Vendas</pt>
        <zh-CN>联系销售</zh-CN>
        <fr>contact Ventes</fr>
        <ar>مبيعات الاتصال</ar>
        <zh-TW>聯繫銷售</zh-TW>
        <hi>संपर्क बिक्री</hi>
        <ko>영업 문의</ko>
        <bn>যোগাযোগ সেলস</bn>
        <ru>Связаться с отделом продаж</ru>
        <sq>Kontakto grupin e shitjeve</sq>
        <it>Contatta l'ufficio vendite</it>
        <de>Kontakt zum Vertrieb</de>
        <it>Contatta l'ufficio vendite</it>
        <ur>سیلز سے رابطہ کریں</ur>
        <es>Contactar Ventas</es>
        <iw>מכירות לתקשר</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Completely impact multifunctional processes and wireless supply chains. Dynamically engage business metaservices for market-driven data. Collaboratively restore cross-platform users before client-centered manufactured products.</key>
        <en>Completely impact multifunctional processes and wireless supply chains. Dynamically engage business metaservices for market-driven data. Collaboratively restore cross-platform users before client-centered manufactured products.</en>
        <ja>マルチファンクションプロセスとワイヤレスサプライチェーンに全面的に影響を与える。ビジネスメタサービスをマーケットドリブンデータとダイナミックに連動させる。顧客中心型で製造される製品の面前にクロスプラットフォームユーザーを呼び戻す。</ja>
        <pt>Impacte completamente processos multifuncionais e cadeias de suprimento wireless. Engaje dinamicamente em metasserviços de negócios para dados orientados ao mercado. Recupere colaborativamente usuários multiplataforma diante de produtos manufaturados centrados no cliente.</pt>
        <zh-CN>完全影响多功能流程和无线供应链。从事动态市场驱动型数据业务metaservices。前客户为中心的制造业产品协同恢复跨平台的用户。</zh-CN>
        <fr>Complètement impact sur les processus multifonctionnels et les chaînes d'approvisionnement sans fil. engager Dynamiquement metaservices d'affaires pour les données axées sur le marché. restauration collaborative utilisateurs multi-plateforme avant que les produits manufacturés axés sur le client.</fr>
        <ar>تماما تؤثر عمليات متعددة الوظائف وسلاسل التوريد اللاسلكية. حيوي إشراك metaservices الأعمال للبيانات يحركها السوق. بالتعاون استعادة المستخدمين عبر منصة أمام المنتجات المصنعة التي تركز على العميل.</ar>
        <zh-TW>完全影響多功能流程和無線供應鏈。從事動態市場驅動型數據業務metaservices。前客戶為中心的製造業產品協同恢復跨平台的用戶。</zh-TW>
        <hi>पूरी तरह से multifunctional प्रक्रियाओं और वायरलेस आपूर्ति श्रृंखला को प्रभावित। गतिशील बाजार संचालित डेटा के लिए व्यापार metaservices संलग्न हैं। सहयोग से ग्राहक केन्द्रित विनिर्मित उत्पादों से पहले पार मंच उपयोगकर्ताओं को बहाल।</hi>
        <ko>완전히 다기능 프로세스 및 무선 공급망에 영향을. 동적으로 시장 중심의 데이터에 대한 비즈니스 metaservices 참여. 공동 클라이언트 중심의 제조 된 제품 전에 크로스 플랫폼 사용자를 복원합니다.</ko>
        <bn>কমপ্লিটলি multifunctional প্রসেস এবং বেতার বিপনী প্রভাব. পরিবর্তনশীল বাজারে চালিত তথ্য জন্য ব্যবসা metaservices নিয়োজিত. সমন্বিত সহযোগিতায় ক্লায়েন্ট কেন্দ্রিক শিল্পজাত পণ্য সামনে ক্রস প্ল্যাটফর্ম ব্যবহারকারীদের পুনরুদ্ধার.</bn>
        <ru>Полностью воздействовать на многофункциональные процессы и цепочки поставок беспроводных. Динамически заниматься бизнес-metaservices для рыночных данных. Совместно восстановить пользователей кросс-платформенных перед тем клиентоцентрированной выпускаемой продукции.</ru>
        <sq>Plotësisht ndikojnë proceset multifunksionale dhe zinxhirët e furnizimit pa tel. Dinamike të angazhohen metaservices biznesit për të dhënat e tregut të shtyrë. Bashkëpunim të rivendosur përdoruesit ndër-platformë para se të produkteve të prodhuara klientit qendër.</sq>
        <it>Completamente impatto processi multifunzionali e catene di fornitura wireless. Dinamicamente impegnarsi metaservices di business per i dati orientati al mercato. In collaborazione ripristinare gli utenti multipiattaforma prima manufatti centrata sul cliente.</it>
        <de>Auswirkungen Komplett multifunktionale Prozesse und drahtlose Lieferketten. Dynamisch Geschäft MetaServices für marktorientierte Daten engagieren. Kollaborativ wiederherstellen Cross-Plattform-Benutzer vor klientenzentrierte hergestellten Produkte.</de>
        <it>Completamente impatto processi multifunzionali e catene di fornitura wireless. Dinamicamente impegnarsi metaservices di business per i dati orientati al mercato. In collaborazione ripristinare gli utenti multipiattaforma prima manufatti centrata sul cliente.</it>
        <ur>مکمل طور پر کثیر عمل اور وائرلیس سپلائی چین اثر انداز. متحرک طور پر مارکیٹ پر مبنی اعداد و شمار کے لئے کاروبار metaservices مشغول. مل کر کلائنٹ مرکوز تیار کردہ مصنوعات سے پہلے کراس پلیٹ فارم صارفین کو بحال.</ur>
        <es>Impacte completamente los procesos multifuncionales y las cadenas de suministro inalámbricas. Involucrese dinámicamente a metaservicios empresariales para datos orientados al mercado. Restablezca de forma colaborativa a usuarios de distintas plataformas antes de productos manufacturados centrados en el cliente.</es>
        <iw>לגמרי להשפיע תהליכים רבים תכליתיים שרשרות אספקה ​​אלחוטיות. דינאמי לעסוק metaservices העסקי עבור נתונים מונחה שוק. בשיתוף פעולה לשחזר משתמשים בפלטפורמות לפני מהמוצרים שהופקו הלקוח במרכז.</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Assertively evolve long-term high-impact vortals through visionary solutions. Professionally harness standardized portals vis-a-vis resource maximizing deliverables. Continually coordinate stand-alone applications rather than virtual communities.</key>
        <en>Assertively evolve long-term high-impact vortals through visionary solutions. Professionally harness standardized portals vis-a-vis resource maximizing deliverables. Continually coordinate stand-alone applications rather than virtual communities.</en>
        <ja>先見性のあるソリューションを通して長期的に影響力の高いボータルを積極的に展開する。成果を最大化するリソースに対し標準化されたポータルをプロフェッショナルに利用する。バーチャルなコミュニティよりも単独のアプリケーションを継続的にコーディネートする。</ja>
        <pt>Envolva assertivamente vortais de alto impacto e longo prazo por meio de soluções visionárias. Controle profissionalmente portais padronizados vis-a-vis entregáveis maximizadores. Coordene continuamente apicações stand-alone em vez de comunidades virtuais.</pt>
        <zh-CN>通过有远见的解决方案，果断地发展长期高冲击vortals。利用专业标准化门户面对面的人的资源最大限度地交付。持续整合单独的应用程序，而不是虚拟社区。</zh-CN>
        <fr>évoluer assertive vortals à fort impact à long terme grâce à des solutions visionnaires. exploiter professionnellement portails normalisées vis-à-vis des ressources en maximisant les livrables. coordonner Continuellement applications autonomes plutôt que des communautés virtuelles.</fr>
        <ar>تتطور بجزم vortals عالية التأثير على المدى الطويل من خلال حلول البصيرة. تسخير مهنيا بوابات موحدة وجها لوجه إنجازها الموارد تعظيم. باستمرار تنسيق تطبيقات قائمة بذاتها بدلا من المجتمعات الافتراضية.</ar>
        <zh-TW>通過有遠見的解決方案，果斷地發展長期高衝擊vortals。利用專業標準化門戶面對面的人的資源最大限度地交付。持續整合單獨的應用程序，而不是虛擬社區。</zh-TW>
        <hi>Assertively दूरदर्शी समाधान के माध्यम से लंबे समय तक उच्च प्रभाव vortals विकसित। व्यावसायिक मानकीकृत पोर्टलों की तुलना में एक की तुलना संसाधन अधिकतम दोहन डिलिवरेबल्स। लगातार खड़े अकेले अनुप्रयोगों के बजाय आभासी समुदायों समन्वय।</hi>
        <ko>단정적 비전 솔루션을 통해 장기적으로 효과적인 vortals 진화. 전문적으로 마주 자원 극대화 산출물 표준화 된 포털을 활용. 지속적으로 독립 실행 형 응용 프로그램이 아닌 가상 커뮤니티를 좌표입니다.</ko>
        <bn>Assertively স্বপ্নদর্শী সমাধানের মাধ্যমে দীর্ঘমেয়াদী উচ্চ প্রভাব vortals অভিব্যক্ত. পেশাগতভাবে প্রমিত পোর্টাল সামনা-সামনি সম্পদ maximizing deliverables জোতা. ক্রমাগত অনুষঙ্গহীন অ্যাপ্লিকেশন বদলে ভার্চুয়াল সম্প্রদায়ের তুল্য.</bn>
        <ru>Напористо развиваться ворталы высокой отдачей долгосрочных через дальновидных решений. Профессионально использовать стандартизированные порталы визави ресурсов максимизации результатов. Непрерывно координат автономные приложения, а не виртуальные сообщества.</ru>
        <sq>Guxim zhvillohet vortals afatgjata me ndikim të lartë përmes zgjidhjeve vizionare. Profesionalisht shfrytëzuar portaleve të standardizuara vis-a-vis burimeve maksimizimin e rezultateve. Vazhdimisht të koordinuar më vete aplikacionet më tepër se komunitetet virtuale.</sq>
        <it>Assertivo evolversi vortals ad alto impatto a lungo termine attraverso soluzioni visionarie. Professionalmente sfruttare portali standardizzati vis-a-vis deliverable risorse massimizzando. Continuamente coordinare applicazioni stand-alone, piuttosto che le comunità virtuali.</it>
        <de>langfristige High-Impact Vortale durch visionäre Lösungen assertively entwickeln. Professionell nutzen standardisierte Portale vis-a-vis Ressourcenmaximierung zu erbringenden Leistungen. Stand-alone-Anwendungen eher als virtuelle Gemeinschaften Kontinuierlich koordinieren.</de>
        <it>Assertivo evolversi vortals ad alto impatto a lungo termine attraverso soluzioni visionarie. Professionalmente sfruttare portali standardizzati vis-a-vis deliverable risorse massimizzando. Continuamente coordinare applicazioni stand-alone, piuttosto che le comunità virtuali.</it>
        <ur>Assertively بصیرت حل کے ذریعے طویل مدتی اعلی اثر vortals تیار. پیشہ ورانہ معیار کیا پورٹلز مقابلے- A- مقابلے وسائل بڑھانے ڈیلیورایبلز دوہن. کھڑے اکیلے ایپلی کیشنز کی بجائے مجازی کمیونٹیز محدد.</ur>
        <es>Asertivamente evolucionar portales de largo plazo y alto impacto a través de soluciones visionarias. Profesionalmente aproveche portales estandarizados frente a recursos que maximizan los resultados. Coordine continuamente aplicaciones autónomas en lugar de comunidades virtuales.</es>
        <iw>באסרטיביות להתפתח vortals השפעה גבוהה לטווח ארוך באמצעות פתרונות חזון. מבחינה מקצועית לרתום פורטלים סטנדרטיים לְעוּמַת תוצרים למקסם משאבים. רף לתאם יישומים עצמאיים ולא קהילות וירטואליות.</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>You don't have any domains yet.</key>
        <en>You don't have any domains yet.</en>
        <ja>ドメインがまだありません</ja>
        <pt>Você ainda não possui domínios.</pt>
        <zh-CN>您没有任何域呢。</zh-CN>
        <fr>Vous n'avez pas encore de domaines.</fr>
        <ar>لم يكن لديك أي المجالات حتى الان.</ar>
        <zh-TW>您沒有任何域呢。</zh-TW>
        <hi>आप किसी भी डोमेन अभी तक नहीं है।</hi>
        <ko>당신은 아직 도메인이 없습니다.</ko>
        <bn>আপনি কোন ডোমেইনের এখনো আছে না.</bn>
        <ru>У вас нет каких-либо доменов пока нет.</ru>
        <sq>Ju nuk keni asnjë fusha ende.</sq>
        <it>Non avete ancora domini.</it>
        <de>Sie haben noch keine Domains noch.</de>
        <it>Non avete ancora domini.</it>
        <ur>ابھی تک آپ کوئی ڈومینز کی ضرورت نہیں ہے.</ur>
        <es>Usted no tiene dominios aún.</es>
        <iw>אין לך דומיינים עדיין.</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Completely impact multifunctional processes and wireless supply chains. Dynamically engage business metaservices for market-driven data. Collaboratively restore cross-platform users before client-centered manufactured products.</key>
        <en>Completely impact multifunctional processes and wireless supply chains. Dynamically engage business metaservices for market-driven data. Collaboratively restore cross-platform users before client-centered manufactured products.</en>
        <ja>マルチファンクションプロセスとワイヤレスサプライチェーンに全面的に影響を与える。ビジネスメタサービスをマーケットドリブンデータとダイナミックに連動させる。顧客中心型で製造される製品の面前にクロスプラットフォームユーザーを呼び戻す。</ja>
        <pt>Impacte completamente processos multifuncionais e cadeias de suprimento wireless. Engaje dinamicamente em metasserviços de negócios para dados orientados ao mercado. Recupere colaborativamente usuários multiplataforma diante de produtos manufaturados centrados no cliente.</pt>
        <zh-CN>完全影响多功能流程和无线供应链。从事动态市场驱动型数据业务metaservices。前客户为中心的制造业产品协同恢复跨平台的用户。</zh-CN>
        <fr>Complètement impact sur les processus multifonctionnels et les chaînes d'approvisionnement sans fil. engager Dynamiquement metaservices d'affaires pour les données axées sur le marché. restauration collaborative utilisateurs multi-plateforme avant que les produits manufacturés axés sur le client.</fr>
        <ar>تماما تؤثر عمليات متعددة الوظائف وسلاسل التوريد اللاسلكية. حيوي إشراك metaservices الأعمال للبيانات يحركها السوق. بالتعاون استعادة المستخدمين عبر منصة أمام المنتجات المصنعة التي تركز على العميل.</ar>
        <zh-TW>完全影響多功能流程和無線供應鏈。從事動態市場驅動型數據業務metaservices。前客戶為中心的製造業產品協同恢復跨平台的用戶。</zh-TW>
        <hi>पूरी तरह से multifunctional प्रक्रियाओं और वायरलेस आपूर्ति श्रृंखला को प्रभावित। गतिशील बाजार संचालित डेटा के लिए व्यापार metaservices संलग्न हैं। सहयोग से ग्राहक केन्द्रित विनिर्मित उत्पादों से पहले पार मंच उपयोगकर्ताओं को बहाल।</hi>
        <ko>완전히 다기능 프로세스 및 무선 공급망에 영향을. 동적으로 시장 중심의 데이터에 대한 비즈니스 metaservices 참여. 공동 클라이언트 중심의 제조 된 제품 전에 크로스 플랫폼 사용자를 복원합니다.</ko>
        <bn>কমপ্লিটলি multifunctional প্রসেস এবং বেতার বিপনী প্রভাব. পরিবর্তনশীল বাজারে চালিত তথ্য জন্য ব্যবসা metaservices নিয়োজিত. সমন্বিত সহযোগিতায় ক্লায়েন্ট কেন্দ্রিক শিল্পজাত পণ্য সামনে ক্রস প্ল্যাটফর্ম ব্যবহারকারীদের পুনরুদ্ধার.</bn>
        <ru>Полностью воздействовать на многофункциональные процессы и цепочки поставок беспроводных. Динамически заниматься бизнес-metaservices для рыночных данных. Совместно восстановить пользователей кросс-платформенных перед тем клиентоцентрированной выпускаемой продукции.</ru>
        <sq>Plotësisht ndikon proceset multifunksionale dhe zinxhirët e furnizimit pa tel. Të angazhohen metasherbimet e  biznesit për të dhënat e tregut. Bashkërisht të rivendosim përdoruesit ndër te gjitha platformat para produkteve të prodhuara per klientit.</sq>
        <it>Completamente impatto processi multifunzionali e catene di fornitura wireless. Dinamicamente impegnarsi metaservices di business per i dati orientati al mercato. In collaborazione ripristinare gli utenti multipiattaforma prima manufatti centrata sul cliente.</it>
        <de>Auswirkungen Komplett multifunktionale Prozesse und drahtlose Lieferketten. Dynamisch Geschäft MetaServices für marktorientierte Daten engagieren. Kollaborativ wiederherstellen Cross-Plattform-Benutzer vor klientenzentrierte hergestellten Produkte.</de>
        <it>Completamente impatto processi multifunzionali e catene di fornitura wireless. Dinamicamente impegnarsi metaservices di business per i dati orientati al mercato. In collaborazione ripristinare gli utenti multipiattaforma prima manufatti centrata sul cliente.</it>
        <ur>مکمل طور پر کثیر عمل اور وائرلیس سپلائی چین اثر انداز. متحرک طور پر مارکیٹ پر مبنی اعداد و شمار کے لئے کاروبار metaservices مشغول. مل کر کلائنٹ مرکوز تیار کردہ مصنوعات سے پہلے کراس پلیٹ فارم صارفین کو بحال.</ur>
        <es>Impacte completamente los procesos multifuncionales y las cadenas de suministro inalámbricas. Involucrese dinámicamente a metaservicios empresariales para datos orientados al mercado. Restablezca de forma colaborativa a usuarios de distintas plataformas antes de productos manufacturados centrados en el cliente.</es>
        <iw>לגמרי להשפיע תהליכים רבים תכליתיים שרשרות אספקה ​​אלחוטיות. דינאמי לעסוק metaservices העסקי עבור נתונים מונחה שוק. בשיתוף פעולה לשחזר משתמשים בפלטפורמות לפני מהמוצרים שהופקו הלקוח במרכז.</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Assertively evolve long-term high-impact vortals through visionary solutions. Professionally harness standardized portals vis-a-vis resource maximizing deliverables. Continually coordinate stand-alone applications rather than virtual communities.</key>
        <en>Assertively evolve long-term high-impact vortals through visionary solutions. Professionally harness standardized portals vis-a-vis resource maximizing deliverables. Continually coordinate stand-alone applications rather than virtual communities.</en>
        <ja>先見性のあるソリューションを通して長期的に影響力の高いボータルを積極的に展開する。成果を最大化するリソースに対し標準化されたポータルをプロフェッショナルに利用する。バーチャルなコミュニティよりも単独のアプリケーションを継続的にコーディネートする。</ja>
        <pt>Envolva assertivamente vortais de alto impacto e longo prazo por meio de soluções visionárias. Controle profissionalmente portais padronizados vis-a-vis entregáveis maximizadores. Coordene continuamente apicações stand-alone em vez de comunidades virtuais.</pt>
        <zh-CN>通过有远见的解决方案，果断地发展长期高冲击vortals。利用专业标准化门户面对面的人的资源最大限度地交付。持续整合单独的应用程序，而不是虚拟社区。</zh-CN>
        <fr>évoluer assertive vortals à fort impact à long terme grâce à des solutions visionnaires. exploiter professionnellement portails normalisées vis-à-vis des ressources en maximisant les livrables. coordonner Continuellement applications autonomes plutôt que des communautés virtuelles.</fr>
        <ar>تتطور بجزم vortals عالية التأثير على المدى الطويل من خلال حلول البصيرة. تسخير مهنيا بوابات موحدة وجها لوجه إنجازها الموارد تعظيم. باستمرار تنسيق تطبيقات قائمة بذاتها بدلا من المجتمعات الافتراضية.</ar>
        <zh-TW>通過有遠見的解決方案，果斷地發展長期高衝擊vortals。利用專業標準化門戶面對面的人的資源最大限度地交付。持續整合單獨的應用程序，而不是虛擬社區。</zh-TW>
        <hi>Assertively दूरदर्शी समाधान के माध्यम से लंबे समय तक उच्च प्रभाव vortals विकसित। व्यावसायिक मानकीकृत पोर्टलों की तुलना में एक की तुलना संसाधन अधिकतम दोहन डिलिवरेबल्स। लगातार खड़े अकेले अनुप्रयोगों के बजाय आभासी समुदायों समन्वय।</hi>
        <ko>단정적 비전 솔루션을 통해 장기적으로 효과적인 vortals 진화. 전문적으로 마주 자원 극대화 산출물 표준화 된 포털을 활용. 지속적으로 독립 실행 형 응용 프로그램이 아닌 가상 커뮤니티를 좌표입니다.</ko>
        <bn>Assertively স্বপ্নদর্শী সমাধানের মাধ্যমে দীর্ঘমেয়াদী উচ্চ প্রভাব vortals অভিব্যক্ত. পেশাগতভাবে প্রমিত পোর্টাল সামনা-সামনি সম্পদ maximizing deliverables জোতা. ক্রমাগত অনুষঙ্গহীন অ্যাপ্লিকেশন বদলে ভার্চুয়াল সম্প্রদায়ের তুল্য.</bn>
        <ru>Напористо развиваться ворталы высокой отдачей долгосрочных через дальновидных решений. Профессионально использовать стандартизированные порталы визави ресурсов максимизации результатов. Непрерывно координат автономные приложения, а не виртуальные сообщества.</ru>
        <sq>Guximisht zhvillo vortalet  afatgjata me ndikim të lartë përmes zgjidhjeve vizionare. Profesionalisht shfrytëzo portalet e standardizuara dhe gjithashtu maksimizimin e burimeve te rezultateve. Vazhdimisht koordino  aplikacionet qe qendrojn vetem si entitet  se sa komunitetet virtuale.</sq>
        <it>Assertivo evolversi vortals ad alto impatto a lungo termine attraverso soluzioni visionarie. Professionalmente fare uso di portali standardizzati e anche massimizzare le risorse dei risultati. Continuamente coordinare applicazioni soli, piuttosto che le comunità virtuali.</it>
        <de>langfristige High-Impact Vortale durch visionäre Lösungen assertively entwickeln. Professionell nutzen standardisierte Portale vis-a-vis Ressourcenmaximierung zu erbringenden Leistungen. Stand-alone-Anwendungen eher als virtuelle Gemeinschaften Kontinuierlich koordinieren.</de>
        <ur>Assertively بصیرت حل کے ذریعے طویل مدتی اعلی اثر vortals تیار. پیشہ ورانہ معیار کیا پورٹلز مقابلے- A- مقابلے وسائل بڑھانے ڈیلیورایبلز دوہن. کھڑے اکیلے ایپلی کیشنز کی بجائے مجازی کمیونٹیز محدد.</ur>
        <es>Asertivamente evolucionar portales de largo plazo y alto impacto a través de soluciones visionarias. Profesionalmente aproveche portales estandarizados frente a recursos que maximizan los resultados. Coordine continuamente aplicaciones autónomas en lugar de comunidades virtuales.</es>
        <iw>באסרטיביות להתפתח vortals השפעה גבוהה לטווח ארוך באמצעות פתרונות חזון. מבחינה מקצועית לרתום פורטלים סטנדרטיים לְעוּמַת תוצרים למקסם משאבים. רף לתאם יישומים עצמאיים ולא קהילות וירטואליות.</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Thank You!</key>
        <en>Thank You!</en>
        <ja>ありがとうございます!</ja>
        <pt>Obrigado!</pt>
        <zh-CN>谢谢！</zh-CN>
        <fr>Je vous remercie!</fr>
        <ar>شكرا!</ar>
        <zh-TW>謝謝！</zh-TW>
        <hi>धन्यवाद!</hi>
        <ko>고맙습니다!</ko>
        <bn>ধন্যবাদ!</bn>
        <ru>Спасибо!</ru>
        <sq>Faleminderit!</sq>
        <it>Grazie!</it>
        <de>Danke!</de>
        <it>Grazie!</it>
        <ur>آپ کا شکریہ!</ur>
        <es>Gracias!</es>
        <iw>תודה!</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Thank you for your interest in SocialFlow Enterprise. We will be in contact shortly.</key>
        <en>Thank you for your interest in SocialFlow Enterprise. We will be in contact shortly.</en>
        <ja>SocialFlowエンタープライズにご興味を持っていただき、ありがとうございます。すぐにご連絡いたします。</ja>
        <pt>Obrigado por seu interesse no SocialFlow Empresa. Entraremos em contato em breve.</pt>
        <zh-CN>感谢您对SocialFlow企业的兴趣。我们将在不久的接触。</zh-CN>
        <fr>Nous vous remercions de votre intérêt pour SocialFlow Enterprise. Nous serons en contact très prochainement.</fr>
        <ar>شكرا لاهتمامك في SocialFlow المؤسسة. سنكون على اتصال قريبا.</ar>
        <zh-TW>感謝您對SocialFlow企業的興趣。我們將在不久的接觸。</zh-TW>
        <hi>SocialFlow उपक्रम में आपकी रुचि के लिए धन्यवाद। हम संपर्क में शीघ्र ही हो जाएगा।</hi>
        <ko>SocialFlow 기업에 관심을 가져 주셔서 감사합니다. 우리는 곧 연락 드리겠습니다.</ko>
        <bn>SocialFlow এন্টারপ্রাইজ আপনার আগ্রহের জন্য আপনাকে ধন্যবাদ. আমরা সংস্পর্শে খুব শীঘ্রই হবে.</bn>
        <ru>Благодарим Вас за интерес, проявленный к SocialFlow Enterprise. Мы будем в контакте в ближайшее время.</ru>
        <sq>Faleminderit për interesimin tuaj në SocialFlow Enterprise. Ne do të jemi në kontakt së shpejti.</sq>
        <it>Grazie per il vostro interesse in SocialFlow Enterprise. Saremo in contatto a breve.</it>
        <de>Vielen Dank für Ihr Interesse an SocialFlow Unternehmen. In Kürze werden wir in Kontakt stehen.</de>
        <it>Grazie per il vostro interesse in SocialFlow Enterprise. Saremo in contatto a breve.</it>
        <ur>SocialFlow انٹرپرائز میں آپ کی دلچسپی کے لئے آپ کا شکریہ. ہم جلد ہی رابطے میں ہو جائے گا.</ur>
        <es>Gracias por su interés en SocialFlow Empresarial. Estaremos en contacto en breve.</es>
        <iw>אנו מודים לך על התעניינותך SocialFlow Enterprise. אנחנו נהיה בקשר בקרוב.</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Reports Dashboard</key>
        <en>Reports Dashboard</en>
        <ja>レポートダッシュボード</ja>
        <pt>Painel de Relatórios</pt>
        <zh-CN>仪表板报告</zh-CN>
        <fr>La page des rapports</fr>
        <ar>تقارير وحة</ar>
        <zh-TW>儀表板報告</zh-TW>
        <hi>रिपोर्ट डैशबोर्ड</hi>
        <ko>보고서 대시 보드</ko>
        <bn>প্রতিবেদন ড্যাশবোর্ড</bn>
        <ru>Отчеты Dashboard</ru>
        <sq>Faqja e raportit</sq>
        <it>La pagina dei report</it>
        <de>Berichte Dashboards</de>
        <ur>رپورٹیں ڈیش بورڈ</ur>
        <es>Panel de Reportes</es>
        <iw>לוח מחוונים דוחים</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Successful Upgrade page</key>
        <en>Successful Upgrade page</en>
        <ja>アップグレード成功ページ</ja>
        <pt>Página de Upgrade bem-sucedido</pt>
        <zh-CN>成功升级页面</zh-CN>
        <fr>Page de mise à niveau réussie</fr>
        <ar>نجاح الصفحة ترقية</ar>
        <zh-TW>成功升級頁面</zh-TW>
        <hi>सफल उन्नयन पेज</hi>
        <ko>성공적인 업그레이드 페이지</ko>
        <bn>সফল আপগ্রেড পাতা</bn>
        <ru>Успешное Обновление страницы</ru>
        <sq>Versioni i ri u krye me sukses</sq>
        <it>La pagina di Aggiornamento di successo</it>
        <de>Erfolgreiche Upgrade-Seite</de>
        <ur>کامیاب اپ گریڈ صفحہ</ur>
        <es>Página de Upgrade Exitoso</es>
        <iw>דף שדרוג מוצלח</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Group</key>
        <en>Group</en>
        <ja>グループ</ja>
        <pt>Grupo</pt>
        <zh-CN>组</zh-CN>
        <fr>Groupe</fr>
        <ar>تجمع</ar>
        <zh-TW>組</zh-TW>
        <hi>समूह</hi>
        <ko>그룹</ko>
        <bn>গ্রুপ</bn>
        <ru>группа</ru>
        <sq>grup</sq>
        <it>Gruppo</it>
        <de>Gruppe</de>
        <it>Gruppo</it>
        <ur>گروپ</ur>
        <es>Grupo</es>
        <iw>קְבוּצָה</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Valid</key>
        <en>Valid</en>
        <ja>有効</ja>
        <pt>Válido</pt>
        <zh-CN>有效</zh-CN>
        <fr>Valide</fr>
        <ar>صالح</ar>
        <zh-TW>有效</zh-TW>
        <hi>मान्य</hi>
        <ko>유효한</ko>
        <bn>বৈধ</bn>
        <ru>действительный</ru>
        <sq>i vlefshëm</sq>
        <it>Valido</it>
        <de>Gültig</de>
        <it>Valido</it>
        <ur>درست</ur>
        <es>Válido</es>
        <iw>תָקֵף</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Invalid</key>
        <en>Invalid</en>
        <ja>無効</ja>
        <pt>Inválido</pt>
        <zh-CN>无效</zh-CN>
        <fr>Invalide</fr>
        <ar>غير صالحة</ar>
        <zh-TW>無效</zh-TW>
        <hi>अमान्य</hi>
        <ko>잘못된</ko>
        <bn>অকার্যকর</bn>
        <ru>Инвалид</ru>
        <sq>i pavlefshëm</sq>
        <it>Non valido</it>
        <de>Ungültig</de>
        <it>Non valido</it>
        <ur>غلط</ur>
        <es>Inválido</es>
        <iw>לא חוקי</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Reauthorize</key>
        <en>Reauthorize</en>
        <ja>再認証</ja>
        <pt>Reautorizar</pt>
        <zh-CN>重新授权</zh-CN>
        <fr>reauthorize</fr>
        <ar>تجديد التفويض</ar>
        <zh-TW>重新授權</zh-TW>
        <hi>पुनः अधिकृत</hi>
        <ko>재 인증</ko>
        <bn>পুনরায় অনুমোদন</bn>
        <ru>повторно авторизовать</ru>
        <sq>Autorizo përsëri</sq>
        <it>ri-autorizzare</it>
        <de>reauthorize</de>
        <it>ri-autorizzare</it>
        <ur>دوبارہ اجازت</ur>
        <es>Reautorizar</es>
        <iw>אשר מחדש</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>You don't have any accounts yet.</key>
        <en>You don't have any accounts yet.</en>
        <ja>まだアカウントがありません。</ja>
        <pt>Você ainda não tem nenhuma conta.</pt>
        <zh-CN>您没有任何帐户呢。</zh-CN>
        <fr>Vous n'avez pas encore de comptes.</fr>
        <ar>لم يكن لديك أي حسابات حتى الان.</ar>
        <zh-TW>您沒有任何帳戶呢。</zh-TW>
        <hi>आप किसी भी खातों अभी तक नहीं है।</hi>
        <ko>당신은 아직 계정이 없습니다.</ko>
        <bn>আপনি কোনো একাউন্ট এখনও নেই.</bn>
        <ru>У вас нет каких-либо счетов клиентов.</ru>
        <sq>Ju nuk keni asnjë llogari ende.</sq>
        <it>Non avete ancora conti.</it>
        <de>Sie haben noch keine Konten noch.</de>
        <it>Non avete ancora conti.</it>
        <ur>ابھی تک آپ کوئی اکاؤنٹس نہیں.</ur>
        <es>Usted no tiene cuentas aún.</es>
        <iw>אין לך שום חשבונות עדיין.</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Create New Client</key>
        <en>Create New Client</en>
        <ja>新しいクライアントを作成</ja>
        <pt>Criar Novo Cliente</pt>
        <zh-CN>创建新的客户端</zh-CN>
        <fr>Créer un nouveau client</fr>
        <ar>إنشاء عميل جديد</ar>
        <zh-TW>創建新的客戶端</zh-TW>
        <hi>नई ग्राहकों बनाएं</hi>
        <ko>새로운 클라이언트 만들기</ko>
        <bn>নতুন ক্লায়েন্ট তৈরি করুন</bn>
        <ru>Создание нового клиента</ru>
        <sq>Krijo klient të ri</sq>
        <it>Crea un Nuovo Cliente</it>
        <de>Erstellen neuer Kunde</de>
        <ur>نئے گاہک بنائیں</ur>
        <es>Crear Cliente Nuevo</es>
        <iw>יצירת לקוח חדש</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Client Information</key>
        <en>Client Information</en>
        <ja>クライアント情報</ja>
        <pt>Informação do Cliente</pt>
        <zh-CN>客户信息</zh-CN>
        <fr>Renseignements sur le client</fr>
        <ar>معلومات العميل</ar>
        <zh-TW>客戶信息</zh-TW>
        <hi>क्लाइंट की सूचना</hi>
        <ko>클라이언트 정보</ko>
        <bn>ক্লায়েন্ট তথ্য</bn>
        <ru>информация о клиенте</ru>
        <sq>Informacioni klientit</sq>
        <it>Informazioni sul client</it>
        <de>Kundeninformation</de>
        <it>Informazioni sul client</it>
        <ur>کلائنٹ معلومات</ur>
        <es>Información de Cliente</es>
        <iw>מידע לקוח</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>*Website:</key>
        <en>*Website:</en>
        <ja>*ウェブサイト:</ja>
        <pt>*Website:</pt>
        <zh-CN>*网站：</zh-CN>
        <fr>*Site Internet:</fr>
        <ar>*موقع الكتروني:</ar>
        <zh-TW>*網站：</zh-TW>
        <hi>*वेबसाइट:</hi>
        <ko>* 웹 사이트 :</ko>
        <bn>* ওয়েবসাইট:</bn>
        <ru>*Веб-сайт:</ru>
        <sq>* Website:</sq>
        <it>*Sito web:</it>
        <de>*Webseite:</de>
        <it>*Sito web:</it>
        <ur>* ویب سائٹ:</ur>
        <es>*Website:</es>
        <iw>*אתר אינטרנט:</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Payment Options</key>
        <en>Payment Options</en>
        <ja>支払いオプション</ja>
        <pt>Opções de Pagamento</pt>
        <zh-CN>付款方式</zh-CN>
        <fr>Options de paiement</fr>
        <ar>خيارات الدفع</ar>
        <zh-TW>付款方式</zh-TW>
        <hi>भुगतान विकल्प</hi>
        <ko>지불 옵션</ko>
        <bn>পেমেন্ট বিকল্পগুলি</bn>
        <ru>Варианты оплаты</ru>
        <sq>Mundësitë e pagesës</sq>
        <it>Opzioni di pagamento</it>
        <de>Zahlungsmöglichkeiten</de>
        <it>Opzioni di pagamento</it>
        <ur>آدائیگی کے طریقے</ur>
        <es>Opciones de Pago</es>
        <iw>אפשרויות תשלום</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>You are currently paying</key>
        <en>You are currently paying</en>
        <ja>現在支払い中</ja>
        <pt>Você está pagando atualmente</pt>
        <zh-CN>您目前支付</zh-CN>
        <fr>Vous payez actuellement</fr>
        <ar>كنت تدفع حاليا</ar>
        <zh-TW>您目前支付</zh-TW>
        <hi>आप वर्तमान में भुगतान कर रहे हैं</hi>
        <ko>현재 지불하고있다</ko>
        <bn>আপনি বর্তমানে টাকা পরিশোধ করা হয়</bn>
        <ru>Вы в настоящее время платят</ru>
        <sq>Ju jeni duke paguar</sq>
        <it>Si sta pagando</it>
        <de>Sie zahlen derzeit</de>
        <it>Si sta pagando</it>
        <ur>آپ فی الحال ادا کر رہے ہیں</ur>
        <es>Usted está pagando actualmente</es>
        <iw>אתה משלם כיום</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Keep Annual Billing and get 2 months free on all your accounts</key>
        <en>Keep Annual Billing and get 2 months free on all your accounts</en>
        <ja>年間払いを継続して、全てのアカウントで2ヶ月分を無料にする</ja>
        <pt>Mantenha Faturamento Anual e ganhe 2 meses grátis em todas suas contas</pt>
        <zh-CN>保持年度结算，并获得2个月免费对所有账户</zh-CN>
        <fr>Gardez la facturation annuelle et obtenez 2 mois gratuits sur tous vos comptes</fr>
        <ar>إبقاء الفواتير السنوية والحصول على 2 أشهر مجانا على جميع حساباتك</ar>
        <zh-TW>保持年度結算，並獲得2個月免費對所有賬戶</zh-TW>
        <hi>वार्षिक बिलिंग रखें और अपने सभी खातों पर 2 महीने के नि: शुल्क प्राप्त</hi>
        <ko>모든 계정에 2개월 무료 연간 결제를 유지하고 얻을</ko>
        <bn>বার্ষিক বিলিং রাখুন এবং আপনার সব অ্যাকাউন্টের 2 মাস বিনামূল্যে পেতে</bn>
        <ru>Держите Годовой счетов и получить 2 месяца бесплатно на всех ваших счетов</ru>
        <sq>Mbani Faturimi vjetor dhe merr  2 muaj pa pagesë për të gjitha llogaritë tuaja</sq>
        <it>Mantenere fatturazione annuale e si ottene 2 mesi gratis su tutti i tuoi account</it>
        <de>Halten jährliche Abrechnung und Sie erhalten 2 Monate kostenlos auf alle Ihre Konten</de>
        <it>Mantenere fatturazione annuale e si ottene 2 mesi gratis su tutti i tuoi account</it>
        <ur>سالانہ بلنگ رکھیں اور آپ کے تمام اکاؤنٹس پر 2 ماہ کے مفت حاصل</ur>
        <es>Mantener Facturación Anual y obtener 2 meses grátis en todas sus cuentas</es>
        <iw>שמור שנתי חיוב ולקבל 2 חודשים חינם על כל החשבונות שלך</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Switch to billing me Month-to-Month and get my new accounts for 99¢ for the first month.</key>
        <en>Switch to billing me Month-to-Month and get my new accounts for 99¢ for the first month.</en>
        <ja>月間払いに変更して、初月分を99¢で新しいアカウントを作る。</ja>
        <pt>Mude meu faturamento para Mês-a-Mês e obtenha minhas novas contas por 99¢ para o primeiro mês</pt>
        <zh-CN>切换到开票我一个月至三个月，让我的新占99¢的第一个月。</zh-CN>
        <fr>Passez à me facturer mois à mois et obtenir  nouveaux comptes pour 99 ¢ pour le premier mois.</fr>
        <ar>التحول إلى الفواتير لي شهر إلى شهر والحصول على بلدي حسابات جديدة لل99 ¢ في الشهر الأول.</ar>
        <zh-TW>切換到開票我一個月至三個月，讓我的新佔99¢的第一個月。</zh-TW>
        <hi>मेरे बिलिंग महीने के लिए महीने के लिए स्विच और पहले महीने के लिए 99 ¢ के लिए मेरे नए खाते मिलता है।</hi>
        <ko>나에게 월별 결제로 전환 한 첫 달 99 ¢ 내 새 계정을 찾으실 수 있습니다.</ko>
        <bn>আমার বিলিং মাস টু মাস পাল্টান এবং প্রথম মাসের জন্য 99 ¢ জন্য আমার নতুন অ্যাকাউন্ট পেতে.</bn>
        <ru>Переключиться на биллинг мне месяц к месяцу и получить мои новые счета за 99 центов за первый месяц.</ru>
        <sq>Kaloni tek faturimit muaj-me-muaj dhe merr llogaritë e reja për 99 ¢ gjatë muajit të parë.</sq>
        <it>Passa alla fatturazione me mese per mese e ottenere i nuovi conti per 99 ¢ per il primo mese.</it>
        <de>Wechseln Sie die Abrechnung mich Monat zu Monat und meine neue Konten für 99 ¢ für den ersten Monat.</de>
        <it>Passa alla fatturazione me mese per mese e ottenere i nuovi conti per 99 ¢ per il primo mese.</it>
        <ur>مجھے ایک مہینہ ٹو ماہ کے بلنگ پر سوئچ کریں اور پہلے مہینے کے لئے 99 ¢ لئے میرے نئے اکاؤنٹ ملتا.</ur>
        <es>Cambiar a facturarme Mes-aMes y obtener mis cuentas por 99¢ por el primer mes.</es>
        <iw>לעבור לחיוב לי חודש עד חודש ולקבל החשבונות החדשים שלי ל -99 ¢ במשך החודש הראשון.</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Switch to Annual Billing and get 2 months free on all your accounts</key>
        <en>Switch to Annual Billing and get 2 months free on all your accounts</en>
        <ja>年間払いに変更して、全てのアカウントで2ヶ月分を無料にする</ja>
        <pt>Mude para Faturamento Anual e ganhe 2 meses grátis em todas suas contas.</pt>
        <zh-CN>切换到年度结算，并获得2个月免费对所有账户</zh-CN>
        <fr>Passez à la facturation annuelle et obtenez 2 mois gratuits sur tous vos comptes</fr>
        <ar>التحول إلى الفواتير السنوية والحصول على 2 أشهر مجانا على جميع حساباتك</ar>
        <zh-TW>切換到年度結算，並獲得2個月免費對所有賬戶</zh-TW>
        <hi>वार्षिक बिलिंग में स्विच और अपने सभी खातों पर 2 महीने के नि: शुल्क प्राप्त</hi>
        <ko>연간 결제로 전환하고 모든 계정에 2개월 무료로 얻을</ko>
        <bn>বার্ষিক বিলিং পাল্টান এবং আপনার সব অ্যাকাউন্টের 2 মাস বিনামূল্যে পেতে</bn>
        <ru>Переключиться на Ежегодном счетов и получить 2 месяца бесплатно на всех ваших счетов</ru>
        <sq>Kaloni tek Faturimi vjetor dhe merr 2 muaj pa pagesë për të gjitha llogaritë tuaja</sq>
        <it>Passa alla fatturazione annuale e ottenere 2 mesi gratis su tutti i tuoi account</it>
        <de>Wechseln Sie in den Annual Billing und Sie erhalten 2 Monate kostenlos auf alle Ihre Konten</de>
        <it>Passa alla fatturazione annuale e ottenere 2 mesi gratis su tutti i tuoi account</it>
        <ur>سالانہ بلنگ پر سوئچ کریں اور آپ کے تمام اکاؤنٹس پر 2 ماہ کے مفت حاصل</ur>
        <es>Cambiar a Facturación Anual y obtener 2 meses grátis en todas sus cuentas.</es>
        <iw>Switch to חיוב שנתי ולקבל 2 חודשים חינם על כל החשבונות שלך</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Keep billing me Month-to-Month and get my new accounts</key>
        <en>Keep billing me Month-to-Month and get my new accounts</en>
        <ja>月間払いを継続して、新しいアカウントを作る</ja>
        <pt>Continue meu faturamento Mês-a-Mês e obtenha minhas novas contas</pt>
        <zh-CN>保持开票我一个月至三个月，并让我的新帐户</zh-CN>
        <fr>Gardez-moi facturation mois à mois et obtenir nouveaux comptes</fr>
        <ar>إبقاء الفواتير لي شهر إلى شهر والحصول على بلدي حسابات جديدة</ar>
        <zh-TW>保持開票我一個月至三個月，並讓我的新帳戶</zh-TW>
        <hi>मेरे बिलिंग महीने के लिए महीने रखें और मेरी नई खातों मिल</hi>
        <ko>나에게 월별 결제 유지하고 내 새 계정을 얻을</ko>
        <bn>আমার বিলিং মাস টু মাস রাখুন এবং আমার নতুন অ্যাকাউন্ট পেতে</bn>
        <ru>Keep биллинг мне месяц к месяцу и получить мои новые счета</ru>
        <sq>Mbani faturimit më Muaj në muaj dhe merr llogaritë e reja</sq>
        <it>Tienimi fatturazione mese per mese e ottenere i nuovi conti</it>
        <de>Halten Sie mich Monat zu Monat Abrechnung und meine neuen Konten erhalten</de>
        <it>Tienimi fatturazione mese per mese e ottenere i nuovi conti </it>
        <ur>مجھے ایک مہینہ ٹو ماہ کے بلنگ رکھیں اور اپنے نئے اکاؤنٹس حاصل</ur>
        <es>Mantener facturación Mes-a-Mes y obtener mis cuentas nuevas</es>
        <iw>שמור חיוב לי חודש עד חודש ולקבל החשבונות החדשים שלי</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Billing Information</key>
        <en>Billing Information</en>
        <ja>請求情報</ja>
        <pt>Informação de Faturamento</pt>
        <zh-CN>账单信息</zh-CN>
        <fr>détails de facturation</fr>
        <ar>معلومات الفواتير</ar>
        <zh-TW>賬單信息</zh-TW>
        <hi>बिलिंग जानकारी</hi>
        <ko>결제 정보</ko>
        <bn>বিল সংক্রান্ত তথ্য</bn>
        <ru>Платежная информация</ru>
        <sq>Informacioni Faturimit</sq>
        <it>Informazioni di fatturazione</it>
        <de>Abrechnungsdaten</de>
        <it>Informazioni di fatturazione</it>
        <ur>بلنگ کی معلومات</ur>
        <es>Información de Facturación</es>
        <iw>פרטי חיוב</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>for the first month.</key>
        <en>for the first month.</en>
        <ja>初月分。</ja>
        <pt>para o primeiro mês</pt>
        <zh-CN>为正月。</zh-CN>
        <fr>pendant le premier mois.</fr>
        <ar>عن الشهر الأول.</ar>
        <zh-TW>為正月。</zh-TW>
        <hi>पहले महीने के लिए के लिए।</hi>
        <ko>첫 달에 대한합니다.</ko>
        <bn>প্রথম মাসের জন্য.</bn>
        <ru>за первый месяц.</ru>
        <sq>për muajin e parë.</sq>
        <it>per il primo mese.</it>
        <de>für für den ersten Monat.</de>
        <it>per il primo mese.</it>
        <ur>پہلے مہینے کے لئے.</ur>
        <es>por el primer mes.</es>
        <iw>במשך החודש הראשון.</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>By signing up, you agree to our</key>
        <en>By signing up, you agree to our</en>
        <ja>サインアップすることで次の事柄に同意:</ja>
        <pt>Ao inscrever-se, você concorda com nossas</pt>
        <zh-CN>通过注册，您同意我们的</zh-CN>
        <fr>En vous inscrivant, vous acceptez nos</fr>
        <ar>من خلال التوقيع، فإنك توافق على</ar>
        <zh-TW>通過註冊，您同意我們的</zh-TW>
        <hi>साइन अप करने से, आप के लिए सहमत हैं हमारे</hi>
        <ko>가입하면에 동의하는 우리의</ko>
        <bn>সাইন আপ করে, আপনি সম্মত হন আমাদের</bn>
        <ru>Зарегистрировавшись, вы согласны с нашими</ru>
        <sq>Duke nënshkruar, ju pranoni</sq>
        <it>Con la firma, accettate la nostra</it>
        <de>Wenn Sie sich erklären Sie sich mit unseren</de>
        <it>Con la firma, accettate la nostra</it>
        <ur>سائن اپ کرنے کی طرف سے، آپ سے اتفاق کرتا ہوں کہ ہمارے</ur>
        <es>Al registrarse, usted acepta nuestras</es>
        <iw>על ידי הצטרפות, אתה מסכים שלנו</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Privacy policies</key>
        <en>Privacy policies</en>
        <ja>プライバシーポリシー</ja>
        <pt>Políticas de privacidade</pt>
        <zh-CN>隐私政策</zh-CN>
        <fr>Les termes de confidentialité</fr>
        <ar>سياسات الخصوصية</ar>
        <zh-TW>隱私政策</zh-TW>
        <hi>गोपनीयता पालिसी</hi>
        <ko>개인 정보 보호 정책</ko>
        <bn>গোপনীয়তা নীতি</bn>
        <ru>политики конфиденциальности</ru>
        <sq>Termat e privatësisë</sq>
        <it>I termi sulla riservatezza</it>
        <de>Datenschutzrichtlinien</de>
        <ur>رازداری کی پالیسیوں</ur>
        <es>Políticas de privacidad</es>
        <iw>מדיניות פרטיות</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>SUMMARY OF CHARGES</key>
        <en>SUMMARY OF CHARGES</en>
        <ja>料金の概要</ja>
        <pt>RESUMO DAS COBRANÇAS</pt>
        <zh-CN>收费概要</zh-CN>
        <fr>RÉSUMÉ DES CHARGES</fr>
        <ar>ملخص الرسوم</ar>
        <zh-TW>收費概要</zh-TW>
        <hi>आरोपों के सारांश</hi>
        <ko>전하의 요약</ko>
        <bn>চার্জের সংক্ষিপ্তসার</bn>
        <ru>РЕЗЮМЕ ПЛАТЕЖЕЙ</ru>
        <sq>PËRMBLEDHJE E ÇMIMEVE</sq>
        <it>SINTESI DELLE SPESE</it>
        <de>ZUSAMMENFASSUNG DER GEBÜHREN</de>
        <it>SINTESI DELLE SPESE</it>
        <ur>الزامات کی خلاصہ</ur>
        <es>RESUMEN DE CARGOS</es>
        <iw>סיכום של חיובים</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Plan</key>
        <en>Plan</en>
        <ja>プラン</ja>
        <pt>Plano</pt>
        <zh-CN>计划</zh-CN>
        <fr>Plan</fr>
        <ar>خطة</ar>
        <zh-TW>計劃</zh-TW>
        <hi>योजना</hi>
        <ko>계획</ko>
        <bn>পরিকল্পনা</bn>
        <ru>План</ru>
        <sq>plan</sq>
        <it>Piano</it>
        <de>Planen</de>
        <it>Piano</it>
        <ur>پلان</ur>
        <es>Plan</es>
        <iw>לְתַכְנֵן</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Annual: Get two free months when you pay for one year.</key>
        <en>Annual: Get two free months when you pay for one year.</en>
        <ja>年間: 1年分の支払い時に2ヶ月分が無料に。</ja>
        <pt>Anual: Ganhe dois meses grátis ao pagar por um ano.</pt>
        <zh-CN>每年：当你付出一年获得两个自由个月。</zh-CN>
        <fr>Annuel: Obtenez deux mois gratuits lorsque vous payez pour un an.</fr>
        <ar>السنوي: احصل على شهرين مجانا عند دفع لسنة واحدة.</ar>
        <zh-TW>年：當你付出一年獲得兩個自由個月。</zh-TW>
        <hi>वार्षिक: दो मुफ्त महीने जब आप एक वर्ष के लिए भुगतान मिलता है।</hi>
        <ko>연간 : 당신이 일년을 지불하는 경우 두 개의 무료 개월을 가져옵니다.</ko>
        <bn>বার্ষিক: দুই বিনামূল্যে মাস যখন আপনি এক বছরের জন্য বেতন পান.</bn>
        <ru>Годовой: Получить два бесплатных месяца, когда вы платите за один год.</ru>
        <sq>Vjetore: Merr dy muaj falas, kur ju paguani për një vit.</sq>
        <it>Annuale: Ottenere due mesi gratis quando si paga per un anno.</it>
        <de>Jährlich: zwei kostenlose Monate erhalten, wenn Sie für ein Jahr zahlen.</de>
        <it>Annuale: Ottenere due mesi gratis quando si paga per un anno.</it>
        <ur>سالانہ: اگر آپ ایک سال کے لئے ادائیگی کرتے ہیں جب دو ماہ تک مفت حاصل کریں.</ur>
        <es>Anual: Obtenga dos meses grátis al pagar por un año.</es>
        <iw>שנתי: קבל חודשים חינם כאשר אתה משלם עבור שנה אחת.</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Plan</key>
        <en>Plan</en>
        <ja>プラン</ja>
        <pt>Plano</pt>
        <zh-CN>计划</zh-CN>
        <fr>Plan</fr>
        <ar>خطة</ar>
        <zh-TW>計劃</zh-TW>
        <hi>योजना</hi>
        <ko>계획</ko>
        <bn>পরিকল্পনা</bn>
        <ru>План</ru>
        <sq>plan</sq>
        <it>Piano</it>
        <de>Planen</de>
        <it>Piano</it>
        <ur>پلان</ur>
        <es>Plan</es>
        <iw>לְתַכְנֵן</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Monthly</key>
        <en>Monthly</en>
        <ja>月間</ja>
        <pt>Mensal</pt>
        <zh-CN>每月</zh-CN>
        <fr>Mensuel</fr>
        <ar>شهريا</ar>
        <zh-TW>每月一次</zh-TW>
        <hi>महीने के</hi>
        <ko>월간 간행물</ko>
        <bn>মাসিক</bn>
        <ru>ежемесячно</ru>
        <sq>mujor</sq>
        <it>Mensile</it>
        <de>Monatlich</de>
        <it>Mensile</it>
        <ur>ماہانہ</ur>
        <es>Mensual</es>
        <iw>יַרחוֹן</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Cost</key>
        <en>Cost</en>
        <ja>費用</ja>
        <pt>Custo</pt>
        <zh-CN>成本</zh-CN>
        <fr>Coût</fr>
        <ar>كلفة</ar>
        <zh-TW>成本</zh-TW>
        <hi>लागत</hi>
        <ko>비용</ko>
        <bn>মূল্য</bn>
        <ru>Стоимость</ru>
        <sq>kosto</sq>
        <it>Costo</it>
        <de>Kosten</de>
        <it>Costo</it>
        <ur>لاگت</ur>
        <es>Costo</es>
        <iw>עֲלוּת</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Monthly Payment Discount</key>
        <en>Monthly Payment Discount</en>
        <ja>月間支払い割引</ja>
        <pt>Desconto de Pagamento Mensal</pt>
        <zh-CN>每月付款折扣</zh-CN>
        <fr>Remise mensuelle de paiement</fr>
        <ar>القسط الشهري الخصم</ar>
        <zh-TW>每月付款折扣</zh-TW>
        <hi>मासिक भुगतान छूट</hi>
        <ko>월별 결제 할인</ko>
        <bn>মাসিক পেমেন্ট ছাড়</bn>
        <ru>Ежемесячная скидка Оплата</ru>
        <sq>Ulje cmimit mujora</sq>
        <it>Sconto del pagamento mensile</it>
        <de>Monatliche Zahlung Discount</de>
        <it>Sconto del pagamento mensile</it>
        <ur>ماہانہ ادائیگی ڈسکاؤنٹ</ur>
        <es>Descuento de Pago Mensual</es>
        <iw>דיסקונט תשלום חודשי</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Promo Discount</key>
        <en>Promo Discount</en>
        <ja>キャンペーン割引</ja>
        <pt>Desconto Promocional</pt>
        <zh-CN>促销折扣</zh-CN>
        <fr>Remise de Promo</fr>
        <ar>الترويجي الخصم</ar>
        <zh-TW>促銷折扣</zh-TW>
        <hi>प्रोमो डिस्काउंट</hi>
        <ko>프로모션 할인</ko>
        <bn>প্রচারের ছাড়</bn>
        <ru>Промо Скидка</ru>
        <sq>Ulje Promo</sq>
        <it>Sconto Promo</it>
        <de>Promo Discount</de>
        <it>Sconto Promo</it>
        <ur>پرومو ڈسکاؤنٹ</ur>
        <es>Descuento Promocional</es>
        <iw>דיסקונט פרומו</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Subtotal</key>
        <en>Subtotal</en>
        <ja>小計</ja>
        <pt>Subtotal</pt>
        <zh-CN>小计</zh-CN>
        <fr>Sous-Total</fr>
        <ar>حاصل الجمع</ar>
        <zh-TW>小計</zh-TW>
        <hi>आधा</hi>
        <ko>소계</ko>
        <bn>উপমোট</bn>
        <ru>Промежуточный итог</ru>
        <sq>Nëntotali</sq>
        <it>totale parziale</it>
        <de>Zwischensumme</de>
        <it>totale parziale</it>
        <ur>ذیلی کل</ur>
        <es>Subtotal</es>
        <iw>סיכום ביניים</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Tax (NY and CA only)</key>
        <en>Tax (NY and CA only)</en>
        <ja>税金 (ニューヨーク州およびカリフォルニア州のみ)</ja>
        <pt>Imposto (apenas NY e CA)</pt>
        <zh-CN>税（纽约州和加利福尼亚州）</zh-CN>
        <fr>Impôt (NY et seulement CA)</fr>
        <ar>الضرائب (نيويورك وكاليفورنيا فقط)</ar>
        <zh-TW>稅（紐約州和CA只）</zh-TW>
        <hi>टैक्स (NY और सीए केवल)</hi>
        <ko>세금 (NY 및 CA 만 해당)</ko>
        <bn>কর (এনওয়াই ও CA মাত্র)</bn>
        <ru>Налоги (штат Нью-Йорк и Калифорния только)</ru>
        <sq>Taksa (NY dhe CA vetëm)</sq>
        <it>Imposta (NY e solo CA)</it>
        <de>Tax (NY und nur CA)</de>
        <it>Imposta (NY e solo CA)</it>
        <ur>ٹیکس (NY اور CA صرف)</ur>
        <es>Impuesto (NY y CA solamente)</es>
        <iw>מס (ניו יורק אמריקה בלבד)</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>PLAN OVERVIEW</key>
        <en>PLAN OVERVIEW</en>
        <ja>プランの概要</ja>
        <pt>VISÃO GERAL DO PLANO</pt>
        <zh-CN>计划概述</zh-CN>
        <fr>APERÇU DU PLAN</fr>
        <ar>خطة لمحة عامة</ar>
        <zh-TW>計劃概述</zh-TW>
        <hi>योजना अवलोकन</hi>
        <ko>계획 개요</ko>
        <bn>মহাপরিকল্পনা</bn>
        <ru>ПЛАН ОБЗОР</ru>
        <sq>KUADRI PLANIT</sq>
        <it>Quadro</it>
        <de>PLAN IM ÜBERBLICK</de>
        <it>Quadro</it>
        <ur>PLAN جائزہ</ur>
        <es>VISTA GENERAL DEL PLAN</es>
        <iw>סקירת תוכנית</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>2 or more Publishing Accounts</key>
        <en>2 or more Publishing Accounts</en>
        <ja>2つ以上の公開用アカウント</ja>
        <pt>2 ou mais Contas de Publicaçao</pt>
        <zh-CN>两个或更多发布帐户</zh-CN>
        <fr>2 ou plusieurs comptes</fr>
        <ar>2 أو أكثر من حسابات النشر</ar>
        <zh-TW>2個或更多發布帳戶</zh-TW>
        <hi>2 या अधिक प्रकाशन लेखा</hi>
        <ko>2 개 이상 게시 계정</ko>
        <bn>2 বা তার বেশি প্রকাশনা অ্যাকাউন্টস</bn>
        <ru>2 или более Публикация счетов</ru>
        <sq>2 ose më shumë Llogarit</sq>
        <it>2 o più conita</it>
        <de>2 oder mehr Publishing-Konten</de>
        <it>2 o più conti</it>
        <ur>2 یا زیادہ پبلشنگ اکاؤنٹس</ur>
        <es>2 o más Cuentas de Publicación</es>
        <iw>2 או חשבונות הוצאת ספרים עוד</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Comprehensive Reports</key>
        <en>Comprehensive Reports</en>
        <ja>総合レポート</ja>
        <pt>Relatórios Abrangentes</pt>
        <zh-CN>综合报道</zh-CN>
        <fr>Rapports complets</fr>
        <ar>تقارير شاملة</ar>
        <zh-TW>綜合報導</zh-TW>
        <hi>व्यापक रिपोर्ट</hi>
        <ko>종합 보고서</ko>
        <bn>ব্যাপক রিপোর্ট</bn>
        <ru>Развитая система отчетов</ru>
        <sq>Raportet gjithëpërfshirës</sq>
        <it>rapporti completi</it>
        <de>Umfassende Berichte</de>
        <it>rapporti completi</it>
        <ur>جامع رپورٹیں</ur>
        <es>Reportes Completos</es>
        <iw>דוחות מקיפים</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Community Support</key>
        <en>Community Support</en>
        <ja>コミュニティサポート</ja>
        <pt>Apoio da Comunidade</pt>
        <zh-CN>社区支持</zh-CN>
        <fr>Soutien communautaire</fr>
        <ar>دعم المجتمع</ar>
        <zh-TW>社區支持</zh-TW>
        <hi>समुदाय का समर्थन</hi>
        <ko>커뮤니티 지원</ko>
        <bn>কমিউনিটি সাপোর্ট</bn>
        <ru>Поддержка сообщества</ru>
        <sq>Mbështetje Komunitetity</sq>
        <it>Il sostegno comunitario</it>
        <de>Gemeinschaftliche Unterstützung</de>
        <it>Il sostegno comunitario</it>
        <ur>کمیونٹی سپورٹ</ur>
        <es>Soporte Comunitario</es>
        <iw>תמיכה בקהילה</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Take the guesswork out of publishing. Sign up today!</key>
        <en>Take the guesswork out of publishing. Sign up today!</en>
        <ja>根拠をもってメッセージを公開。今日すぐサインアップ!</ja>
        <pt>Publique sem fazer adivinhações. Inscreva-se hoje!</pt>
        <zh-CN>就拿猜测出版。立即注册！</zh-CN>
        <fr>Ne devinez plus sur l'édition. Inscrivez-vous aujourd'hui!</fr>
        <ar>خذ التخمين من النشر. سجل اليوم!</ar>
        <zh-TW>就拿猜測出版。立即註冊！</zh-TW>
        <hi>प्रकाशन के guesswork बाहर ले लो। आज साइन अप करें!</hi>
        <ko>출판의 추측을 가져 가라. 최대 오늘 가입!</ko>
        <bn>প্রকাশনার আউট আন্দাজ নিন. আজই যোগ দিন!</bn>
        <ru>Возьмите наугад из издательского дела. Зарегистрироваться Сегодня!</ru>
        <sq>Mos mendo më per publikimin. Rregjistrohu sot! </sq>
        <it>Non indovinare più sulla pubblicazione. Iscriviti oggi!</it>
        <de>Nehmen Sie das Rätselraten bei der Veröffentlichung. Heute anmelden!</de>
        <it>Non indovinare più sulla pubblicazione. Iscriviti oggi!!</it>
        <ur>پبلشنگ کے guesswork لے لو. آج سائن اپ کریں!</ur>
        <es>Elimine las conjeturas de la publicación. ¡Regístrese hoy!</es>
        <iw>קח את הניחושים מתוך ההוצאה לאור. הירשם היום!</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>STANDARD</key>
        <en>STANDARD</en>
        <ja>スタンダード</ja>
        <pt>PADRÃO</pt>
        <zh-CN>标准</zh-CN>
        <fr>STANDARD</fr>
        <ar>معيار</ar>
        <zh-TW>標準</zh-TW>
        <hi>मानक</hi>
        <ko>표준</ko>
        <bn>মান</bn>
        <ru>STANDARD</ru>
        <sq>STANDARD</sq>
        <it>STANDARD</it>
        <de>STANDARD</de>
        <it>STANDARD</it>
        <ur>STANDARD</ur>
        <es>ESTANDAR</es>
        <iw>תֶקֶן</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>month</key>
        <en>month</en>
        <ja>月</ja>
        <pt>mês</pt>
        <zh-CN>月</zh-CN>
        <fr>mois</fr>
        <ar>شهر</ar>
        <zh-TW>月</zh-TW>
        <hi>महीना</hi>
        <ko>달</ko>
        <bn>মাস</bn>
        <ru>месяц</ru>
        <sq>muaj</sq>
        <it>mese</it>
        <de>Monat</de>
        <it>mese</it>
        <ur>مہینہ</ur>
        <es>mes</es>
        <iw>חוֹדֶשׁ</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Optimized Publishing for 1 Twitter or Facebook Account</key>
        <en>Optimized Publishing for 1 Twitter or Facebook Account</en>
        <ja>TwitterまたはFacebook1アカウント分を最適化して公開</ja>
        <pt>Publicação Otimizada para 1 Conta do Twitter ou Facebook</pt>
        <zh-CN>优化出版一个Twitter或者Facebook帐户</zh-CN>
        <fr>Optimisé l'édition pour 1 compte Twitter ou Facebook</fr>
        <ar>الأمثل النشر ل1 تويتر أو الفيسبوك حساب</ar>
        <zh-TW>優化出版1 Twitter或Facebook帳戶</zh-TW>
        <hi>1 ट्विटर या फेसबुक खाते के लिए अनुकूलित प्रकाशन</hi>
        <ko>한 트위터 나 페이스 북 계정에 대한 출판을 최적화</ko>
        <bn>1 টুইটার বা ফেসবুক অ্যাকাউন্ট-এর জন্য প্রকাশনা Optimized</bn>
        <ru>Оптимизированный Publishing 1 Twitter или Facebook счета</ru>
        <sq>Zgjidh opsionin me te mire per te publikuar për 1 llogari  Twitter ose Facebook</sq>
        <it>ottimizzare l'editoria per un conto de Twitter o Facebook</it>
        <de>Optimierte Publishing für 1 Twitter oder Facebook Account</de>
        <it>Ottimizzato Publishing per 1 Twitter o Facebook account</it>
        <ur>1 ٹویٹر یا فیس بک اکاؤنٹ کیلئے شائع آپٹمائزڈ</ur>
        <es>Publicación Optimizada para 1 Cuenta de Twitter o Facebook</es>
        <iw>אופטימלי לאור עבור 1 חשבון טוויטר או פייסבוק</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Discounted Annual plan available</key>
        <en>Discounted Annual plan available</en>
        <ja>年間割引プランが利用可能</ja>
        <pt>Plano Anual com Desconto Disponível</pt>
        <zh-CN>提供优惠计划年度</zh-CN>
        <fr>Plan annuel à prix réduits disponibles</fr>
        <ar>الخطة السنوية مخفضة المتاحة</ar>
        <zh-TW>提供優惠計劃年度</zh-TW>
        <hi>रियायती वार्षिक योजना उपलब्ध</hi>
        <ko>사용 가능한 할인 연간 계획</ko>
        <bn>বাট্টাকৃত বার্ষিক পরিকল্পনা উপলব্ধ</bn>
        <ru>Со скидкой Годовой план доступен</ru>
        <sq>Plani vjetor me ulje ne dispozicion</sq>
        <it>Scontato Piano annuale disponibile</it>
        <de>Ermäßigte Jahresplan verfügbar</de>
        <it>Scontato Piano annuale disponibile</it>
        <ur>رعایتی سالانہ دستیاب کی منصوبہ بندی</ur>
        <es>Plan Anual con descuento disponible</es>
        <iw>תכנית שנתית בהנחה זמינה</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Unlimited Users</key>
        <en>Unlimited Users</en>
        <ja>ユーザー数無制限</ja>
        <pt>Usuários Ilimitados</pt>
        <zh-CN>无限用户</zh-CN>
        <fr>utilisateurs illimités</fr>
        <ar>غير محدود للمستخدمين</ar>
        <zh-TW>無限用戶</zh-TW>
        <hi>असीमित उपयोगकर्ता</hi>
        <ko>무제한 사용자</ko>
        <bn>আনলিমিটেড ব্যবহারকারী</bn>
        <ru>Неограниченное количество пользователей</ru>
        <sq>Përdorues pa kufi</sq>
        <it>utenti illimitati</it>
        <de>unbegrenzte Benutzer</de>
        <it>utenti illimitati</it>
        <ur>لا محدود صارفین</ur>
        <es>Usuarios Ilimitados</es>
        <iw>משתמשים ללא הגבלה</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Comprehensive Reports</key>
        <en>Comprehensive Reports</en>
        <ja>総合レポート</ja>
        <pt>Relatórios Abrangentes</pt>
        <zh-CN>综合报道</zh-CN>
        <fr>Rapports complets</fr>
        <ar>تقارير شاملة</ar>
        <zh-TW>綜合報導</zh-TW>
        <hi>व्यापक रिपोर्ट</hi>
        <ko>종합 보고서</ko>
        <bn>ব্যাপক রিপোর্ট</bn>
        <ru>Развитая система отчетов</ru>
        <sq>Raportet gjithëpërfshirës</sq>
        <it>rapporti completi</it>
        <de>Umfassende Berichte</de>
        <it>rapporti completi</it>
        <ur>جامع رپورٹیں</ur>
        <es>Reportes Completos</es>
        <iw>דוחות מקיפים</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Community Support</key>
        <en>Community Support</en>
        <ja>コミュニティサポート</ja>
        <pt>Apoio da Comunidade</pt>
        <zh-CN>社区支持</zh-CN>
        <fr>Soutien communautaire</fr>
        <ar>دعم المجتمع</ar>
        <zh-TW>社區支持</zh-TW>
        <hi>समुदाय का समर्थन</hi>
        <ko>커뮤니티 지원</ko>
        <bn>কমিউনিটি সাপোর্ট</bn>
        <ru>Поддержка сообщества</ru>
        <sq>Mbështetje komunitetity</sq>
        <it>Il sostegno comunitario</it>
        <de>Gemeinschaftliche Unterstützung</de>
        <it>Il sostegno comunitario</it>
        <ur>کمیونٹی سپورٹ</ur>
        <es>Soporte Comunitario</es>
        <iw>תמיכה בקהילה</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Easy Upgrade to Business</key>
        <en>Easy Upgrade to Business</en>
        <ja>ビジネスへの簡単アップグレード</ja>
        <pt>Upgrade Fácil para Negócios</pt>
        <zh-CN>轻松升级到企业</zh-CN>
        <fr>Mise à niveau facile à Business</fr>
        <ar>من السهل الترقية إلى الأعمال</ar>
        <zh-TW>輕鬆升級到企業</zh-TW>
        <hi>व्यापार करने के लिए आसान उन्नयन</hi>
        <ko>비즈니스에 쉽게 업그레이드</ko>
        <bn>ব্যবসা করা সহজ আপগ্রেড</bn>
        <ru>Простое обновление для бизнеса</ru>
        <sq>Upgrade për Biznes</sq>
        <it>Facile aggiornamento a attivita commerciale</it>
        <de>Einfaches Upgrade to Business</de>
        <it>Facile aggiornamento to Business</it>
        <ur>بزنس کے لئے آسان اپ گریڈ</ur>
        <es>Upgrade Fácil para Negocio</es>
        <iw>שדרוג קל עסקים</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Cancel at any time.</key>
        <en>Cancel at any time.</en>
        <ja>いつでも利用中止可能。</ja>
        <pt>Cancele a qualquer momento.</pt>
        <zh-CN>在任何时候取消。</zh-CN>
        <fr>Annuler à tout moment.</fr>
        <ar>إلغاء في أي وقت.</ar>
        <zh-TW>在任何時候取消。</zh-TW>
        <hi>किसी भी समय रद्द करें।</hi>
        <ko>언제라도 취소 할 수 있습니다.</ko>
        <bn>যে কোন সময়ে বাতিল.</bn>
        <ru>Отмена в любое время.</ru>
        <sq>Anullo kurdo.</sq>
        <it>Annullare in qualsiasi momento.</it>
        <de>Abbrechen jederzeit.</de>
        <it>Annullare in qualsiasi momento.</it>
        <ur>کسی بھی وقت منسوخ.</ur>
        <es>Cancele en cualquier momento</es>
        <iw>לבטל בכל עת.</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Sign Up</key>
        <en>Sign Up</en>
        <ja>サインアップ</ja>
        <pt>Inscrever-se</pt>
        <zh-CN>注册</zh-CN>
        <fr>S'inscrire</fr>
        <ar>سجل</ar>
        <zh-TW>註冊</zh-TW>
        <hi>साइन अप करें</hi>
        <ko>회원 가입</ko>
        <bn>নিবন্ধন করুন</bn>
        <ru>Зарегистрироваться</ru>
        <sq>Regjistrohu</sq>
        <it>Registrazione</it>
        <de>Anmelden</de>
        <it>Registrazione</it>
        <ur>ممبر بنیں</ur>
        <es>Regístrese</es>
        <iw>הירשם</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>BUSINESS</key>
        <en>BUSINESS</en>
        <ja>ビジネス</ja>
        <pt>NEGÓCIOS</pt>
        <zh-CN>商业</zh-CN>
        <fr>ENTREPRISE</fr>
        <ar>عمل</ar>
        <zh-TW>商業</zh-TW>
        <hi>व्यापार</hi>
        <ko>사업</ko>
        <bn>ব্যবসা-প্রতিষ্ঠান</bn>
        <ru>БИЗНЕС</ru>
        <sq>BIZINESSS</sq>
        <it>ATTIVITÀ COMMERCIALE</it>
        <de>GESCHÄFT</de>
        <it>ATTIVITÀ COMMERCIALE</it>
        <ur>BUSINESS</ur>
        <es>NEGOCIO</es>
        <iw>עֵסֶק</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>starting at</key>
        <en>starting at</en>
        <ja>最低価格</ja>
        <pt>começando em</pt>
        <zh-CN>开始于</zh-CN>
        <fr>à partir de</fr>
        <ar>يبدأ من</ar>
        <zh-TW>開始於</zh-TW>
        <hi>पे शुरुवात</hi>
        <ko>시작</ko>
        <bn>শুরুতেই</bn>
        <ru>начинается с</ru>
        <sq>duke filluar nga</sq>
        <it>a partire da</it>
        <de>beginnt um</de>
        <it>a partire da</it>
        <ur>سے شروع</ur>
        <es>desde</es>
        <iw>מתחיל ב</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>month</key>
        <en>month</en>
        <ja>月</ja>
        <pt>mês</pt>
        <zh-CN>月</zh-CN>
        <fr>mois</fr>
        <ar>شهر</ar>
        <zh-TW>月</zh-TW>
        <hi>महीना</hi>
        <ko>달</ko>
        <bn>মাস</bn>
        <ru>месяц</ru>
        <sq>muaj</sq>
        <it>mese</it>
        <de>Monat</de>
        <it>mese</it>
        <ur>مہینہ</ur>
        <es>mes</es>
        <iw>חוֹדֶשׁ</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Optimized Publishing for 2 Accounts (Twitter or Facebook)</key>
        <en>Optimized Publishing for 2 Accounts (Twitter or Facebook)</en>
        <ja>2アカウント (TwitterまたはFacebook) 分を最適化して公開</ja>
        <pt>Publicação Otimizada para 2 Contas (Twitter ou Facebook)</pt>
        <zh-CN>优化出版两个帐户（Twitter或Facebook）</zh-CN>
        <fr>Optimisé pour 2 comptes (Twitter ou Facebook)</fr>
        <ar>الأمثل النشر لمدة 2 حسابات (تويتر أو الفيسبوك)</ar>
        <zh-TW>優化出版2帳戶（Twitter或Facebook）</zh-TW>
        <hi>2 खातों के लिए अनुकूलित प्रकाशन (ट्विटर या फेसबुक)</hi>
        <ko>이 계정에 대한 출판을 최적화 (트위터 나 페이스 북)</ko>
        <bn>2 অ্যাকাউন্টগুলির জন্য অপ্টিমাইজ করা পাবলিশিং (টুইটার বা ফেসবুক)</bn>
        <ru>Оптимизированный Publishing для 2 счетов (Twitter или Facebook)</ru>
        <sq>Zgjidh me te miren opsion për 2 Llogari (Twitter ose Facebook)</sq>
        <it>Ottimizza per 2 Conti (Twitter o Facebook)</it>
        <de>Optimierte Publishing für 2 Accounts (Twitter oder Facebook)</de>
        <it>Ottimizza per 2 Conti (Twitter o Facebook)</it>
        <ur>2 اکاؤنٹس کے لئے مرضی کے پبلشنگ (ٹویٹر یا فیس بک)</ur>
        <es>Publicación Optimizada para 2 Cuentas (Twitter o Facebook)</es>
        <iw>אופטימלי לאור עבור 2 חשבונות (טוויטר או פייסבוק)</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Additional Accounts $79/month each</key>
        <en>Additional Accounts $79/month each</en>
        <ja>追加1アカウント毎に月間 $79</ja>
        <pt>Contas Adicionais por $79/mês cada</pt>
        <zh-CN>其他帐户 - 每个是$79/每月</zh-CN>
        <fr>Comptes supplémentaires 79 $ / mois chacun</fr>
        <ar>حسابات إضافية 79 $ / شهر كل</ar>
        <zh-TW>其他帳戶$ 79 /每月每</zh-TW>
        <hi>अतिरिक्त खातों $ 79 / माह प्रत्येक</hi>
        <ko>추가 계정 $ 79 / 월 각각</ko>
        <bn>অতিরিক্ত হিসাব $ 79 / মাস প্রতি</bn>
        <ru>Дополнительные учетные записи $ 79 / месяц каждый</ru>
        <sq>Llogaritë shtesë $ 79 / month çdo</sq>
        <it>Ulteriori Conti $ 79 / mese ciascuno</it>
        <de>Zusätzliche Accounts $ 79 / Monat je</de>
        <it>Ulteriori Conti $ 79 / mese ciascuno</it>
        <ur>اضافی اکاؤنٹس $ 79 / ماہ سے ہر ایک</ur>
        <es>Cuentas Adicionales $79/mes cada una</es>
        <iw>חשבונות נוספים 79 $ / חודש כל</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Discounted Annual plan available</key>
        <en>Discounted Annual plan available</en>
        <ja>年間割引プランが利用可能</ja>
        <pt>Plano Anual de Desconto Disponível</pt>
        <zh-CN>提供优惠计划年度</zh-CN>
        <fr>Plan annuel à prix réduits disponibles</fr>
        <ar>الخطة السنوية مخفضة المتاحة</ar>
        <zh-TW>提供優惠計劃年度</zh-TW>
        <hi>रियायती वार्षिक योजना उपलब्ध</hi>
        <ko>사용 가능한 할인 연간 계획</ko>
        <bn>বাট্টাকৃত বার্ষিক পরিকল্পনা উপলব্ধ</bn>
        <ru>Со скидкой Годовой план доступен</ru>
        <sq>Ulje per planin vjetor ne dispozicion</sq>
        <it>Scontato Piano annuale disponibile</it>
        <de>Ermäßigte Jahresplan verfügbar</de>
        <it>Scontato Piano annuale disponibile</it>
        <ur>رعایتی سالانہ دستیاب کی منصوبہ بندی</ur>
        <es>Plan Anual con descuento disponible</es>
        <iw>תכנית שנתית בהנחה זמינה</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Unlimited Users</key>
        <en>Unlimited Users</en>
        <ja>ユーザー数無制限</ja>
        <pt>Usuários Ilimitados</pt>
        <zh-CN>无限用户</zh-CN>
        <fr>utilisateurs illimités</fr>
        <ar>غير محدود للمستخدمين</ar>
        <zh-TW>無限用戶</zh-TW>
        <hi>असीमित उपयोगकर्ता</hi>
        <ko>무제한 사용자</ko>
        <bn>আনলিমিটেড ব্যবহারকারী</bn>
        <ru>Неограниченное количество пользователей</ru>
        <sq>Përdorues pakufi</sq>
        <it>utenti illimitati</it>
        <de>unbegrenzte Benutzer</de>
        <it>utenti illimitati</it>
        <ur>لا محدود صارفین</ur>
        <es>Usuarios Ilimitados</es>
        <iw>משתמשים ללא הגבלה</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Cancel at any time and we'll refund any unused months.</key>
        <en>Cancel at any time and we'll refund any unused months.</en>
        <ja>いつでも利用中止可能。未使用分の月額料金は返金します。</ja>
        <pt>Cancele a qualquer momento e reembolsamos os meses não utilizados.</pt>
        <zh-CN>在任何时候取消，我们将退还未使用的月份。</zh-CN>
        <fr>Annuler à tout moment et nous vous rembourserons tous les mois inutilisés.</fr>
        <ar>إلغاء في أي وقت، وسنقوم برد أي الأشهر غير المستخدمة.</ar>
        <zh-TW>在任何時候取消，我們將退還未使用的月份。</zh-TW>
        <hi>किसी भी समय रद्द करें और हम किसी भी अप्रयुक्त महीने वापसी करेंगे।</hi>
        <ko>언제든지 취소하고 우리는 사용하지 않는 달을 환불 해드립니다.</ko>
        <bn>যে কোন সময়ে বাতিল এবং আমরা কোন অব্যবহৃত মাসের ফেরত দেব.</bn>
        <ru>Отмена в любое время и мы возместим любые неиспользованные месяцы.</ru>
        <sq>Mund të anulloni në çdo kohë dhe ne do të kthejm çdo muaj të papërdorur.</sq>
        <it>Annullare in qualsiasi momento e vi rimborseremo eventuali mesi non utilizzati.</it>
        <de>Abbrechen jederzeit und wir erstatten alle nicht verwendeten Monate.</de>
        <it>Annullare in qualsiasi momento e rimborseremo eventuali mesi non utilizzati.</it>
        <ur>کسی بھی وقت منسوخ اور ہم کسی بھی غیر استعمال شدہ مہینوں واپس کریں گے.</ur>
        <es>ancele en cualquier momento y le reembolsaremos los meses no utilizados.</es>
        <iw>לבטל בכל עת ואנו נחזיר כל חודשים בשימוש.</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>ENTERPRISE</key>
        <en>ENTERPRISE</en>
        <ja>エンタープライズ</ja>
        <pt>EMPRESA</pt>
        <zh-CN>企业</zh-CN>
        <fr>ENTREPRISE</fr>
        <ar>منتجات</ar>
        <zh-TW>企業</zh-TW>
        <hi>उद्यम</hi>
        <ko>기업</ko>
        <bn>এন্টারপ্রাইজ</bn>
        <ru>ENTERPRISE</ru>
        <sq>NDËRMARRJE</sq>
        <it>ENTERPRISE</it>
        <de>UNTERNEHMEN</de>
        <it>ENTERPRISE</it>
        <ur>ENTERPRISE</ur>
        <es>EMPRESARIAL</es>
        <iw>מִפְעָל</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Pricing on Request</key>
        <en>Pricing on Request</en>
        <ja>ご要望に応じた価格設定</ja>
        <pt>Preços a Pedido</pt>
        <zh-CN>定价上的请求</zh-CN>
        <fr>Prix ​​sur demande</fr>
        <ar>التسعير على طلب</ar>
        <zh-TW>定價上的請求</zh-TW>
        <hi>अनुरोध पर मूल्य निर्धारण</hi>
        <ko>요청에 가격</ko>
        <bn>অনুরোধক্রমে প্রাইসিং</bn>
        <ru>Цены по запросу</ru>
        <sq>Çmimet në Kërkesës</sq>
        <it>Prezzi su richiesta</it>
        <de>Preise auf Anfrage</de>
        <it>Prezzi su richiesta</it>
        <ur>درخواست پر قیمتوں کا تعین</ur>
        <es>Precios a petición</es>
        <iw>תמחור על בקשה</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Optimized Publishing for 10+ Social Accounts (Twitter or Facebook)</key>
        <en>Optimized Publishing for 10+ Social Accounts (Twitter or Facebook)</en>
        <ja>10以上のソーシャルアカウント (TwitterまたはFacebook) を最適化して公開</ja>
        <pt>Publicação Otimizada para mais de 10 Contas Sociais (Twitter ou Facebook)</pt>
        <zh-CN>优化出版了10+的社交网络帐户（Twitter或Facebook）</zh-CN>
        <fr>Optimisé Publishing pour 10+ comptes sociaux (Twitter ou Facebook)</fr>
        <ar>الأمثل النشر ل10+ الحسابات الاجتماعية (تويتر أو الفيسبوك)</ar>
        <zh-TW>優化出版了10+的社交網絡帳戶（Twitter或Facebook）</zh-TW>
        <hi>10 + सामाजिक लेखा के लिए अनुकूलित प्रकाशन (ट्विटर या फेसबुक)</hi>
        <ko>10 + 소셜 계정에 대한 출판을 최적화 (트위터 나 페이스 북)</ko>
        <bn>10+ সামাজিক অ্যাকাউন্টগুলির জন্য অপ্টিমাইজ করা পাবলিশিং (টুইটার বা ফেসবুক)</bn>
        <ru>Оптимизированный Publishing для 10+ социальных счетов (Twitter или Facebook)</ru>
        <sq>Optimizuar Botime për Llogaritë Sociale 10 + (Twitter ose Facebook)</sq>
        <it>Ottimizzato Publishing per 10+ Conti sociali (Twitter o Facebook)</it>
        <de>Optimierte Publishing für 10+ Social Accounts (Twitter oder Facebook)</de>
        <it>Ottimizzato Publishing per 10+ Conti sociali (Twitter o Facebook)</it>
        <ur>10+ سماجی اکاؤنٹس کے لئے مرضی کے پبلشنگ (ٹویٹر یا فیس بک)</ur>
        <es>Publicación Optimizada para 10+ Cuentas Sociales (Twitter o Facebook)</es>
        <iw>אופטימלי לאור במשך יותר מ -10 חברתי חשבונות (טוויטר או פייסבוק)</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Unlimited Users</key>
        <en>Unlimited Users</en>
        <ja>ユーザー数無制限</ja>
        <pt>Usuários Ilimitados</pt>
        <zh-CN>无限用户</zh-CN>
        <fr>utilisateurs illimités</fr>
        <ar>غير محدود للمستخدمين</ar>
        <zh-TW>無限用戶</zh-TW>
        <hi>असीमित उपयोगकर्ता</hi>
        <ko>무제한 사용자</ko>
        <bn>আনলিমিটেড ব্যবহারকারী</bn>
        <ru>Неограниченное количество пользователей</ru>
        <sq>Përdoruesit pakufizuar</sq>
        <it>utenti illimitati</it>
        <de>unbegrenzte Benutzer</de>
        <it>utenti illimitati</it>
        <ur>لا محدود صارفین</ur>
        <es>Usuarios Ilimitados</es>
        <iw>משתמשים ללא הגבלה</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>We're here to help create the plan that's right for you. Get in touch!</key>
        <en>We're here to help create the plan that's right for you. Get in touch!</en>
        <ja>あなたに最適なプランの作成をお手伝いします。是非ご連絡ください!</ja>
        <pt>Estamos aqui para ajudar a criar o plano certo para você. Entre em contato!</pt>
        <zh-CN>我们是来帮助创建最适合你的计划。保持联系！</zh-CN>
        <fr>Nous sommes ici pour aider à créer le plan qui vous convient. Entrer en contact!</fr>
        <ar>نحن هنا للمساعدة على تهيئة خطة هذا صحيح بالنسبة لك. الحصول على اتصال!</ar>
        <zh-TW>我們是來幫助創建最適合你的計劃。保持聯繫！</zh-TW>
        <hi>हम यहाँ हैं आप योजना के लिए सही है कि बनाने में मदद करने। संपर्क में रहो!</hi>
        <ko>우리는 당신을 위해 맞은 계획을 만들 수 있도록 도와 드리겠습니다. 연락!</ko>
        <bn>আমরা এখানে এসেছি পরিকল্পনা আপনার জন্য সঠিক যে তৈরি করতে সাহায্য. এখানে ক্লিক করুন</bn>
        <ru>Мы здесь, чтобы помочь создать план, который подходит именно для вас. Связаться!</ru>
        <sq>Ne jemi këtu për të ndihmuar në krijimin e planit që është e drejtë për ju. Get në kontakt!</sq>
        <it>Siamo qui per aiutare a creare il piano che fa per voi. Entra in contatto!</it>
        <de>Wir sind hier um zu helfen, den Plan zu erstellen, der für Sie richtig ist. In Kontakt kommen!</de>
        <it>Siamo qui per aiutare a creare il piano che fa per voi. Entra in contatto!</it>
        <ur>ہم آپ کے لئے صحیح ہے کہ منصوبہ بندی تخلیق کرنے میں مدد کے لئے یہاں ہیں. رابطے میں رہنا!</ur>
        <es>Estamos aquí para ayudarle a crear el plan adecuado para usted. ¡Póngase en contacto!</es>
        <iw>אנחנו כאן כדי לעזור ליצור את התכנית מתאימה לך. נהיה בקשר!</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Published</key>
        <en>Published</en>
        <ja>公開済み</ja>
        <pt>Publicado</pt>
        <zh-CN>发布时间</zh-CN>
        <fr>Publié</fr>
        <ar>نشرت</ar>
        <zh-TW>發布時間</zh-TW>
        <hi>प्रकाशित</hi>
        <ko>게시</ko>
        <bn>প্রকাশিত</bn>
        <ru>опубликованный</ru>
        <sq>Publikuar</sq>
        <it>Pubblicato</it>
        <de>Veröffentlicht</de>
        <it>Pubblicato</it>
        <ur>اشاعت</ur>
        <es>Publicado</es>
        <iw>יצא לאור</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Learn More about AttentionScore</key>
        <en>Learn More about AttentionScore</en>
        <ja>アテンションスコアについてもっと知る</ja>
        <pt>Aprenda Mais sobre o AttentionScore</pt>
        <zh-CN>了解更多关于AttentionScore</zh-CN>
        <fr>En savoir plus sur AttentionScore</fr>
        <ar>تعرف على المزيد حول AttentionScore</ar>
        <zh-TW>了解更多關於AttentionScore</zh-TW>
        <hi>AttentionScore के बारे में अधिक जानें</hi>
        <ko>AttentionScore에 대해 자세히 알아보기</ko>
        <bn>AttentionScore সম্পর্কে আরো জানুন</bn>
        <ru>Подробнее о AttentionScore</ru>
        <sq>Mëso më shumë rreth AttentionScore</sq>
        <it>Ulteriori informazioni su AttentionScore</it>
        <de>Erfahren Sie mehr über AttentionScore</de>
        <it>Ulteriori informazioni su AttentionScore</it>
        <ur>AttentionScore بارے میں مزید جانیں</ur>
        <es>Aprenda más acerca de AttentionScore</es>
        <iw>מידע נוסף על AttentionScore</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Timeline</key>
        <en>Timeline</en>
        <ja>タイムライン</ja>
        <pt>Linha do tempo</pt>
        <zh-CN>时间线</zh-CN>
        <fr>Chronologie</fr>
        <ar>الجدول الزمني</ar>
        <zh-TW>時間線</zh-TW>
        <hi>टाइमलाइन</hi>
        <ko>타임 라인</ko>
        <bn>সময়রেখা</bn>
        <ru>График</ru>
        <sq>Timeline</sq>
        <it>Sequenza temporale</it>
        <de>Zeitleiste</de>
        <it>Sequenza temporale</it>
        <ur>ٹائم لائن</ur>
        <es>Cronograma</es>
        <iw>ציר זמן</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Add</key>
        <en>Add</en>
        <ja>追加</ja>
        <pt>Adicionar</pt>
        <zh-CN>加</zh-CN>
        <fr>Ajouter</fr>
        <ar>إضافة</ar>
        <zh-TW>加</zh-TW>
        <hi>जोड़ना</hi>
        <ko>더하다</ko>
        <bn>যোগ</bn>
        <ru>Добавить</ru>
        <sq>shtoj</sq>
        <it>Aggiungere</it>
        <de>Hinzufügen</de>
        <it>Aggiungere</it>
        <ur>شامل کریں</ur>
        <es>Añadir</es>
        <iw>לְהוֹסִיף</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Average for Previously Published Content</key>
        <en>Average for Previously Published Content</en>
        <ja>これまでに公開されたコンテンツの平均値</ja>
        <pt>Média para Conteúdo Publicado Anteriormente</pt>
        <zh-CN>平均此前发布的内容</zh-CN>
        <fr>Moyenne pour le contenu Auparavant Publié</fr>
        <ar>متوسط ​​المحتوى المنشور سابقا</ar>
        <zh-TW>平均此前發布的內容</zh-TW>
        <hi>पूर्व में प्रकाशित सामग्री के लिए औसत दर</hi>
        <ko>이전에 게시 된 내용에 대한 평균</ko>
        <bn>পূর্বে প্রকাশিত বিষয়বস্তু জন্য গড়</bn>
        <ru>Средний показатель для ранее опубликованных Содержание</ru>
        <sq>Mesatare për përmbajtjen Publikuar parë</sq>
        <it>Media per i contenuti pubblicati in precedenza</it>
        <de>Die durchschnittliche Bewertung für bereits veröffentlichte Inhalte</de>
        <it>Media per i contenuti pubblicati in precedenza</it>
        <ur>پہلے شائع مواد کے لئے اوسط</ur>
        <es>Promedio del Contenido Publicado Anteriormente</es>
        <iw>ממוצע לתוכן פורסם בעבר</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Predicted Average if Optimized with SocialFlow</key>
        <en>Predicted Average if Optimized with SocialFlow</en>
        <ja>SocialFlowで最適化した場合に予測される平均値</ja>
        <pt>Média Prevista se Otimizado com o SocialFlow</pt>
        <zh-CN>如果优化，SocialFlow平均预测</zh-CN>
        <fr>Prédit moyenne si optimisée avec SocialFlow</fr>
        <ar>وتوقع متوسط ​​إذا محسن مع SocialFlow</ar>
        <zh-TW>如果優化，SocialFlow平均預測</zh-TW>
        <hi>औसत अनुमानित यदि SocialFlow साथ अनुकूलित</hi>
        <ko>SocialFlow에 최적화 된 경우 평균 예상</ko>
        <bn>গড় পূর্বঘোষিত যদি SocialFlow সঙ্গে অপ্টিমাইজ করা</bn>
        <ru>Прогнозируемая Средняя если Оптимизированная с SocialFlow</ru>
        <sq>Parashikuar mesatare në qoftë optimizuar me SocialFlow</sq>
        <it>Previsto media se ottimizzato con SocialFlow</it>
        <de>Prognostizierte Durchschnittliche optimiert, wenn mit SocialFlow</de>
        <it>Previsto media se ottimizzato con SocialFlow</it>
        <ur>SocialFlow ساتھ مرضی ہے تو اوسط پیش گوئی</ur>
        <es>Promedio previsto si es Optimizado con SocialFlow</es>
        <iw>חזוי ממוצע אם אופטימלי עם SocialFlow</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>How is the SocialFlow AttentionScore derived?</key>
        <en>How is the SocialFlow AttentionScore derived?</en>
        <ja>SocialFlowアテンションスコアはどのように算出されるのか?</ja>
        <pt>Como o AttentionScore do SocialFlow é construído?</pt>
        <zh-CN>该SocialFlow AttentionScore是如何得出的？</zh-CN>
        <fr>Comment est dérivé le SocialFlow AttentionScore?</fr>
        <ar>كيف يتم SocialFlow AttentionScore المستمدة؟</ar>
        <zh-TW>該SocialFlow AttentionScore是如何得出的？</zh-TW>
        <hi>SocialFlow AttentionScore कैसे प्राप्त होता है?</hi>
        <ko>SocialFlow AttentionScore은 어떻게 유래?</ko>
        <bn>SocialFlow AttentionScore কিভাবে প্রাপ্ত করা হয়?</bn>
        <ru>Как вывели SocialFlow AttentionScore?</ru>
        <sq>Nga rrjedh SocialFlow AttentionScore ?</sq>
        <it>Come è derivato il SocialFlow AttentionScore?</it>
        <de>Wie wird die SocialFlow AttentionScore abgeleitet?</de>
        <it>Come è derivato il SocialFlow AttentionScore?</it>
        <ur>SocialFlow AttentionScore کس طرح حاصل کیا جاتا ہے؟</ur>
        <es>¿Cómo se deriva el SocialFlow AttentionScore?</es>
        <iw>איך נגזר SocialFlow AttentionScore?</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>We look at 3 things to determine your SocialFlow AttentionScore:</key>
        <en>We look at 3 things to determine your SocialFlow AttentionScore:</en>
        <ja>3つの要素に注目してSocialFlowアテンションスコアを決定します:</ja>
        <pt>Olhamos para 3 coisas para determinar seu AttentionScore:</pt>
        <zh-CN>我们看三样东西，以确定您SocialFlow AttentionScore：</zh-CN>
        <fr>Nous regardons 3 choses pour déterminer votre SocialFlow AttentionScore:</fr>
        <ar>ونحن ننظر في 3 أشياء لتحديد الخاصة بك SocialFlow AttentionScore:</ar>
        <zh-TW>我們看三樣東西，以確定您SocialFlow AttentionScore：</zh-TW>
        <hi>हम 3 बातें अपने SocialFlow AttentionScore निर्धारित करने के लिए देखो:</hi>
        <ko>우리는 당신의 SocialFlow AttentionScore을 결정하는 3 가지를 보면 :</ko>
        <bn>আমরা 3 পয়েন্ট আপনার SocialFlow AttentionScore নির্ধারণ তাকান:</bn>
        <ru>Мы смотрим на 3 вещи, чтобы определить ваш SocialFlow AttentionScore:</ru>
        <sq>Ne shikojmë 3 gjëra për të përcaktuar SocialFlow AttentionScore:</sq>
        <it>Guardiamo a 3 cose per determinare il vostro SocialFlow AttentionScore:</it>
        <de>Wir schauen auf 3 Dinge, die Ihr SocialFlow AttentionScore zu bestimmen:</de>
        <it>Guardiamo a 3 cose per determinare il vostro SocialFlow AttentionScore:</it>
        <ur>ہم نے آپ کی SocialFlow AttentionScore تعین کرنے کے لئے 3 چیزوں پر نظر ڈالیں:</ur>
        <es>Observamos 3 cosas para determinar tu SocialFlow AttentionScore:</es>
        <iw>אנחנו מסתכלים על 3 דברים כדי לקבוע AttentionScore SocialFlow שלך:</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Historical Performance of Language: some topics are seasonal, and some are more popular with niche audiences versus wide audiences. We look at the language used in your messages and compare that against past performance of similar types of content over time.</key>
        <en>Historical Performance of Language: some topics are seasonal, and some are more popular with niche audiences versus wide audiences. We look at the language used in your messages and compare that against past performance of similar types of content over time.</en>
        <ja>使用言語の過去実績: 話題の中には季節性のものや、幅広い閲覧者よりもニッチな閲覧者の方に人気のあるものがあります。私たちはメッセージの中で使われている言葉に注目し、これまでのコンテンツから類似したものを選んで、その過去実績と比較します。</ja>
        <pt>Desempenho Histórico da Linguagem: alguns tópicos são sazonais, alguns são mais populares com audiências de nicho e outros com audiências amplas. Olhamos para a linguagem que você usa em suas mensagens e a comparamos com desempenhos passados de tipos de conteúdo similares através do tempo.</pt>
        <zh-CN>语言的历史业绩：有的题目是季节性的，有些是与分众群体与广泛的观众更受欢迎。我们期待在您的邮件中使用的语言和比较，对过去的类似类型的一段时间内容的性能。</zh-CN>
        <fr>Performance historique du langage: certains sujets sont saisonniers, et certains sont plus populaires auprès des publics de niche par rapport à un large public. Nous regardons la langue utilisée dans vos messages et comparer que contre les performances passées des types de contenu au fil du temps similaires.</fr>
        <ar>الأداء التاريخي للغة: بعض الموضوعات الموسمية، وبعضها أكثر شعبية مع جماهير معينة مقابل جمهور عريض. ونحن ننظر إلى اللغة المستخدمة في الرسائل وقارن ذلك ضد الأداء في الماضي من مثل هذا النوع من المحتوى مع مرور الوقت.</ar>
        <zh-TW>語言的歷史業績：有的題目是季節性的，有些是與分眾群體與廣泛的觀眾更受歡迎。我們期待在您的郵件中使用的語言和比較，對過去的類似類型的一段時間內容的性能。</zh-TW>
        <hi>भाषा के ऐतिहासिक प्रदर्शन: कुछ विषयों मौसमी होते हैं, और कुछ विस्तृत दर्शकों बनाम आला दर्शकों के साथ और अधिक लोकप्रिय हैं। हम अपने संदेश में प्रयुक्त भाषा को देखो और समय के साथ सामग्री के समान प्रकार के पिछले प्रदर्शन के खिलाफ है कि तुलना करें।</hi>
        <ko>언어의 역사 성과 : 일부 항목은 계절이며, 일부는 넓은 관객 대 틈새 관객에 더 인기 있습니다. 우리는 시간이 지남에 따라 내용의 유사한 유형의 과거 실적에 대한 메시지에서 사용되는 언어보고 비교한다.</ko>
        <bn>ভাষা ঐতিহাসিক পারফরমেন্স: কিছু বিষয় ঋতু হয়, এবং কিছু ব্যাপক শ্রোতাদের বনাম কুলুঙ্গি শ্রোতাদের সঙ্গে আরো জনপ্রিয়. আমরা আপনার বার্তা ব্যবহৃত ভাষা তাকান এবং সময়ের বিষয়বস্তুর অনুরূপ ধরনের গত কর্মক্ষমতা বিরুদ্ধে যে সুবিধাগুলি তুলনা করুন.</bn>
        <ru>Исторические характеристики языка: некоторые темы являются сезонными, а некоторые из них более популярны среди нишевых аудиторий по сравнению с широкой аудитории. Мы смотрим на язык, используемый в сообщениях и сравнить, что против прошлых результатов аналогичных типов контента с течением времени.</ru>
        <sq>Performanca historike e gjuhës: disa tema janë sezonale, dhe disa janë shumë popullor me audiencë më të ngrohtë kundrejt audiences se gjerë. Ne shikojmë në gjuhën e përdorur në mesazhet tuaja dhe krahasojm ate ndaj ecurisë së fundit të llojeve të ngjashme të përmbajtjes me kalimin e kohës.</sq>
        <it>Le prestazione storica del linguaggio: alcuni argomenti sono stagionali, e alcuni sono più popolare tra il pubblico di nicchia rispetto a un vasto pubblico. Guardiamo la lingua usata nei tuoi messaggi e confrontare quella contro le prestazione storica simili tipi di contenuti nel corso del tempo.</it>
        <de>Historische Entwicklung der Sprache: einige Themen sind saisonal, und einige sind beliebt bei Nischenpublikum gegen ein breites Publikum. Wir schauen auf die Sprache in Ihrer Nachricht benutzt und vergleichen Sie, dass gegen frühere Leistungen und ähnliche Arten von Inhalten über die Zeit.</de>
        <it>Performance storica del linguaggio: alcuni argomenti sono stagionali, e alcuni sono più popolare tra il pubblico di nicchia rispetto a un vasto pubblico. Guardiamo la lingua usata nei tuoi messaggi e confrontare quella contro performance storica simili tipi di contenuti nel corso del tempo.</it>
        <ur>زبان کا تاریخی کارکردگی: کچھ موضوعات موسمی ہیں، اور کچھ وسیع سامعین کے مقابلے میں طاق ناظرین کے ساتھ زیادہ مقبول ہیں. ہمیں یقین ہے کہ وقت کے ساتھ مواد کی اسی طرح کی اقسام کی ماضی کی کارکردگی کے خلاف اپنے پیغامات میں استعمال کی گئی زبان پر نظر ڈالیں اور آپس میں موازنہ.</ur>
        <es>Rendimiento histórico del Lenguaje: algunos temas son estacionales, y algunos son más populares entre las audiencias niches contra audiencias amplias. Observamos el lenguaje utilizado en sus mensajes y comparamos esto con el rendimiento pasado de tipos de contenido similares a lo largo del tiempo.</es>
        <iw>ביצועים של שפה הסטוריים: נושאים מסוימים הם עונתיים, וכמה הם פופולריים יותר עם קהלי נישה לעומת קהלים רחבים. אנחנו מסתכלים על השפה המשמשת בהודעות שלך ולהשוות כי נגד ביצועי העבר של סוגים דומים של תוכן לאורך זמן.</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Audience Activity: How active are the members of your audience and what are they clicking on right now?</key>
        <en>Audience Activity: How active are the members of your audience and what are they clicking on right now?</en>
        <ja>閲覧者のアクティブ度: 閲覧者がどれくらいアクティブで、今現在何をクリックしているのか?</ja>
        <pt>Atividade da Audiência: Quão ativos são os membros de sua audiência e em que estão clicando agora?</pt>
        <zh-CN>观众活动：如何积极的观众，什么的成员，他们点击的权利吗？</zh-CN>
        <fr>Audience Activité: Comment actifs sont les membres de votre auditoire et quels sont-ils cliquent sur ce moment?</fr>
        <ar>آخر الجمهور: كيف نشطة وأعضاء جمهورك وماذا هم النقر على الحق الآن؟</ar>
        <zh-TW>觀眾活動：如何積極的觀眾，什麼的成員，他們點擊的權利嗎？</zh-TW>
        <hi>दर्शकों की गतिविधि: कैसे सक्रिय अपने दर्शकों और क्या के सदस्यों वे अभी पर क्लिक कर रहे हैं?</hi>
        <ko>대상 활동 : 청중과 무엇의 회원들이 지금 어떻게 활성을 클릭하는거야?</ko>
        <bn>দর্শকের চাঞ্চল্যপূর্ণ: কিভাবে সক্রিয় আপনার শ্রোতা এবং কি সদস্যদের তারা এখনই এ ক্লিক করা হয়?</bn>
        <ru>Аудитория Активность: Насколько активны члены вашей аудитории и тем, что они нажав на прямо сейчас?</ru>
        <sq>Aktiviteti audiences: Sa aktivë janë anëtarët e audiencës tuaj dhe çfarë janë duke klikuar ata tani?</sq>
        <it>Attività del publico: come attiva sono i membri del vostro pubblico e cosa stanno scattando in questo momento?</it>
        <de>Audience Aktivität: Wie aktiv sind die Mitglieder des Publikums und was sie klicken jetzt auf?</de>
        <it>Pubblico Attività: come attiva sono i membri del vostro pubblico e cosa stanno scattando in questo momento?</it>
        <ur>سامعین سرگرمی: کس طرح فعال اپنے ناظرین اور کیا کے ارکان ابھی وہ پر کلک کر رہے ہو؟</ur>
        <es>Actividad de la audiencia: ¿Qué tan activos están los miembros de su audiencia y en qué están haciendo clic ahora mismo?</es>
        <iw>פעילות קהל: איך פעיל חברי הקהל שלך ומה הם לחיצה על עכשיו?</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Real-time resonance: When it comes to a fast-moving real-time social networks like Twitter and Facebook, topics can change in an instant--SocialFlow constantly measures, ranks and re-ranks the overall performance of your content against the real-time data sources we analyze.</key>
        <en>Real-time resonance: When it comes to a fast-moving real-time social networks like Twitter and Facebook, topics can change in an instant--SocialFlow constantly measures, ranks and re-ranks the overall performance of your content against the real-time data sources we analyze.</en>
        <ja>リアルタイム反響状況: TwitterやFacebookのような動きの速いリアルタイムソーシャルネットワークが登場したことで、話題は一瞬のうちに変化してしまいます。SocialFlowはそれぞれのコンテンツをリアルタイムデータソースと比較分析することで、その全体的なパフォーマンスを絶えず計測し、常にランク付けし直します。</ja>
        <pt>Ressonância em Tempo Real: Quando se trata de redes sociais de rápido movimento em tempo real como Twitter e Facebook, tópicos podem mudar em um instante--SocialFlow mensura constantemente, classifica e reclassifica o desempenho geral de seu conteúdo em relação às fontes de dados em tempo real que analisamos.</pt>
        <zh-CN>实时共鸣：当涉及到快速移动的实时社交网络如Twitter和Facebook，主题可以在瞬间改变 -  SocialFlow不断措施，位列并重新排列对实时内容的整体性能实时数据我们分析的来源。</zh-CN>
        <fr>résonance en temps réel: Quand il vient à un des réseaux sociaux en temps réel en mouvement rapide comme Twitter et Facebook, les sujets peuvent changer en un instant - SocialFlow constamment les mesures, les rangs et re-classe la performance globale de votre contenu contre le réel données en temps des sources que nous analysons.</fr>
        <ar>في الوقت الحقيقي الرنين: عندما يتعلق الأمر الشبكات الاجتماعية التي تتحرك بسرعة في الوقت الحقيقي مثل تويتر والفيسبوك، والموضوعات يمكن أن تتغير في لحظة - SocialFlow التدابير باستمرار، ويصنف وإعادة صفوف-الأداء الكلي للمحتوى الخاص بك ضد الحقيقي البيانات في الوقت مصادر حللنا.</ar>
        <zh-TW>實時共鳴：當涉及到快速移動的實時社交網絡如Twitter和Facebook，主題可以在瞬間改變 -  SocialFlow不斷措施，位列並重新排列對實時內容的整體性能實時數據我們分析的來源。</zh-TW>
        <hi>वास्तविक समय गूंज: -, SocialFlow लगातार उपायों में शुमार है और वास्तविक खिलाफ अपनी सामग्री के समग्र प्रदर्शन को फिर से शुमार है यह ट्विटर और फेसबुक की तरह एक तेजी से बढ़ वास्तविक समय सामाजिक नेटवर्क के लिए आता है, विषयों को एक पल में बदल सकते हैं समय डेटा स्रोतों हम विश्लेषण।</hi>
        <ko>실시간 공명 : - SocialFlow 지속적으로 조치를 위하고 실시간에 대한 콘텐츠의 전체 성능을 재-위는 트위터와 페이스 북과 같은 움직임이 빠른 실시간 소셜 네트워크에 올 때, 주제는 순식간에 변경할 수 있습니다 시간 데이터 우리가 분석 소스.</ko>
        <bn>রিয়েল-টাইম অনুরণন: -, SocialFlow ক্রমাগত ব্যবস্থা নিম্ন স্তরে গণ্য হবে এবং real- বিরুদ্ধে আপনার বিষয়বস্তুর সামগ্রিক কর্মক্ষমতা পুনরায় নিম্ন স্তরে গণ্য হবে এটা টুইটার এবং ফেসবুকের মত একটি দ্রুত চলন্ত রিয়েল-টাইম সামাজিক নেটওয়ার্ক আসে, বিষয় হচ্ছে একটি তাত্ক্ষণিক মধ্যে পরিবর্তন করতে পারেন সময় তথ্য সূত্র বিশ্লেষণ করে.</bn>
        <ru>В режиме реального времени резонанса: Когда дело доходит до быстро движущихся в режиме реального времени в социальных сетях, таких как Twitter и Facebook, темы могут измениться в одно мгновение - SocialFlow постоянно измеряет, оценивает и вновь занимает общую производительность вашего контента в реальном масштабе против время источники данных мы анализируем.</ru>
        <sq>Rezonanca ne kohe realeë: Kur është fjala për nje rrjet social te shepjtë dhe në kohë reale si Twitter dhe Facebook, temat mund të ndryshojnë ne moment -- SocialFlow mat, rendit dhe ri-rendit performancën e përgjithshme të përmbajtjes tuaj përkundrejt të gjitha burimeve të analizave.</sq>
        <it>La risonaza in tempo reale: Quando si tratta di un rapido movimento in tempo reale sulle  social network come Twitter e Facebook, le discussioni possono cambiare in un istante - SocialFlow costantemente misure, classifica e ri-posiziona le prestazioni complessive del suo sito web contro il reale dati in tempo fonti andremo ad analizzare.</it>
        <de>Echtzeit-Resonanz: Wenn es darum geht, eine sich schnell bewegende Echtzeit sozialen Netzwerken wie Twitter und Facebook, können Themen in einem Augenblick ändern - SocialFlow ständig Maßnahmen, rangiert und neu ordnet die Gesamtleistung Ihrer Inhalte gegen die Echt Zeitdatenquellen wir analysieren.</de>
        <it>In tempo reale risonanza: Quando si tratta di un rapido movimento in tempo reale, social network come Twitter e Facebook, gli argomenti può cambiare in un istante - SocialFlow costantemente misure, classifica e ri-posiziona le prestazioni complessive del suo sito web contro il reale dati in tempo fonti andremo ad analizzare.</it>
        <ur>ریئل ٹائم گونج: - SocialFlow مسلسل اقدامات، رینکوں اور real- خلاف آپ کے مواد کی مجموعی کارکردگی کو دوبارہ صفوں جو ٹویٹر اور فیس بک کی طرح ایک تیزی سے چلنے اصل وقت سوشل نیٹ ورک کے لئے آتا ہے، موضوعات کا ایک پل میں تبدیل کر سکتے ہیں وقت اعداد و شمار کا تجزیہ ہم ذرائع.</ur>
        <es>Resonancia en tiempo real: Cuando se trata de redes sociales en tiempo real de rápido movimiento como Twitter y Facebook, los temas pueden cambiar en un instante - SocialFlow constantemente mide, clasifica y vuelve a clasificar el rendimiento general de su contenido contra las fuentas de datos en tiempo real que nosotros analizamos.</es>
        <iw>תהודה בזמן האמת: כאשר מדובר על רשתות חברתיות מהירות בזמן אמת, כגון טוויטר ופייסבוק, נושאים יכולים להשתנות כהרף עין - אמצעי SocialFlow כל זמן, מדרגת מחדש מדרגים את הביצועים הכוללים של התוכן שלך נגד האמת נתונים בזמן מקורות ננתח.</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>You do not have access to any social accounts. Please contact your account administrator.</key>
        <en>You do not have access to any social accounts. Please contact your account administrator.</en>
        <ja>アクセスできるソーャルアカウントがありません。アカウント管理者に問い合わせてください。</ja>
        <pt>Você não tem acesso a nenhuma conta social. Por favor, entre em contato com o administrador da conta.</pt>
        <zh-CN>您没有访问任何社交帐户。请联系您的帐户管理员。</zh-CN>
        <fr>Vous n'avez pas accès à tous les comptes sociaux. S'il vous plaît contactez votre administrateur de compte.</fr>
        <ar>لم يكن لديك الوصول إلى أي حسابات الاجتماعية. يرجى الاتصال بمسؤول حسابك.</ar>
        <zh-TW>您沒有訪問任何社交帳戶。請聯繫您的帳戶管理員。</zh-TW>
        <hi>आप किसी भी सामाजिक खातों के लिए पहुँच नहीं है। अपने खाते के व्यवस्थापक से संपर्क करें।</hi>
        <ko>당신은 어떤 사회 계정에 액세스 할 수 없습니다. 당신의 계정 관리자에게 문의하십시오.</ko>
        <bn>আপনি কোন সামাজিক অ্যাকাউন্টে অ্যাক্সেস না. আপনার অ্যাকাউন্ট প্রশাসকের সাথে যোগাযোগ করুন.</bn>
        <ru>У вас нет доступа к каким-либо социальным счетам. Пожалуйста, обратитесь к администратору.</ru>
        <sq>Ju nuk keni akses në asnje llogari sociale. Ju lutemi kontaktoni administratorin e llogarisë tuaj.</sq>
        <it>Voi non hanno accesso a qualsiasi conti sociali. Si prega di contattare l'amministratore del conto.</it>
        <de>Sie haben keinen Zugang zu sozialen Konten. Bitte kontaktieren Sie Ihren Administrator-Konto.</de>
        <it>Non si dispone di accesso a qualsiasi account sociali. Si prega di contattare l'amministratore del conto.</it>
        <ur>آپ کسی بھی سماجی اکاؤنٹس تک رسائی حاصل نہیں ہے. اپنے اکاؤنٹ منتظم سے رابطہ کریں.</ur>
        <es>Usted no tiene acceso a ninguna cuenta social. Por favor contacte a su administrador de cuenta.</es>
        <iw>אין לך גישה לחשבונות חברתיים. אנא פנה אל מנהל החשבון שלך.</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>To see click statistics here, publish some content with SocialFlow!</key>
        <en>To see click statistics here, publish some content with SocialFlow!</en>
        <ja>クリック統計値を見るために、SocialFlowでコンテンツを公開してみよう!</ja>
        <pt>Para ver as estatísticas de cliques aqui, publique algum conteúdo com o SocialFlow!</pt>
        <zh-CN>要查看请点击此处统计，发布一些内容与SocialFlow！</zh-CN>
        <fr>Pour voir les statistiques cliquez ici, publiez un contenu avec SocialFlow!</fr>
        <ar>لرؤية انقر هنا الإحصاءات، ونشر بعض المحتويات مع SocialFlow!</ar>
        <zh-TW>要查看請點擊此處統計，發布一些內容與SocialFlow！</zh-TW>
        <hi>यहाँ आँकड़ों पर क्लिक देखने के लिए, SocialFlow के साथ कुछ सामग्री प्रकाशित!</hi>
        <ko>여기에 통계를 클릭 보려면, SocialFlow 일부 콘텐츠를 게시!</ko>
        <bn>এখানে পরিসংখ্যান দেখতে ক্লিক করুন, SocialFlow সঙ্গে কিছু বিষয়বস্তু প্রকাশ করুন!</bn>
        <ru>Чтобы посмотреть статистику нажмите здесь, публиковать некоторый контент с SocialFlow!</ru>
        <sq>Për të parë statistikat e klikimeve këtu, publikoni disa përmbajtje me SocialFlow!</sq>
        <it>Per vedere le statistiche clicca qui, pubblica alcuni contenuti con SocialFlow!</it>
        <de>Um zu sehen, klicken Sie hier Statistiken, veröffentlichen einige Inhalte mit SocialFlow!</de>
        <it>Per vedere le statistiche clicca qui, pubblicare alcuni contenuti con SocialFlow!</it>
        <ur>یہاں شماریات کلک ملاحظہ کرنے کے لئے، SocialFlow ساتھ کچھ مواد شائع!</ur>
        <es>Para ver estadísticas de clics aquí, publique algun contenido con SocialFlow!</es>
        <iw>כדי לראות לחץ סטטיסטי האלה, לפרסם תוכן כלשהו SocialFlow!</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Audience Activity includes clicks, tweets, mentions, retweets, likes, comments and shares.</key>
        <en>Audience Activity includes clicks, tweets, mentions, retweets, likes, comments and shares.</en>
        <ja>アクティブ閲覧者 とは、クリック、ツイート、メンション、リツイート、いいね!、コメント、共有を行った閲覧者です。</ja>
        <pt>Atividade da Audiência inclui cliques, tweets, menções, retweets, curtidas, comentários e compartilhamentos.</pt>
        <zh-CN>观众活动包括点击，微博，提到，锐推，喜欢，评论和分享。</zh-CN>
        <fr>Audience activité inclut les clics, tweets, mentions, retweets, likes, commentaires et actions.</fr>
        <ar>ويشمل نشاط جمهور النقرات، تويت، ويذكر، إعادة مشاركات tweet، يحب والتعليقات وسهم.</ar>
        <zh-TW>觀眾活動包括點擊，微博，提到，銳推，喜歡，評論和分享。</zh-TW>
        <hi>दर्शकों की गतिविधि क्लिक करता है, ट्वीट्स, का उल्लेख है, रीट्वीट, पसंद, टिप्पणियों और शेयर शामिल हैं।</hi>
        <ko>대상 활동은 클릭 수, 트윗, 멘션, 리트 윗, 추천, 의견과 주식을 포함한다.</ko>
        <bn>দর্শকের কর্মকাণ্ড ক্লিকে, টুইট, উল্লেখ, পুন, পছন্দ, মন্তব্য এবং শেয়ার রয়েছে.</bn>
        <ru>Аудитория активность включает в себя клики, твиты, ретвиты упоминает, любит, комментарии и акции.</ru>
        <sq>Aktiviteti audiences përfshin klikimet, tweets, përmendjet, retweets, pëlqimet, komentet dhe ndarjet.</sq>
        <it>Aattività del publico comprende  scatti, tweet, retweet, cita, piaci, commenti e condivisioni.</it>
        <de>Audience Aktivität umfasst Klicks, Tweets, Erwähnungen, Retweets, mag, Kommentare und Aktien.</de>
        <it>Pubblico attività include scatti, tweet, retweet, cita, piace, commenti e condivisioni.</it>
        <ur>سامعین سرگرمی کلکس، ٹویٹس، تذکرے، ریٹویٹ، پسند کرتا ہے، تبصرے اور حصص شامل ہیں.</ur>
        <es>Actividade de Audiencia incluye clics, tweets, menciones, retweets, likes, comentarios y shares.</es>
        <iw>פעילות הקהל כולל קליקים, טוויטים, מזכיר, retweets, אוהב, הערות ומניות.</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>User Rank</key>
        <en>User Rank</en>
        <ja>ユーザーランク</ja>
        <pt>Posição de Usuário</pt>
        <zh-CN>用户等级</zh-CN>
        <fr>Rang de l'utilisateur</fr>
        <ar>رتبة المستخدم</ar>
        <zh-TW>用戶等級</zh-TW>
        <hi>उपयोगकर्ता रैंक</hi>
        <ko>사용자 순위</ko>
        <bn>ব্যবহারকারী মান</bn>
        <ru>Пользователь Ранг</ru>
        <sq>Renditja e perdoruesve</sq>
        <it>Classifica di utenti</it>
        <de>User Rang</de>
        <it>user Rank</it>
        <ur>یوزر رینک</ur>
        <es>Rango de Usuario</es>
        <iw>דירוג משתמש</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>To see click statistics here, publish some content with SocialFlow!</key>
        <en>To see click statistics here, publish some content with SocialFlow!</en>
        <ja>クリック統計値を見るために、SocialFlowでコンテンツを公開してみよう!</ja>
        <pt>Para ver as estatísticas de cliques aqui, publique algum conteúdo com o SocialFlow!</pt>
        <zh-CN>要查看请点击此处统计，发布一些内容与SocialFlow！</zh-CN>
        <fr>Pour voir les statistiques cliquez ici, publier un contenu avec SocialFlow!</fr>
        <ar>لرؤية انقر هنا الإحصاءات، ونشر بعض المحتويات مع SocialFlow!</ar>
        <zh-TW>要查看請點擊此處統計，發布一些內容與SocialFlow！</zh-TW>
        <hi>यहाँ आँकड़ों पर क्लिक देखने के लिए, SocialFlow के साथ कुछ सामग्री प्रकाशित!</hi>
        <ko>여기에 통계를 클릭 보려면, SocialFlow 일부 콘텐츠를 게시!</ko>
        <bn>এখানে পরিসংখ্যান দেখতে ক্লিক করুন, SocialFlow সঙ্গে কিছু বিষয়বস্তু প্রকাশ করুন!</bn>
        <ru>Чтобы посмотреть статистику нажмите здесь, публиковать некоторый контент с SocialFlow!</ru>
        <sq>Për të parë  statistikat e klikimeve  këtu, publiko disa përmbajtje me SocialFlow!</sq>
        <it>Per vedere le statistiche clicca qui, pubblica alcuni contenuti con SocialFlow!</it>
        <de>Um zu sehen, klicken Sie hier Statistiken, veröffentlichen einige Inhalte mit SocialFlow!</de>
        <it>Per vedere le statistiche clicca qui, pubblica alcuni contenuti con SocialFlow!</it>
        <ur>یہاں شماریات کلک ملاحظہ کرنے کے لئے، SocialFlow ساتھ کچھ مواد شائع!</ur>
        <es>Para ver estadísticas de clics aquí, publique algun contenido con SocialFlow!</es>
        <iw>כדי לראות לחץ סטטיסטי האלה, לפרסם תוכן כלשהו SocialFlow!</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Sun</key>
        <en>Sun</en>
        <ja>日曜</ja>
        <pt>Dom</pt>
        <zh-CN>星期日</zh-CN>
        <fr>dimanche</fr>
        <ar>شمس</ar>
        <zh-TW>太陽</zh-TW>
        <hi>रवि</hi>
        <ko>태양</ko>
        <bn>সূর্য</bn>
        <ru>солнце</ru>
        <sq>e diel</sq>
        <it>Domenica</it>
        <de>Sonne</de>
        <it>Sole</it>
        <ur>اتوار</ur>
        <es>Dom</es>
        <iw>שמש</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Mon</key>
        <en>Mon</en>
        <ja>月曜</ja>
        <pt>Seg</pt>
        <zh-CN>星期一</zh-CN>
        <fr>Lun</fr>
        <ar>الإثنين</ar>
        <zh-TW>週一</zh-TW>
        <hi>सोम</hi>
        <ko>월</ko>
        <bn>সোম</bn>
        <ru>понедельник</ru>
        <sq>E hene</sq>
        <it>Lunedi</it>
        <de>Mon</de>
        <it>Mon</it>
        <ur>سوموار</ur>
        <es>Lun</es>
        <iw>Mon</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Tue</key>
        <en>Tue</en>
        <ja>火曜</ja>
        <pt>Ter</pt>
        <zh-CN>星期二</zh-CN>
        <fr>Mar</fr>
        <ar>الثلاثاء</ar>
        <zh-TW>星期二</zh-TW>
        <hi>मंगल</hi>
        <ko>화</ko>
        <bn>মঙ্গল</bn>
        <ru>вторник</ru>
        <sq>Marte</sq>
        <it>Martedi</it>
        <de>Di</de>
        <it>mar</it>
        <ur>منگل</ur>
        <es>Mar</es>
        <iw>ג</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Wed</key>
        <en>Wed</en>
        <ja>水曜</ja>
        <pt>Qua</pt>
        <zh-CN>星期三</zh-CN>
        <fr>Mer</fr>
        <ar>تزوج</ar>
        <zh-TW>星期三</zh-TW>
        <hi>विवाह करना</hi>
        <ko>결혼시키다</ko>
        <bn>পাত্রস্থ করা</bn>
        <ru>Мы б</ru>
        <sq>Merkure</sq>
        <it>Mercoledi</it>
        <de>Heiraten</de>
        <it>sposare</it>
        <ur>بدھ</ur>
        <es>Mier</es>
        <iw>להתחתן</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Thu</key>
        <en>Thu</en>
        <ja>木曜</ja>
        <pt>Qui</pt>
        <zh-CN>星期四</zh-CN>
        <fr>Jeu</fr>
        <ar>الخميس</ar>
        <zh-TW>星期四</zh-TW>
        <hi>गुरु</hi>
        <ko>목</ko>
        <bn>বৃহঃ</bn>
        <ru>четверг</ru>
        <sq>Enjte</sq>
        <it>Giovedi</it>
        <de>Do</de>
        <it>gio</it>
        <ur>جمعرات</ur>
        <es>Jue</es>
        <iw>יום חמישי</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Fri</key>
        <en>Fri</en>
        <ja>金曜</ja>
        <pt>Sex</pt>
        <zh-CN>星期五</zh-CN>
        <fr>Ven</fr>
        <ar>الجمعة</ar>
        <zh-TW>週五</zh-TW>
        <hi>शुक्र</hi>
        <ko>금</ko>
        <bn>শুক্র</bn>
        <ru>пятница</ru>
        <sq>Premte</sq>
        <it>Venderdi</it>
        <de>Fr</de>
        <it>ven</it>
        <ur>جمعہ</ur>
        <es>Vier</es>
        <iw>יום שישי</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Sat</key>
        <en>Sat</en>
        <ja>土曜</ja>
        <pt>Sab</pt>
        <zh-CN>星期六</zh-CN>
        <fr>Sam</fr>
        <ar>السبت</ar>
        <zh-TW>週六</zh-TW>
        <hi>बैठ गया</hi>
        <ko>토</ko>
        <bn>শনি</bn>
        <ru>Сидел</ru>
        <sq>E Shtune</sq>
        <it>sabato</it>
        <de>Sa</de>
        <it>Sat</it>
        <ur>ہفتہ</ur>
        <es>Sab</es>
        <iw>ישבה</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>12a</key>
        <en>12a</en>
        <ja>午前12</ja>
        <pt>0000</pt>
        <zh-CN>00:00</zh-CN>
        <fr>12a</fr>
        <ar>12A</ar>
        <zh-TW>12A</zh-TW>
        <hi>12A</hi>
        <ko>(12A)</ko>
        <bn>12a</bn>
        <ru>12a</ru>
        <sq>12a</sq>
        <it>12a</it>
        <de>12a</de>
        <it>12a</it>
        <ur>12A</ur>
        <es>12a</es>
        <iw>12a</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>1a</key>
        <en>1a</en>
        <ja>午前1</ja>
        <pt>0100</pt>
        <zh-CN>01:00</zh-CN>
        <fr>1a</fr>
        <ar>1A</ar>
        <zh-TW>1A</zh-TW>
        <hi>1A</hi>
        <ko>1A</ko>
        <bn>1a</bn>
        <ru>1a</ru>
        <sq>1a</sq>
        <it>1a</it>
        <de>1a</de>
        <it>1a</it>
        <ur>1A</ur>
        <es>1a</es>
        <iw>1a</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>2a</key>
        <en>2a</en>
        <ja>午前2</ja>
        <pt>0200</pt>
        <zh-CN>02:00</zh-CN>
        <fr>2a</fr>
        <ar>2A</ar>
        <zh-TW>2A</zh-TW>
        <hi>2A</hi>
        <ko>2A</ko>
        <bn>2a</bn>
        <ru>2а</ru>
        <sq>2a</sq>
        <it>2a</it>
        <de>2a</de>
        <it>2a</it>
        <ur>2A</ur>
        <es>2a</es>
        <iw>2a</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>3a</key>
        <en>3a</en>
        <ja>午前3</ja>
        <pt>0300</pt>
        <zh-CN>03:00</zh-CN>
        <fr>3a</fr>
        <ar>3A</ar>
        <zh-TW>3A</zh-TW>
        <hi>3 ए</hi>
        <ko>도 3a</ko>
        <bn>3a</bn>
        <ru>3a</ru>
        <sq>3a</sq>
        <it>3a</it>
        <de>3a</de>
        <it>3a</it>
        <ur>3A</ur>
        <es>3a</es>
        <iw>3a</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>4a</key>
        <en>4a</en>
        <ja>午前4</ja>
        <pt>0400</pt>
        <zh-CN>04:00</zh-CN>
        <fr>4a</fr>
        <ar>4 ا</ar>
        <zh-TW>4A</zh-TW>
        <hi>4 ए</hi>
        <ko>도 4a</ko>
        <bn>4a</bn>
        <ru>4а</ru>
        <sq>4a</sq>
        <it>4a</it>
        <de>4a</de>
        <it>4a</it>
        <ur>4A</ur>
        <es>4a</es>
        <iw>4a</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>5a</key>
        <en>5a</en>
        <ja>午前5</ja>
        <pt>0500</pt>
        <zh-CN>05:00</zh-CN>
        <fr>5a</fr>
        <ar>5A</ar>
        <zh-TW>5A</zh-TW>
        <hi>5 ए</hi>
        <ko>도 5a</ko>
        <bn>5a</bn>
        <ru>5а</ru>
        <sq>5a</sq>
        <it>5a</it>
        <de>5a</de>
        <it>5a</it>
        <ur>5A</ur>
        <es>5a</es>
        <iw>5a</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>6a</key>
        <en>6a</en>
        <ja>午前6</ja>
        <pt>0600</pt>
        <zh-CN>06:00</zh-CN>
        <fr>6a</fr>
        <ar>6A</ar>
        <zh-TW>6A</zh-TW>
        <hi>6A</hi>
        <ko>6A</ko>
        <bn>6a</bn>
        <ru>6а</ru>
        <sq>6a</sq>
        <it>6a</it>
        <de>6a</de>
        <it>6a</it>
        <ur>6A</ur>
        <es>6a</es>
        <iw>6 א</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>7a</key>
        <en>7a</en>
        <ja>午前7</ja>
        <pt>0700</pt>
        <zh-CN>07:00</zh-CN>
        <fr>7a</fr>
        <ar>7A</ar>
        <zh-TW>7A</zh-TW>
        <hi>7A</hi>
        <ko>도 7a</ko>
        <bn>7a</bn>
        <ru>7а</ru>
        <sq>7a</sq>
        <it>7a</it>
        <de>7a</de>
        <it>7a</it>
        <ur>7A</ur>
        <es>7a</es>
        <iw>7 א</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>8a</key>
        <en>8a</en>
        <ja>午前8</ja>
        <pt>0800</pt>
        <zh-CN>08:00</zh-CN>
        <fr>8a</fr>
        <ar>8A</ar>
        <zh-TW>8A</zh-TW>
        <hi>8A</hi>
        <ko>도 8a</ko>
        <bn>8a</bn>
        <ru>8а</ru>
        <sq>8a</sq>
        <it>8a</it>
        <de>8a</de>
        <it>8a</it>
        <ur>8A</ur>
        <es>8a</es>
        <iw>8a</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>9a</key>
        <en>9a</en>
        <ja>午前9</ja>
        <pt>0900</pt>
        <zh-CN>09:00</zh-CN>
        <fr>9a</fr>
        <ar>9a ل</ar>
        <zh-TW>9A</zh-TW>
        <hi>9a</hi>
        <ko>9A</ko>
        <bn>9a</bn>
        <ru>9а</ru>
        <sq>9a</sq>
        <it>9 bis</it>
        <de>9a</de>
        <it>9 bis</it>
        <ur>9A</ur>
        <es>9a</es>
        <iw>9 א</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>10a</key>
        <en>10a</en>
        <ja>午前10</ja>
        <pt>1000</pt>
        <zh-CN>10:00</zh-CN>
        <fr>10a</fr>
        <ar>10A</ar>
        <zh-TW>10A</zh-TW>
        <hi>10:00 पूर्वाह्न</hi>
        <ko>(10A)</ko>
        <bn>10a</bn>
        <ru>10a</ru>
        <sq>10a</sq>
        <it>10a</it>
        <de>10a</de>
        <it>10a</it>
        <ur>10A</ur>
        <es>10a</es>
        <iw>10a</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>11a</key>
        <en>11a</en>
        <ja>午前11</ja>
        <pt>1100</pt>
        <zh-CN>11:00</zh-CN>
        <fr>11a</fr>
        <ar>11A</ar>
        <zh-TW>11A</zh-TW>
        <hi>11A</hi>
        <ko>11A</ko>
        <bn>11a</bn>
        <ru>11а</ru>
        <sq>11a</sq>
        <it>11 bis</it>
        <de>11a</de>
        <it>11 bis</it>
        <ur>11A</ur>
        <es>11a</es>
        <iw>11a</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>12p</key>
        <en>12p</en>
        <ja>午後12</ja>
        <pt>1200</pt>
        <zh-CN>12:00</zh-CN>
        <fr>12p</fr>
        <ar>12P</ar>
        <zh-TW>12P</zh-TW>
        <hi>12p</hi>
        <ko>12P</ko>
        <bn>12p</bn>
        <ru>12p</ru>
        <sq>12p</sq>
        <it>12p</it>
        <de>12p</de>
        <it>12p</it>
        <ur>12P</ur>
        <es>12p</es>
        <iw>12p</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>1p</key>
        <en>1p</en>
        <ja>午後1</ja>
        <pt>1300</pt>
        <zh-CN>13:00</zh-CN>
        <fr>1p</fr>
        <ar>1P</ar>
        <zh-TW>1P</zh-TW>
        <hi>1p</hi>
        <ko>1P</ko>
        <bn>1P</bn>
        <ru>1p</ru>
        <sq>1p</sq>
        <it>1p</it>
        <de>1P</de>
        <it>1p</it>
        <ur>1P</ur>
        <es>1p</es>
        <iw>1P</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>2p</key>
        <en>2p</en>
        <ja>午後2</ja>
        <pt>1400</pt>
        <zh-CN>14:00</zh-CN>
        <fr>2p</fr>
        <ar>2P</ar>
        <zh-TW>2P</zh-TW>
        <hi>2p</hi>
        <ko>2P</ko>
        <bn>2p</bn>
        <ru>2р</ru>
        <sq>2p</sq>
        <it>2p</it>
        <de>2p</de>
        <it>2p</it>
        <ur>2P</ur>
        <es>2p</es>
        <iw>2p</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>3p</key>
        <en>3p</en>
        <ja>午後3</ja>
        <pt>1500</pt>
        <zh-CN>15:00</zh-CN>
        <fr>3p</fr>
        <ar>3P</ar>
        <zh-TW>3P</zh-TW>
        <hi>3P</hi>
        <ko>3P</ko>
        <bn>3P</bn>
        <ru>3p</ru>
        <sq>3p</sq>
        <it>3p</it>
        <de>3p</de>
        <it>3p</it>
        <ur>3P</ur>
        <es>3p</es>
        <iw>3P</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>4p</key>
        <en>4p</en>
        <ja>午後4</ja>
        <pt>1600</pt>
        <zh-CN>16:00</zh-CN>
        <fr>4p</fr>
        <ar>4P</ar>
        <zh-TW>4P</zh-TW>
        <hi>4P</hi>
        <ko>4P</ko>
        <bn>4P</bn>
        <ru>4p</ru>
        <sq>4p</sq>
        <it>4p</it>
        <de>4p</de>
        <it>4p</it>
        <ur>4P</ur>
        <es>4p</es>
        <iw>4p</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>5p</key>
        <en>5p</en>
        <ja>午後5</ja>
        <pt>1700</pt>
        <zh-CN>17:00</zh-CN>
        <fr>5p</fr>
        <ar>5P</ar>
        <zh-TW>5P</zh-TW>
        <hi>5p</hi>
        <ko>5P</ko>
        <bn>5p</bn>
        <ru>5p</ru>
        <sq>5p</sq>
        <it>5p</it>
        <de>5P</de>
        <it>5p</it>
        <ur>5P</ur>
        <es>5p</es>
        <iw>5P</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>6p</key>
        <en>6p</en>
        <ja>午後6</ja>
        <pt>1800</pt>
        <zh-CN>18:00</zh-CN>
        <fr>6p</fr>
        <ar>6P</ar>
        <zh-TW>6P</zh-TW>
        <hi>6p</hi>
        <ko>6P</ko>
        <bn>6p</bn>
        <ru>6p</ru>
        <sq>6p</sq>
        <it>6p</it>
        <de>6p</de>
        <it>6p</it>
        <ur>6P</ur>
        <es>6p</es>
        <iw>6P</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>7p</key>
        <en>7p</en>
        <ja>午後7</ja>
        <pt>1900</pt>
        <zh-CN>19:00</zh-CN>
        <fr>7p</fr>
        <ar>7P</ar>
        <zh-TW>7P</zh-TW>
        <hi>7P</hi>
        <ko>7P</ko>
        <bn>7p</bn>
        <ru>7р</ru>
        <sq>7p</sq>
        <it>7p</it>
        <de>7p</de>
        <it>7p</it>
        <ur>7P</ur>
        <es>7p</es>
        <iw>7P</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>8p</key>
        <en>8p</en>
        <ja>午後8</ja>
        <pt>2000</pt>
        <zh-CN>20:00</zh-CN>
        <fr>8p</fr>
        <ar>8P</ar>
        <zh-TW>8P</zh-TW>
        <hi>8P</hi>
        <ko>8P</ko>
        <bn>8p</bn>
        <ru>8p</ru>
        <sq>8P</sq>
        <it>8p</it>
        <de>8P</de>
        <it>8p</it>
        <ur>8P</ur>
        <es>8p</es>
        <iw>8P</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>9p</key>
        <en>9p</en>
        <ja>午後9</ja>
        <pt>2100</pt>
        <zh-CN>21:00</zh-CN>
        <fr>9p</fr>
        <ar>9P</ar>
        <zh-TW>9P</zh-TW>
        <hi>9p</hi>
        <ko>9P</ko>
        <bn>9p</bn>
        <ru>9p</ru>
        <sq>9P</sq>
        <it>9p</it>
        <de>9P</de>
        <it>9p</it>
        <ur>9P</ur>
        <es>9p</es>
        <iw>9p</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>10p</key>
        <en>10p</en>
        <ja>午後10</ja>
        <pt>2200</pt>
        <zh-CN>22:00</zh-CN>
        <fr>10p</fr>
        <ar>10P</ar>
        <zh-TW>10便士</zh-TW>
        <hi>10p</hi>
        <ko>10P</ko>
        <bn>10p</bn>
        <ru>10p</ru>
        <sq>10p</sq>
        <it>10p</it>
        <de>10p</de>
        <it>10p</it>
        <ur>10P</ur>
        <es>10p</es>
        <iw>10p</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>11p</key>
        <en>11p</en>
        <ja>午後11</ja>
        <pt>2300</pt>
        <zh-CN>23:00</zh-CN>
        <fr>11p</fr>
        <ar>11P</ar>
        <zh-TW>11P</zh-TW>
        <hi>11P</hi>
        <ko>11P</ko>
        <bn>11p</bn>
        <ru>11p</ru>
        <sq>11p</sq>
        <it>11p</it>
        <de>11p</de>
        <it>11p</it>
        <ur>11p</ur>
        <es>11p</es>
        <iw>11p</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>34</key>
        <en>34</en>
        <ja>34</ja>
        <pt>34</pt>
        <zh-CN>34</zh-CN>
        <fr>34</fr>
        <ar>34</ar>
        <zh-TW>34</zh-TW>
        <hi>34</hi>
        <ko>(34)</ko>
        <bn>34</bn>
        <ru>34</ru>
        <sq>34</sq>
        <it>34</it>
        <de>34</de>
        <it>34</it>
        <ur>34</ur>
        <es>34</es>
        <iw>34</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>78</key>
        <en>78</en>
        <ja>78</ja>
        <pt>78</pt>
        <zh-CN>78</zh-CN>
        <fr>78</fr>
        <ar>78</ar>
        <zh-TW>78</zh-TW>
        <hi>78</hi>
        <ko>(78)</ko>
        <bn>78</bn>
        <ru>78</ru>
        <sq>78</sq>
        <it>78</it>
        <de>78</de>
        <it>78</it>
        <ur>78</ur>
        <es>78</es>
        <iw>78</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Rolling Date</key>
        <en>Rolling Date</en>
        <ja>継続更新日</ja>
        <pt>Data Contínua</pt>
        <zh-CN>继续续订日期</zh-CN>
        <fr>Date de comptage</fr>
        <ar>تاريخ المتداول</ar>
        <zh-TW>滾動日期</zh-TW>
        <hi>रॉलिंग की तारीख</hi>
        <ko>롤링 날짜</ko>
        <bn>রোলিং তারিখ</bn>
        <ru>Прокатный Дата</ru>
        <sq>Date ne vazhdim</sq>
        <it>Data contando</it>
        <de>Rolltermin</de>
        <it>rotolamento Data</it>
        <ur>رولنگ تاریخ</ur>
        <es>Fecha Continua</es>
        <iw>תאריך רולינג</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Exact Time</key>
        <en>Exact Time</en>
        <ja>正確な時間</ja>
        <pt>Hora exata</pt>
        <zh-CN>确切时间</zh-CN>
        <fr>Heure exacte</fr>
        <ar>الوقت بالضبط</ar>
        <zh-TW>確切時間</zh-TW>
        <hi>सही समय</hi>
        <ko>정확한 시간</ko>
        <bn>সঠিক সময়</bn>
        <ru>Точное время</ru>
        <sq>Koha e saktë</sq>
        <it>Tempo esatto</it>
        <de>Genaue Zeit</de>
        <it>Tempo esatto</it>
        <ur>عین مطابق وقت</ur>
        <es>Hora Exacta</es>
        <iw>זמן מדויק</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>(Loading)</key>
        <en>(Loading)</en>
        <ja>(読み込み中)</ja>
        <pt>(Carregando)</pt>
        <zh-CN>（加载）</zh-CN>
        <fr>(Chargement)</fr>
        <ar>(جار التحميل)</ar>
        <zh-TW>（加載）</zh-TW>
        <hi>(लोड हो रहा है)</hi>
        <ko>(로드)</ko>
        <bn>(নিচে)</bn>
        <ru>(Загрузка)</ru>
        <sq>(Duke u ngarkuar)</sq>
        <it>(Caricamento in corso)</it>
        <de>(Laden)</de>
        <it>(Caricamento in corso)</it>
        <ur>(لوڈنگ)</ur>
        <es>(Cargando)</es>
        <iw>(טוען)</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Prev</key>
        <en>Prev</en>
        <ja>前へ</ja>
        <pt>Anterior</pt>
        <zh-CN>上一页</zh-CN>
        <fr>Précédent</fr>
        <ar>السابق</ar>
        <zh-TW>上一頁</zh-TW>
        <hi>पिछला</hi>
        <ko>이전</ko>
        <bn>পূর্ববর্তী</bn>
        <ru>Пред</ru>
        <sq>Meparshem</sq>
        <it>precedente</it>
        <de>Zurück</de>
        <it>prev</it>
        <ur>پچھلا</ur>
        <es>Anterior</es>
        <iw>קודם</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Groups</key>
        <en>Groups</en>
        <ja>グループ</ja>
        <pt>Grupos</pt>
        <zh-CN>组</zh-CN>
        <fr>Groupes</fr>
        <ar>المجموعات</ar>
        <zh-TW>組</zh-TW>
        <hi>समूह</hi>
        <ko>여러 떼</ko>
        <bn>গ্রুপ</bn>
        <ru>групп</ru>
        <sq>Grupet</sq>
        <it>gruppi</it>
        <de>Gruppen</de>
        <it>gruppi</it>
        <ur>گروپس</ur>
        <es>Grupos</es>
        <iw>קבוצות</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Trend</key>
        <en>Trend</en>
        <ja>トレンド</ja>
        <pt>Tendência</pt>
        <zh-CN>趋势</zh-CN>
        <fr>Tendance</fr>
        <ar>اتجاه</ar>
        <zh-TW>趨勢</zh-TW>
        <hi>ट्रेंड</hi>
        <ko>경향</ko>
        <bn>প্রবণতা</bn>
        <ru>тренд</ru>
        <sq>Trendi</sq>
        <it>Tendenza</it>
        <de>Trend</de>
        <it>Tendenza</it>
        <ur>رجحان</ur>
        <es>Tendencia</es>
        <iw>מְגַמָה</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Choose Month</key>
        <en>Choose Month</en>
        <ja>月を選択</ja>
        <pt>Escolher Mês</pt>
        <zh-CN>选择月份</zh-CN>
        <fr>Choisissez Mois</fr>
        <ar>اختر الشهر</ar>
        <zh-TW>選擇月份</zh-TW>
        <hi>महीने का चयन</hi>
        <ko>월을 선택</ko>
        <bn>মাস নির্বাচন করুন</bn>
        <ru>Выберите месяц</ru>
        <sq>zgjidhni Muajin</sq>
        <it>Scegli il mese</it>
        <de>wählen Sie Monat</de>
        <it>Scegli il mese</it>
        <ur>ماہ سے انتخاب کریں</ur>
        <es>Escoger Mes</es>
        <iw>בחר חודש</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>january, 2010</key>
        <en>january, 2010</en>
        <ja>2010年1月</ja>
        <pt>janeiro, 2010</pt>
        <zh-CN>2010年1月</zh-CN>
        <fr>janvier 2010</fr>
        <ar>يناير، 2010</ar>
        <zh-TW>2010年1月</zh-TW>
        <hi>जनवरी, 2010</hi>
        <ko>2010 년 1 월</ko>
        <bn>জানুয়ারী 2010</bn>
        <ru>январь 2010 г.</ru>
        <sq>janar 2010</sq>
        <it>gennaio 2010</it>
        <de>Januar 2010</de>
        <it>gennaio 2010</it>
        <ur>جنوری، 2010</ur>
        <es>enero, 2010</es>
        <iw>בינואר 2010</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Loading Reports...</key>
        <en>Loading Reports...</en>
        <ja>レポートを読込中…</ja>
        <pt>Carregando Relatórios...</pt>
        <zh-CN>加载报告...</zh-CN>
        <fr>Chargement des rapports ...</fr>
        <ar>تقارير تحميل ...</ar>
        <zh-TW>加載報告...</zh-TW>
        <hi>रिपोर्ट लोड हो रहा है ...</hi>
        <ko>로드 보고서 ...</ko>
        <bn>রিপোর্ট লোড হচ্ছে ...</bn>
        <ru>Загрузка отчетов ...</ru>
        <sq>Duke ngarkuar Raportet ...</sq>
        <it>Caricamento Rapporti ...</it>
        <de>Laden Berichte ...</de>
        <it>Caricamento Rapporti ...</it>
        <ur>لوڈ ہو رہا ہے رپورٹیں ...</ur>
        <es>Cargando Reportes...</es>
        <iw>דוחות Loading ...</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>You have no saved reports</key>
        <en>You have no saved reports</en>
        <ja>保存済みのレポートがありません</ja>
        <pt>Você não tem relatórios salvos</pt>
        <zh-CN>你有没有保存的报告</zh-CN>
        <fr>Vous avez pas des rapports enregistrés</fr>
        <ar>لا يوجد لديك التقارير المحفوظة</ar>
        <zh-TW>你有沒有保存的報告</zh-TW>
        <hi>आप कोई बचाया रिपोर्ट</hi>
        <ko>당신은 더 저장된 보고서가 없습니다</ko>
        <bn>আপনার কাছে কোন সংরক্ষিত রিপোর্ট আছে</bn>
        <ru>У вас нет сохраненных отчетов</ru>
        <sq>Ju nuk keni raporte të ruajtura</sq>
        <it>Non ci sono rapporti salvati</it>
        <de>Sie haben keine gespeicherten Berichte</de>
        <it>Non ci sono rapporti salvati</it>
        <ur>آپ کے پاس کوئی محفوظ شدہ رپورٹیں ہے</ur>
        <es>No tiene reportes guardados</es>
        <iw>אין לך דוחות שמורים</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Single Message Report</key>
        <en>Single Message Report</en>
        <ja>単独メッセージレポート</ja>
        <pt>Relatório de Mensagem Única</pt>
        <zh-CN>单消息报告</zh-CN>
        <fr>Un seul message Rapport</fr>
        <ar>تقرير رسالة واحدة</ar>
        <zh-TW>單消息報告</zh-TW>
        <hi>एक संदेश रिपोर्ट</hi>
        <ko>단일 메시지 신고</ko>
        <bn>একক বার্তা প্রতিবেদন</bn>
        <ru>Одно сообщение Отчет</ru>
        <sq>Mesazh Raporti Single</sq>
        <it>Rapporto Messaggio Singolo</it>
        <de>Einzelmeldung Bericht</de>
        <it>Rapporto Messaggio Singolo</it>
        <ur>ایک پیغام کی رپورٹ</ur>
        <es>Reporte de Mensaje Único</es>
        <iw>דווח על הודעה יחידה</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Message Lifespan</key>
        <en>Message Lifespan</en>
        <ja>メッセージの寿命</ja>
        <pt>Ciclo de Vida da Mensagem</pt>
        <zh-CN>消息寿命</zh-CN>
        <fr>Durée de vie du message</fr>
        <ar>عمر رسالة</ar>
        <zh-TW>消息壽命</zh-TW>
        <hi>संदेश उम्र</hi>
        <ko>메시지 수명</ko>
        <bn>বার্তা জীবদ্দশায়</bn>
        <ru>Lifespan сообщение</ru>
        <sq>Jetëgjatësia mesazhit</sq>
        <it>Durata del Messaggio</it>
        <de>Nachricht Lebensdauer</de>
        <it>Durata del Messaggio</it>
        <ur>پیغام ہوگی</ur>
        <es>Ciclo de Vida del Mensaje</es>
        <iw>תוחלת חיים מסר</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Message Content</key>
        <en>Message Content</en>
        <ja>メッセージコンテンツ</ja>
        <pt>Conteúdo da Mensagem</pt>
        <zh-CN>邮件内容</zh-CN>
        <fr>Message</fr>
        <ar>رسالة المحتوى</ar>
        <zh-TW>郵件內容</zh-TW>
        <hi>संदेश की सामग्री</hi>
        <ko>메시지 내용</ko>
        <bn>বার্তা বিষয়বস্তু</bn>
        <ru>Содержание сообщения</ru>
        <sq>Mesazhi</sq>
        <it>Messaggio</it>
        <de>Nachrichteninhalt</de>
        <it>Messaggio</it>
        <ur>پیغام مواد</ur>
        <es>Contenido del Mensaje</es>
        <iw>תוכן ההודעה</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Manual Entry by:</key>
        <en>Manual Entry by:</en>
        <ja>手動登録ツール:</ja>
        <pt>Entrada Manual por:</pt>
        <zh-CN>手动输入方式：</zh-CN>
        <fr>Saisie manuelle par:</fr>
        <ar>الإدخال اليدوي من قبل:</ar>
        <zh-TW>手動輸入方式：</zh-TW>
        <hi>द्वारा मैनुअल प्रवेश:</hi>
        <ko>직접 입력하여 :</ko>
        <bn>দ্বারা ম্যানুয়াল এন্ট্রি:</bn>
        <ru>Ручной ввод по:</ru>
        <sq>Hyrja Manuale:</sq>
        <it>Inserimento manuale da:</it>
        <de>Manuelle Eingabe von:</de>
        <it>Inserimento manuale da:</it>
        <ur>کی طرف سے دستی انٹری:</ur>
        <es>Entrada Manual por:</es>
        <iw>הזנה ידנית על ידי:</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Published by:</key>
        <en>Published by:</en>
        <ja>公開ツール:</ja>
        <pt>Publicado por:</pt>
        <zh-CN>出版的人：</zh-CN>
        <fr>Publié par:</fr>
        <ar>نشرت من قبل:</ar>
        <zh-TW>由...出版：</zh-TW>
        <hi>द्वारा प्रकाशित:</hi>
        <ko>발행 :</ko>
        <bn>দ্বারা প্রকাশ:</bn>
        <ru>Опубликовано:</ru>
        <sq>Publikuar nga:</sq>
        <it>Pubblicato da:</it>
        <de>Veröffentlicht von:</de>
        <it>Pubblicato da:</it>
        <ur>کی طرف سے شائع:</ur>
        <es>Publicado por:</es>
        <iw>פורסם על ידי:</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Date Published:</key>
        <en>Date Published:</en>
        <ja>公開日:</ja>
        <pt>Publicado em:</pt>
        <zh-CN>发布日期：</zh-CN>
        <fr>Date de publication:</fr>
        <ar>تاريخ النشر:</ar>
        <zh-TW>發布日期：</zh-TW>
        <hi>तिथि प्रकाशित:</hi>
        <ko>날짜 게시 :</ko>
        <bn>প্রকাশের তারিখ:</bn>
        <ru>Дата публикации:</ru>
        <sq>Data Publikuar:</sq>
        <it>Data di pubblicazione:</it>
        <de>Datum der Veröffentlichung:</de>
        <it>Data di pubblicazione:</it>
        <ur>تاریخ شائع:</ur>
        <es>Fecha Publicado</es>
        <iw>תאריך הפרסום:</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Sent as:</key>
        <en>Sent as:</en>
        <ja>送信形態:</ja>
        <pt>Enviado como:</pt>
        <zh-CN>发送格式：</zh-CN>
        <fr>Envoyé par:</fr>
        <ar>أرسلت على النحو التالي:</ar>
        <zh-TW>發送格式：</zh-TW>
        <hi>के रूप में भेजा:</hi>
        <ko>로 전송 :</ko>
        <bn>যেমন প্রেরণ:</bn>
        <ru>Направлено как:</ru>
        <sq>Dërguar si:</sq>
        <it>Inviato come:</it>
        <de>Sent als:</de>
        <it>Inviato come:</it>
        <ur>کے طور پر بھیجا:</ur>
        <es>Enviado como:</es>
        <iw>נשלח בתור:</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>SocialFlow</key>
        <en>SocialFlow</en>
        <ja>SocialFlow</ja>
        <pt>SocialFlow</pt>
        <zh-CN>SocialFlow</zh-CN>
        <fr>SocialFlow</fr>
        <ar>SocialFlow</ar>
        <zh-TW>SocialFlow</zh-TW>
        <hi>SocialFlow</hi>
        <ko>SocialFlow</ko>
        <bn>SocialFlow</bn>
        <ru>SocialFlow</ru>
        <sq>SocialFlow</sq>
        <it>SocialFlow</it>
        <de>SocialFlow</de>
        <it>SocialFlow</it>
        <ur>SocialFlow</ur>
        <es>SocialFlow</es>
        <iw>SocialFlow</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Message Flow</key>
        <en>Message Flow</en>
        <ja>メッセージフロー</ja>
        <pt>Fluxo de Mensagem</pt>
        <zh-CN>消息流</zh-CN>
        <fr>Flux de messages</fr>
        <ar>تدفق رسالة</ar>
        <zh-TW>消息流</zh-TW>
        <hi>संदेश प्रवाह</hi>
        <ko>메시지 흐름</ko>
        <bn>বার্তা ফ্লো</bn>
        <ru>Поток сообщений</ru>
        <sq>Fluksi mesazheve</sq>
        <it>Flusso dei messaggi</it>
        <de>Nachrichtenfluss</de>
        <it>Flusso dei messaggi</it>
        <ur>پیغام روانی</ur>
        <es>Flujo de Mensaje</es>
        <iw>זרימת מסר</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Click and Message Locations</key>
        <en>Click and Message Locations</en>
        <ja>クリックおよびメッセージの場所</ja>
        <pt>Localizações de Clique e Mensagem</pt>
        <zh-CN>点击消息位置</zh-CN>
        <fr>Cliquez et Message Emplacements</fr>
        <ar>انقر والمواقع رسالة</ar>
        <zh-TW>點擊消息位置</zh-TW>
        <hi>क्लिक करें और संदेश स्थान</hi>
        <ko>클릭하고 메시지 위치</ko>
        <bn>ক্লিক করুন এবং বার্তা অবস্থানগুলো</bn>
        <ru>Нажмите и их расположение сообщений</ru>
        <sq>Kliko dhe Vendet e mesazhit</sq>
        <it>clicca e le posizioni dei messaggi</it>
        <de>Klicken und Nachrichten Standorte</de>
        <it>clicca e le posizioni dei messaggi</it>
        <ur>پر کلک کریں اور پیغام مقامات</ur>
        <es>Clic y Localizaciones del Mensaje</es>
        <iw>לחץ ומיקומי הודעה</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Client Account Settings</key>
        <en>Client Account Settings</en>
        <ja>クライアントアカウント設定</ja>
        <pt>Configurações da Conta do Cliente</pt>
        <zh-CN>客户账户设置</zh-CN>
        <fr>Paramètres du compte client</fr>
        <ar>إعدادات الحساب العميل</ar>
        <zh-TW>客戶賬戶設置</zh-TW>
        <hi>हमारे ग्राहकों का खाता सेटिंग्स</hi>
        <ko>클라이언트 계정 설정</ko>
        <bn>ক্লায়েন্ট অ্যাকাউন্ট সেটিংস</bn>
        <ru>Настройки учетной записи клиента</ru>
        <sq>Opsionet e llogarisë së klient</sq>
        <it>Impostazioni del conto di cliente</it>
        <de>Client-Account-Einstellungen</de>
        <it>Impostazioni del conto di cliente</it>
        <ur>کلائنٹ کے اکاؤنٹ کی ترتیبات</ur>
        <es>Configuraciones de Cuenta del Cliente</es>
        <iw>הגדרות חשבון הלקוח</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Plan</key>
        <en>Plan</en>
        <ja>プラン</ja>
        <pt>Plano</pt>
        <zh-CN>计划</zh-CN>
        <fr>Plan</fr>
        <ar>خطة</ar>
        <zh-TW>計劃</zh-TW>
        <hi>योजना</hi>
        <ko>계획</ko>
        <bn>পরিকল্পনা</bn>
        <ru>План</ru>
        <sq>plan</sq>
        <it>Piano</it>
        <de>Planen</de>
        <it>Piano</it>
        <ur>پلان</ur>
        <es>Plan</es>
        <iw>לְתַכְנֵן</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Plan - will bill on</key>
        <en>Plan - will bill on</en>
        <ja>プラン - 請求日</ja>
        <pt>Plano - será faturado em</pt>
        <zh-CN>计划 - 开票日期</zh-CN>
        <fr>Plan - facturera sur</fr>
        <ar>خطة - سوف مشروع قانون يوم</ar>
        <zh-TW>計劃 - 將帳單</zh-TW>
        <hi>योजना - पर बिल होगा</hi>
        <ko>계획 -에 청구합니다</ko>
        <bn>পরিকল্পনা - বিল হবে</bn>
        <ru>План - списывает на</ru>
        <sq>Plani - do të faturojë për</sq>
        <it>Piano - si fatturerà </it>
        <de>Plan - wird in Rechnung auf</de>
        <it>Piano - si fatturerà</it>
        <ur>منصوبہ - بل گے</ur>
        <es>Plan - será facturado el</es>
        <iw>תוכנית - תחייב על</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Receipt Recipients</key>
        <en>Receipt Recipients</en>
        <ja>領収書受取人</ja>
        <pt>Recipientes do Recibo</pt>
        <zh-CN>收件人收到</zh-CN>
        <fr>Récipiendaires de reçus</fr>
        <ar>المستلمين استلام</ar>
        <zh-TW>收件人收到</zh-TW>
        <hi>रसीद प्राप्तकर्ताओं</hi>
        <ko>영수증받는 사람</ko>
        <bn>রশিদ প্রাপক</bn>
        <ru>Поступление Получатели</ru>
        <sq>Marrësit e Fatures</sq>
        <it>Destinatari delle fatture</it>
        <de>Receipt Empfänger</de>
        <it>Destinatari delle fatture</it>
        <ur>رسید وصول کنندگان</ur>
        <es>Recipientes del Recibo</es>
        <iw>מקבלי קבלה</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>ending in</key>
        <en>ending in</en>
        <ja>終了</ja>
        <pt>terminando em</pt>
        <zh-CN>在结束</zh-CN>
        <fr>se terminant en</fr>
        <ar>ينتهي في</ar>
        <zh-TW>在結束</zh-TW>
        <hi>समाप्त हो रहा है</hi>
        <ko>로 끝나는</ko>
        <bn>শেষ</bn>
        <ru>кончающийся на</ru>
        <sq>mbaron në</sq>
        <it>termina</it>
        <de>endet in</de>
        <it>termina</it>
        <ur>میں ختم ہونے والے</ur>
        <es>terminando el</es>
        <iw>מסתיים ב</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Twitter Feed</key>
        <en>Twitter Feed</en>
        <ja>Twitterフィード</ja>
        <pt>Feed do Twitter</pt>
        <zh-CN>Twitter饲料</zh-CN>
        <fr>Fil Twitter</fr>
        <ar>تويتر تغذية</ar>
        <zh-TW>Twitter的飼料</zh-TW>
        <hi>टिवीटर का संदेश</hi>
        <ko>트위터 피드</ko>
        <bn>টুইটার ফিড</bn>
        <ru>Лента Твиттера</ru>
        <sq>Lajmet nga Twitter</sq>
        <it>Feed di Twitter</it>
        <de>Twitter-Feed</de>
        <it>Feed di Twitter</it>
        <ur>ٹویٹر فیڈ</ur>
        <es>Feed de Twitter</es>
        <iw>עדכוני טוויטר</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Screen name</key>
        <en>Screen name</en>
        <ja>スクリーン名</ja>
        <pt>Nome de tela</pt>
        <zh-CN>屏幕名称</zh-CN>
        <fr>Nom de l'écran</fr>
        <ar>الاسم الذي سيظهر</ar>
        <zh-TW>屏幕名稱</zh-TW>
        <hi>स्क्रीन नाम</hi>
        <ko>스크린 네임</ko>
        <bn>স্ক্রীনের নাম</bn>
        <ru>Ник</ru>
        <sq>Emri Ekranit</sq>
        <it>Nome della schermata</it>
        <de>Künstlername</de>
        <it>Nome della schermata</it>
        <ur>سکرین نام</ur>
        <es>Nombre de usuario</es>
        <iw>שם מסך</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>No messages were added due to the following errors. Please correct these errors and resubmit the file.</key>
        <en>No messages were added due to the following errors. Please correct these errors and resubmit the file.</en>
        <ja>次のエラーが原因でメッセージが追加されませんでした。これらのエラーを修正して、ファイルを再送信してください。</ja>
        <pt>Nenhuma mensagem foi adicionada por conta dos seguintes erros. Por favor, corrija-os e reenvie o arquivo.</pt>
        <zh-CN>没有消息被因下列错误添加。请更正这些错误并重新提交文件。</zh-CN>
        <fr>Aucun message n'a été ajouté en raison des erreurs suivantes. S'il vous plaît corriger ces erreurs et soumettre à nouveau le fichier.</fr>
        <ar>أضيفت توجد رسائل بسبب الأخطاء التالية. يرجى تصحيح هذه الأخطاء وإعادة إرسال الملف.</ar>
        <zh-TW>沒有消息被因下列錯誤添加。請更正這些錯誤並重新提交文件。</zh-TW>
        <hi>कोई संदेश निम्न त्रुटियों के कारण जोड़ा गया था। कृपया इन त्रुटियों को सही और फ़ाइल पुनः सबमिट करें।</hi>
        <ko>어떤 메시지는 다음과 같은 오류로 인해 추가되지 않았다. 이러한 오류를 수정하고 파일을 다시 제출하십시오.</ko>
        <bn>কোন বার্তা নিম্নলিখিত ত্রুটির কারণে যোগ করা হয় নি. দয়া করে এই ত্রুটিগুলো সংশোধন এবং ফাইল পুনরায় জমা.</bn>
        <ru>Нет сообщений были добавлены из-за следующих ошибок. Исправьте эти ошибки и повторите файл.</ru>
        <sq>Asnje mesazh nuk është shtuar për shkak të gabimeve në vijim. Ju lutemi  korrigjoni këto gabime dhe ngarko dokumentin përsëri.</sq>
        <it>Nessun messaggi sono state aggiunte a causa dei seguenti errori. Si prega di correggere questi errori e inviare nuovamente il file.</it>
        <de>Es wurden keine Nachrichten aufgrund der folgenden Fehler hinzugefügt. Bitte korrigieren Sie diese Fehler und die Datei erneut.</de>
        <it>Nessun messaggi sono state aggiunte a causa dei seguenti errori. Si prega di correggere questi errori e inviare nuovamente il file.</it>
        <ur>کوئی پیغام درج ذیل غلطیوں کی وجہ سے شامل کیا گیا ہے. ان غلطیوں کو درست کریں اور فائل کو دوبارہ جمع کریں.</ur>
        <es>Nigún mensaje fue añadido debido a los siguientes errores. Por favor corrija esos errores y vuelva a enviar el archivo.</es>
        <iw>אין הודעות נוספו בשל השגיאות הבאות. תקן שגיאות אלה ושלחו שוב את הקובץ.</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Use the following spreadsheet as a template when adding messages. Enter messages, one per line, after the header line. </key>
        <en>Use the following spreadsheet as a template when adding messages. Enter messages, one per line, after the header line. </en>
        <ja>メッセージを追加する際に次のスプレッドシートをテンプレートとして使用してください。見出しに続いて、1行に1つずつメッセージを入力します。</ja>
        <pt>Use a seguinte planilha como modelo ao adicionar mensagens. Insira mensagens, uma por linha, após o cabeçalho.</pt>
        <zh-CN>添加信息时，请使用以下电子表格模板。输入信息，每行一个，标题行之后。</zh-CN>
        <fr>Utilisez la feuille de calcul suivant comme modèle lors de l'ajout de messages. Entrez les messages, un par ligne, après la ligne d'en-tête.</fr>
        <ar>استخدام جداول البيانات التالية كقالب عند إضافة المشاركات. أدخل الرسائل، واحدة في كل سطر، بعد السطر رأس.</ar>
        <zh-TW>添加信息時，請使用以下電子表格模板。輸入信息，每行一個，標題行之後。</zh-TW>
        <hi>जब संदेशों को जोड़ने के लिए एक टेम्पलेट के रूप में निम्नलिखित स्प्रेडशीट का प्रयोग करें। , संदेश, एक पंक्ति दर्ज करें हैडर पंक्ति के बाद।</hi>
        <ko>메시지를 추가 할 때 템플릿으로 다음과 같은 스프레드 시트를 사용합니다. 헤더 행 후, 메시지, 한 줄에 하나씩 입력합니다.</ko>
        <bn>যখন বার্তা যোগ করার সময় একটি ফর্মা হিসেবে নিম্নলিখিত স্প্রেডশীট ব্যবহার করুন. , বার্তা, প্রতি লাইনে একটি লিখুন হেডারের লাইন পরে.</bn>
        <ru>Используйте следующую таблицу в качестве шаблона при добавлении сообщения. Введите сообщения, по одному в каждой строке, после строки заголовка.</ru>
        <sq>Përdorni dokumentin në vijim si një model kur shtoni mesazhet. Shkruani mesazhin, një për rresht, pas vijës se titullit.</sq>
        <it>Utilizza il seguente foglio di calcolo come modello quando si aggiungono i messaggi. Inserire messaggi, uno per riga, dopo la riga di intestazione.</it>
        <de>Verwenden Sie die folgende Tabelle als Vorlage, wenn Nachrichten hinzufügen. Geben Sie Nachrichten, eine pro Zeile, nach der Kopfzeile.</de>
        <it>Utilizza il seguente foglio di calcolo come modello quando si aggiungono i messaggi. Inserire messaggi, uno per riga, dopo la riga di intestazione.</it>
        <ur>پیغامات اضافہ جب ایک سانچے کے طور درج ذیل سپریڈ شیٹ کا استعمال. ہیڈر لائن کے بعد، پیغامات، فی لائن درج کریں.</ur>
        <es>Use la siguiente hoja de cálculo como plantilla al agregar mensajes. Introduzca los mensajes, uno por línea, después de la línea de encabezado.</es>
        <iw>השתמש בגיליון האלקטרוני הבא כתבנית בעת הוספת הודעות. זן הודעות, אחת בכל שורה, לאחר שורת הכותרת.</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Message Template</key>
        <en>Message Template</en>
        <ja>メッセージテンプレート</ja>
        <pt>Modelo de Mensagem</pt>
        <zh-CN>消息模板</zh-CN>
        <fr>modèle de message</fr>
        <ar>قالب رسالة</ar>
        <zh-TW>消息模板</zh-TW>
        <hi>संदेश खाका</hi>
        <ko>메시지 템플릿</ko>
        <bn>বার্তা টেমপ্লেট</bn>
        <ru>Шаблон сообщения</ru>
        <sq>Modeli mesazhit</sq>
        <it>Il modello di messaggio</it>
        <de>Nachrichtenvorlage</de>
        <it>Il modello di messaggio</it>
        <ur>پیغام سانچہ</ur>
        <es>Plantilla de Mensaje</es>
        <iw>תבנית הודעה</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Choose File</key>
        <en>Choose File</en>
        <ja>ファイルを選択</ja>
        <pt>Escolher o Arquivo</pt>
        <zh-CN>选择文件</zh-CN>
        <fr>Choisir fichier</fr>
        <ar>اختر ملف</ar>
        <zh-TW>選擇文件</zh-TW>
        <hi>फ़ाइल का चयन</hi>
        <ko>파일을 선택</ko>
        <bn>ফাইল পছন্দ কর</bn>
        <ru>Выберите файл</ru>
        <sq>Zgjidhni dokumentin</sq>
        <it>Scegli il file</it>
        <de>Datei wählen</de>
        <it>Scegli il file</it>
        <ur>فائل منتخب کریں</ur>
        <es>Escoger Archivo</es>
        <iw>בחר קובץ</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Choose Account</key>
        <en>Choose Account</en>
        <ja>アカウントを選択</ja>
        <pt>Escolher a Conta</pt>
        <zh-CN>选择帐户</zh-CN>
        <fr>Choisir un compte</fr>
        <ar>اختيار الحساب</ar>
        <zh-TW>選擇帳戶</zh-TW>
        <hi>खाता चुनें</hi>
        <ko>계정을 선택</ko>
        <bn>একাউন্ট বেছে নিন</bn>
        <ru>Выберите учетную запись</ru>
        <sq>Zgjidhni llogarin</sq>
        <it>Scegli il conto</it>
        <de>wählen Sie Konto</de>
        <it>Scegli il conto </it>
        <ur>اکاؤنٹ کا انتخاب کریں</ur>
        <es>Escoger Cuenta</es>
        <iw>בחר חשבון</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Copy From</key>
        <en>Copy From</en>
        <ja>コピー元</ja>
        <pt>Copiar De</pt>
        <zh-CN>从复制</zh-CN>
        <fr>copier à partir</fr>
        <ar>نسخة من</ar>
        <zh-TW>從複製</zh-TW>
        <hi>से प्रतिलिपि बनाएँ</hi>
        <ko>복사</ko>
        <bn>থেকে কপি</bn>
        <ru>Copy From</ru>
        <sq>Kopjo Nga</sq>
        <it>Copia da</it>
        <de>Kopie von</de>
        <it>Copia da</it>
        <ur>سے کاپی</ur>
        <es>Copiar de</es>
        <iw>תעתיק מ</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>List of Feeds</key>
        <en>List of Feeds</en>
        <ja>フィードの一覧</ja>
        <pt>La liste des nouvelles</pt>
        <zh-CN>饲料一览</zh-CN>
        <fr>Liste des aliments du bétail</fr>
        <ar>قائمة أعلاف</ar>
        <zh-TW>飼料一覽</zh-TW>
        <hi>फीड की सूची</hi>
        <ko>피드 목록</ko>
        <bn>ফিডসের তালিকা</bn>
        <ru>Список кормов</ru>
        <sq>Furnizimi i lajmeve</sq>
        <it>Notizie</it>
        <de>Liste der Feeds</de>
        <it>Notizie</it>
        <ur>فیڈ کی لسٹ</ur>
        <es>Lista de Feeds</es>
        <iw>רשימה של זנות</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Available</key>
        <en>Available</en>
        <ja>使用可能</ja>
        <pt>Disponível</pt>
        <zh-CN>可用的</zh-CN>
        <fr>Disponible</fr>
        <ar>متاح</ar>
        <zh-TW>可用的</zh-TW>
        <hi>उपलब्ध</hi>
        <ko>유효한</ko>
        <bn>সহজলভ্য</bn>
        <ru>Доступный</ru>
        <sq>në dispozicion</sq>
        <it>A disposizione</it>
        <de>Erhältlich</de>
        <it>A disposizione</it>
        <ur>دستیاب</ur>
        <es>Disponible</es>
        <iw>זמין</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Add</key>
        <en>Add</en>
        <ja>追加</ja>
        <pt>Adicionar</pt>
        <zh-CN>加</zh-CN>
        <fr>Ajouter</fr>
        <ar>إضافة</ar>
        <zh-TW>加</zh-TW>
        <hi>जोड़ना</hi>
        <ko>더하다</ko>
        <bn>যোগ</bn>
        <ru>Добавить</ru>
        <sq>Shtoj</sq>
        <it>Aggiungere</it>
        <de>Hinzufügen</de>
        <it>Aggiungere</it>
        <ur>شامل کریں</ur>
        <es>Añadir</es>
        <iw>לְהוֹסִיף</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Valid</key>
        <en>Valid</en>
        <ja>有効</ja>
        <pt>Válido</pt>
        <zh-CN>有效</zh-CN>
        <fr>Valide</fr>
        <ar>صالح</ar>
        <zh-TW>有效</zh-TW>
        <hi>मान्य</hi>
        <ko>유효한</ko>
        <bn>বৈধ</bn>
        <ru>действительный</ru>
        <sq>i vlefshëm/e vlefshme</sq>
        <it>Valido</it>
        <de>Gültig</de>
        <it>Valido</it>
        <ur>درست</ur>
        <es>Válido</es>
        <iw>תָקֵף</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Invalid</key>
        <en>Invalid</en>
        <ja>無効</ja>
        <pt>Inválido</pt>
        <zh-CN>无效</zh-CN>
        <fr>Invalide</fr>
        <ar>غير صالحة</ar>
        <zh-TW>無效</zh-TW>
        <hi>अमान्य</hi>
        <ko>잘못된</ko>
        <bn>অকার্যকর</bn>
        <ru>Инвалид</ru>
        <sq>e pavlefshëm/e pavlefshme</sq>
        <it>Non valido</it>
        <de>Ungültig</de>
        <it>Non valido</it>
        <ur>غلط</ur>
        <es>Inválido</es>
        <iw>לא חוקי</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Reauthorize</key>
        <en>Reauthorize</en>
        <ja>再認証</ja>
        <pt>Reautorizar</pt>
        <zh-CN>重新授权</zh-CN>
        <fr>Réautoriser</fr>
        <ar>تجديد التفويض</ar>
        <zh-TW>重新授權</zh-TW>
        <hi>पुनः अधिकृत</hi>
        <ko>재 인증</ko>
        <bn>পুনরায় অনুমোদন</bn>
        <ru>повторно авторизовать</ru>
        <sq>Autorizo përsëri</sq>
        <it>ri-autorizzare</it>
        <de>reauthorize</de>
        <it>ri-autorizzare</it>
        <ur>دوبارہ اجازت</ur>
        <es>Reautorizar</es>
        <iw>אשר מחדש</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Inactive</key>
        <en>Inactive</en>
        <ja>非アクティブ</ja>
        <pt>Inativo</pt>
        <zh-CN>待用</zh-CN>
        <fr>Inactif</fr>
        <ar>غير نشط</ar>
        <zh-TW>待用</zh-TW>
        <hi>निष्क्रिय</hi>
        <ko>비활성</ko>
        <bn>নিষ্ক্রিয়</bn>
        <ru>Неактивный</ru>
        <sq>joaktiv</sq>
        <it>Inattivo</it>
        <de>Inaktiv</de>
        <it>Inattivo</it>
        <ur>غیر فعال</ur>
        <es>Inactivo</es>
        <iw>לֹא פָּעִיל</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>You don't have any apps setup.</key>
        <en>You don't have any apps setup.</en>
        <ja>アプリの設定がありません。</ja>
        <pt>Você não tem nenhuma configuração de aplicativo.</pt>
        <zh-CN>您没有任何应用程序设置。</zh-CN>
        <fr>Vous n'avez pas de configuration des applications.</fr>
        <ar>لم يكن لديك أي إعداد التطبيقات.</ar>
        <zh-TW>您沒有任何應用程序設置。</zh-TW>
        <hi>आप किसी भी क्षुधा सेटअप नहीं है।</hi>
        <ko>당신은 어떤 응용 프로그램 설정이 없습니다.</ko>
        <bn>আপনি যে কোনো অ্যাপস সেটআপ না.</bn>
        <ru>Вы не имеете любые настройки приложений.</ru>
        <sq>Ju nuk keni asnjë aplikacion të konfiguruar.</sq>
        <it>Non si dispone di alcuna configurazione di applicazioni.</it>
        <de>Sie haben noch keine Apps-Setup.</de>
        <it>Non si dispone di alcuna configurazione di applicazioni.</it>
        <ur>آپ کسی بھی ایپس سیٹ اپ کی ضرورت نہیں ہے.</ur>
        <es>Usted no tiene aplicaciones configuradas.</es>
        <iw>אין לך שום הגדרת אפליקציות.</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Introduce Yourself</key>
        <en>Introduce Yourself</en>
        <ja>自己紹介</ja>
        <pt>Apresente-se</pt>
        <zh-CN>自我介绍</zh-CN>
        <fr>Présentez-vous</fr>
        <ar>عرفنى بنفسك</ar>
        <zh-TW>自我介紹</zh-TW>
        <hi>अपना परिचय दो</hi>
        <ko>자신을 소개</ko>
        <bn>তোমার পরিচিতি দাও</bn>
        <ru>Представьтесь</ru>
        <sq>Prezantohu</sq>
        <it>Presentati</it>
        <de>Sich vorstellen</de>
        <it>Presentati</it>
        <ur>اپنا تعارف کراوء</ur>
        <es>Presentarse</es>
        <iw>הצג את עצמך</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Welcome to SocialFlow! Please fill out the short form below to create your account.</key>
        <en>Welcome to SocialFlow! Please fill out the short form below to create your account.</en>
        <ja>SocialFlowへようこそ! 下の短いフォームに必要事項を記入してアカウントを作成してください。</ja>
        <pt>Bem-vindo ao SocialFlow! Por favor, preencha o curto formulário a seguir para criar sua conta.</pt>
        <zh-CN>欢迎SocialFlow！请填写下面的缩写形式创建您的帐户。</zh-CN>
        <fr>Bienvenue à SocialFlow! S'il vous plaît remplir le formulaire ci-dessous pour créer votre compte.</fr>
        <ar>مرحبا بكم في SocialFlow! يرجى ملء النموذج القصير أدناه لإنشاء حسابك.</ar>
        <zh-TW>歡迎SocialFlow！請填寫下面的縮寫形式創建您的帳戶。</zh-TW>
        <hi>SocialFlow करने के लिए आपका स्वागत है! अपने खाते को बनाने के लिए नीचे संक्षिप्त रूप भरें।</hi>
        <ko>SocialFlow에 오신 것을 환영합니다! 계정을 만들 아래의 간단한 양식을 작성하십시오.</ko>
        <bn>SocialFlow স্বাগতম! আপনার অ্যাকাউন্ট তৈরি করার জন্য নীচের সংক্ষিপ্ত ফর্মটি পূরণ করুন.</bn>
        <ru>Добро пожаловать в SocialFlow! Пожалуйста, заполните короткую форму ниже, чтобы создать учетную запись.</ru>
        <sq>Mirë se vini në SocialFlow! Ju lutemi plotësoni formularin e shkurtër më poshtë për të krijuar llogarinë tuaj.</sq>
        <it>Benvenuto in SocialFlow! Si prega di compilare il modulo breve qui sotto per creare il tuo conto.</it>
        <de>Willkommen bei SocialFlow! Bitte füllen Sie das folgende kurze Formular Ihr Konto zu erstellen.</de>
        <it>Benvenuto in SocialFlow! Si prega di compilare il modulo breve qui sotto per creare il tuo conto.</it>
        <ur>SocialFlow میں خوش آمدید! اپنا اکاؤنٹ بنانے کے لئے ذیل میں مختصر فارم کو بھرنے کریں.</ur>
        <es>Bienvenido a SocialFlow! Por favor llene el formulario debajo para crear su cuenta.</es>
        <iw>ברוכים הבאים SocialFlow! אנא מלאו את הטופס הקצר שלהלן כדי ליצור את החשבון שלך.</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Already have an account?</key>
        <en>Already have an account?</en>
        <ja>もうアカウントをお持ちですか?</ja>
        <pt>Já possui uma conta?</pt>
        <zh-CN>已经有一个帐户？</zh-CN>
        <fr>Vous avez déjà un compte?</fr>
        <ar>هل لديك حساب؟</ar>
        <zh-TW>已經有一個帳戶？</zh-TW>
        <hi>क्या आपके पास पहले से एक खाता मौजूद है?</hi>
        <ko>이미 계정을 가지고?</ko>
        <bn>ইতিমধ্যে একটি সদস্যপদ আছে?</bn>
        <ru>У Вас уже есть аккаунт?</ru>
        <sq>Posedoni një llogari?</sq>
        <it>Hai già un conto?</it>
        <de>Habe schon einen Account?</de>
        <it>Hai già un conto?</it>
        <ur>پہلے سے ہی ایک اکاؤنٹ ہے؟</ur>
        <es>Ya tiene una cuenta?</es>
        <iw>כבר יש לך חשבון?</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Sign In Here</key>
        <en>Sign In Here</en>
        <ja>ここからサインイン</ja>
        <pt>Inscreva-se Aqui</pt>
        <zh-CN>在此登录</zh-CN>
        <fr>Inscrivez-vous ici</fr>
        <ar>تسجيل الدخول هنا</ar>
        <zh-TW>在此登錄</zh-TW>
        <hi>यहां साइन इन करो</hi>
        <ko>여기에 로그인</ko>
        <bn>এখানে সাইন ইন করুন</bn>
        <ru>Вход здесь</ru>
        <sq>Rregjistrohu ketu</sq>
        <it>Registrati qui</it>
        <de>Hier anmelden</de>
        <it>Registrati qui</it>
        <ur>یہاں سائن ان کریں</ur>
        <es>Registrese Aquí</es>
        <iw>היכנס כאן</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Company</key>
        <en>Company</en>
        <ja>会社名</ja>
        <pt>Companhia</pt>
        <zh-CN>公司</zh-CN>
        <fr>Compagnie</fr>
        <ar>شركة</ar>
        <zh-TW>公司</zh-TW>
        <hi>कंपनी</hi>
        <ko>회사</ko>
        <bn>কোম্পানির</bn>
        <ru>Компания</ru>
        <sq>kompani</sq>
        <it>Società</it>
        <de>Unternehmen</de>
        <it>Società</it>
        <ur>کمپنی</ur>
        <es>Compañia</es>
        <iw>חֶברָה</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Confirm Password</key>
        <en>Confirm Password</en>
        <ja>パスワードの確認</ja>
        <pt>Confirmar Senha</pt>
        <zh-CN>确认密码</zh-CN>
        <fr>Confirmez le mot de passe</fr>
        <ar>تأكيد كلمة المرور</ar>
        <zh-TW>確認密碼</zh-TW>
        <hi>पासवर्ड की पुष्टि कीजिये</hi>
        <ko>비밀번호 확인</ko>
        <bn>পাসওয়ার্ড নিশ্চিত করুন</bn>
        <ru>Подтвердите Пароль</ru>
        <sq>Konfirmo fjalëkalimin</sq>
        <it>conferma il password</it>
        <de>Bestätige das Passwort</de>
        <it>conferma il password</it>
        <ur>پاس ورڈ کی توثیق</ur>
        <es>Confirmar Contraseña</es>
        <iw>אשר סיסמה</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Social Account Group:</key>
        <en>Social Account Group:</en>
        <ja>ソーシャルアカウントグループ:</ja>
        <pt>Grupo de Conta Social:</pt>
        <zh-CN>社交帐户组：</zh-CN>
        <fr>Le compte de groupe social:</fr>
        <ar>حساب مجموعة الاجتماعي:</ar>
        <zh-TW>社交帳戶組：</zh-TW>
        <hi>सामाजिक खाते समूह:</hi>
        <ko>소셜 계정 그룹 :</ko>
        <bn>সামাজিক অ্যাকাউন্ট গ্রুপ:</bn>
        <ru>Группа социального счета:</ru>
        <sq>Llogaritë e grupit social:</sq>
        <it>Il conto di gruppo sociale </it>
        <de>Social Kontengruppe:</de>
        <it>Il conto di gruppo sociale:</it>
        <ur>سماجی اکاؤنٹ گروپ:</ur>
        <es>Grupo de Cuenta Social:</es>
        <iw>חברתי חשבון קבוצה:</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>All accounts have been added</key>
        <en>All accounts have been added</en>
        <ja>全てのアカウントが追加されました</ja>
        <pt>Todas as contas foram adicionadas</pt>
        <zh-CN>所有帐户已被添加</zh-CN>
        <fr>Tous les comptes ont été ajoutés</fr>
        <ar>تم إضافة جميع الحسابات</ar>
        <zh-TW>所有帳戶已被添加</zh-TW>
        <hi>सभी खातों को जोड़ दिया गया है</hi>
        <ko>모든 계정이 추가되었습니다</ko>
        <bn>সমস্ত অ্যাকাউন্ট যোগ করা হয়েছে</bn>
        <ru>Все учетные записи были добавлены</ru>
        <sq>Të gjitha llogaritë janë shtuar</sq>
        <it>Tutti i conti sono stati aggiunti</it>
        <de>Alle Konten wurden hinzugefügt</de>
        <it>Tutti i conti sono stati aggiunti</it>
        <ur>تمام اکاؤنٹس شامل کیا گیا ہے</ur>
        <es>Todas las cuentas han sido añadidas</es>
        <iw>כל החשבונות נוספו</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Add to Group</key>
        <en>Add to Group</en>
        <ja>グループに追加</ja>
        <pt>Adicionar ao Grupo</pt>
        <zh-CN>添加到组</zh-CN>
        <fr>Ajouter au groupe</fr>
        <ar>أضف إلى المجموعة</ar>
        <zh-TW>添加到組</zh-TW>
        <hi>समूह में जोड़ें</hi>
        <ko>그룹에 추가</ko>
        <bn>গ্রুপ যোগ</bn>
        <ru>Добавить в группу</ru>
        <sq>Shto tek Grupi</sq>
        <it>Aggiungi al gruppo</it>
        <de>Zur Gruppe hinzufügen</de>
        <it>Aggiungi al gruppo</it>
        <ur>گروپ میں شامل کریں</ur>
        <es>Añadir al Grupo</es>
        <iw>הוסף קבוצה</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Change Group</key>
        <en>Change Group</en>
        <ja>グループを変更</ja>
        <pt>Modificar Grupo</pt>
        <zh-CN>更改组</zh-CN>
        <fr>Modifie le groupe</fr>
        <ar>تغيير المجموعة</ar>
        <zh-TW>更改組</zh-TW>
        <hi>समूह बदलें</hi>
        <ko>그룹 변경</ko>
        <bn>গ্রুপ পরিবর্তন</bn>
        <ru>Change Group</ru>
        <sq>Ndrysho grupin</sq>
        <it>Cambia il gruppo</it>
        <de>Change Group</de>
        <it>Cambia il gruppo</it>
        <ur>تبدیل گروپ</ur>
        <es>Cambiar Grupo</es>
        <iw>קבוצת השינוי</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Change</key>
        <en>Change</en>
        <ja>変更</ja>
        <pt>Modificar</pt>
        <zh-CN>更改</zh-CN>
        <fr>Changement</fr>
        <ar>تغيير</ar>
        <zh-TW>更改</zh-TW>
        <hi>परिवर्तन</hi>
        <ko>변화</ko>
        <bn>পরিবর্তন</bn>
        <ru>+ Изменить</ru>
        <sq>Ndryshim</sq>
        <it>Cambiamento</it>
        <de>Veränderung</de>
        <it>Cambiamento</it>
        <ur>تبدیل کریں</ur>
        <es>Modificar</es>
        <iw>שינוי</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>12AM</key>
        <en>12AM</en>
        <ja>午前12時</ja>
        <pt>00:00</pt>
        <zh-CN>午夜</zh-CN>
        <fr>00:00</fr>
        <ar>00:00</ar>
        <zh-TW>12AM</zh-TW>
        <hi>0:00</hi>
        <ko>자정</ko>
        <bn>12am</bn>
        <ru>12 УТРА</ru>
        <sq>00:00</sq>
        <it>00:00</it>
        <de>12 UHR MITTAGS</de>
        <it>00:00</it>
        <ur>12AM</ur>
        <es>12AM</es>
        <iw>00:00</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>1AM</key>
        <en>1AM</en>
        <ja>午前1時</ja>
        <pt>01:00</pt>
        <zh-CN>凌晨1点</zh-CN>
        <fr>01:00</fr>
        <ar>01:00</ar>
        <zh-TW>1AM</zh-TW>
        <hi>1:00</hi>
        <ko>오전 1시</ko>
        <bn>রাত 1 টা</bn>
        <ru>1 ЧАС НОЧИ</ru>
        <sq>01:00</sq>
        <it>01:00</it>
        <de>01.00</de>
        <it>01:00</it>
        <ur>1AM</ur>
        <es>1AM</es>
        <iw>01:00</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>2AM</key>
        <en>2AM</en>
        <ja>午前2時</ja>
        <pt>02:00</pt>
        <zh-CN>凌晨2点</zh-CN>
        <fr>02:00</fr>
        <ar>02:00</ar>
        <zh-TW>2AM</zh-TW>
        <hi>2:00</hi>
        <ko>오전 2시</ko>
        <bn>2AM</bn>
        <ru>2 ЧАСА НОЧИ</ru>
        <sq>02:00</sq>
        <it>02:00</it>
        <de>2 UHR MORGENS</de>
        <it>02:00</it>
        <ur>2AM</ur>
        <es>2AM</es>
        <iw>02:00</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>3AM</key>
        <en>3AM</en>
        <ja>午前3時</ja>
        <pt>03:00</pt>
        <zh-CN>凌晨3点</zh-CN>
        <fr>03:00</fr>
        <ar>3 صباحا</ar>
        <zh-TW>3AM</zh-TW>
        <hi>3:00</hi>
        <ko>오전 3시</ko>
        <bn>3AM</bn>
        <ru>3 утра</ru>
        <sq>03:00</sq>
        <it>03:00</it>
        <de>03.00</de>
        <it>03:00</it>
        <ur>3AM</ur>
        <es>3AM</es>
        <iw>3 בבוקר</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>4AM</key>
        <en>4AM</en>
        <ja>午前4時</ja>
        <pt>04:00</pt>
        <zh-CN>凌晨4点</zh-CN>
        <fr>04:00</fr>
        <ar>04:00</ar>
        <zh-TW>凌晨4點</zh-TW>
        <hi>4:00</hi>
        <ko>오전 4시</ko>
        <bn>ভোর 4 টা</bn>
        <ru>4 утра</ru>
        <sq>04:00</sq>
        <it>04:00</it>
        <de>04.00</de>
        <it>04:00</it>
        <ur>آپ 4am</ur>
        <es>4AM</es>
        <iw>4 בבוקר</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>5AM</key>
        <en>5AM</en>
        <ja>午前5時</ja>
        <pt>05:00</pt>
        <zh-CN>凌晨5点</zh-CN>
        <fr>05:00</fr>
        <ar>05:00</ar>
        <zh-TW>凌晨5點</zh-TW>
        <hi>5:00</hi>
        <ko>오전 5시</ko>
        <bn>ভোর 5 টা থেকে</bn>
        <ru>5 утра</ru>
        <sq>05:00</sq>
        <it>05:00</it>
        <de>5 UHR MORGENS</de>
        <it>5:00</it>
        <ur>5AM</ur>
        <es>5AM</es>
        <iw>5 בבוקר</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>6AM</key>
        <en>6AM</en>
        <ja>午前6時</ja>
        <pt>06:00</pt>
        <zh-CN>上午6点</zh-CN>
        <fr>60:00</fr>
        <ar>06:00</ar>
        <zh-TW>上午6時</zh-TW>
        <hi>6:00</hi>
        <ko>오전 6시</ko>
        <bn>ভোর 6 টা</bn>
        <ru>6 утра</ru>
        <sq>06:00</sq>
        <it>60:00</it>
        <de>6 UHR MORGENS</de>
        <it>06:00</it>
        <ur>6AM</ur>
        <es>6AM</es>
        <iw>06:00</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>7AM</key>
        <en>7AM</en>
        <ja>午前7時</ja>
        <pt>07:00</pt>
        <zh-CN>上午7点</zh-CN>
        <fr>07:00</fr>
        <ar>07:00</ar>
        <zh-TW>上午7點</zh-TW>
        <hi>7:00</hi>
        <ko>오전 7시</ko>
        <bn>সকাল 7 টা</bn>
        <ru>7 утра</ru>
        <sq>07:00</sq>
        <it>07:00</it>
        <de>7 UHR MORGENS</de>
        <it>07:00</it>
        <ur>7am کی</ur>
        <es>7AM</es>
        <iw>7 בבוקר</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>8AM</key>
        <en>8AM</en>
        <ja>午前8時</ja>
        <pt>08:00</pt>
        <zh-CN>上午8点</zh-CN>
        <fr>08:00</fr>
        <ar>08:00</ar>
        <zh-TW>上午8點</zh-TW>
        <hi>8:00</hi>
        <ko>오전 8시</ko>
        <bn>সকাল 8 টা থেকে</bn>
        <ru>8 утра</ru>
        <sq>08:00</sq>
        <it>08:00</it>
        <de>8 UHR MORGENS</de>
        <it>08:00</it>
        <ur>8AM</ur>
        <es>8AM</es>
        <iw>08:00</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>9AM</key>
        <en>9AM</en>
        <ja>午前9時</ja>
        <pt>09:00</pt>
        <zh-CN>上午9点</zh-CN>
        <fr>09:00</fr>
        <ar>09:00</ar>
        <zh-TW>上午9點</zh-TW>
        <hi>9:00</hi>
        <ko>오전 9시</ko>
        <bn>সকাল 9 টা থেকে</bn>
        <ru>9 УТРА</ru>
        <sq>09:00</sq>
        <it>09:00</it>
        <de>9 UHR MORGENS</de>
        <it>09:00</it>
        <ur>9AM</ur>
        <es>9AM</es>
        <iw>9 בבוקר</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>10AM</key>
        <en>10AM</en>
        <ja>午前10時</ja>
        <pt>10:00</pt>
        <zh-CN>上午10点</zh-CN>
        <fr>10:00</fr>
        <ar>10:00</ar>
        <zh-TW>10AM</zh-TW>
        <hi>10:00</hi>
        <ko>오전 10시</ko>
        <bn>সকাল 10 টা</bn>
        <ru>10 УТРА</ru>
        <sq>10:00</sq>
        <it>10:00</it>
        <de>10 UHR MORGENS</de>
        <it>10:00</it>
        <ur>10AM</ur>
        <es>10AM</es>
        <iw>10 בבוקר</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>11AM</key>
        <en>11AM</en>
        <ja>午前11時</ja>
        <pt>11:00</pt>
        <zh-CN>上午11点</zh-CN>
        <fr>11:00</fr>
        <ar>11:00</ar>
        <zh-TW>11AM</zh-TW>
        <hi>11:00</hi>
        <ko>오전 11시</ko>
        <bn>সকাল 11 টার দিকে</bn>
        <ru>11 утра</ru>
        <sq>11:00</sq>
        <it>11:00</it>
        <de>11.00 Uhr</de>
        <it>11:00</it>
        <ur>دن 11am</ur>
        <es>11AM</es>
        <iw>11 בבוקר</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>12PM</key>
        <en>12PM</en>
        <ja>午後12時</ja>
        <pt>12:00</pt>
        <zh-CN>中午</zh-CN>
        <fr>12:00</fr>
        <ar>12:00</ar>
        <zh-TW>12PM</zh-TW>
        <hi>12:00</hi>
        <ko>정오</ko>
        <bn>12pm</bn>
        <ru>12 вечера</ru>
        <sq>12:00</sq>
        <it>12:00</it>
        <de>12 UHR</de>
        <it>12:00</it>
        <ur>12PM</ur>
        <es>12PM</es>
        <iw>12:00</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>1PM</key>
        <en>1PM</en>
        <ja>午後1時</ja>
        <pt>13:00</pt>
        <zh-CN>下午1点</zh-CN>
        <fr>13:00</fr>
        <ar>01:00</ar>
        <zh-TW>下午1點</zh-TW>
        <hi>1:00</hi>
        <ko>오후 1시</ko>
        <bn>1PM</bn>
        <ru>1 вечера</ru>
        <sq>13:00</sq>
        <it>13:00M</it>
        <de>01.00</de>
        <it>13:00</it>
        <ur>1pm کے</ur>
        <es>1PM</es>
        <iw>01:00</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>2PM</key>
        <en>2PM</en>
        <ja>午後2時</ja>
        <pt>14:00</pt>
        <zh-CN>下午2点</zh-CN>
        <fr>14:00</fr>
        <ar>02:00</ar>
        <zh-TW>2PM</zh-TW>
        <hi>2:00</hi>
        <ko>오후 2시</ko>
        <bn>2 টো</bn>
        <ru>2 вечера</ru>
        <sq>14:00</sq>
        <it>14:00</it>
        <de>02.00</de>
        <it>14:00</it>
        <ur>2PM</ur>
        <es>2PM</es>
        <iw>02:00</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>3PM</key>
        <en>3PM</en>
        <ja>午後3時</ja>
        <pt>15:00</pt>
        <zh-CN>下午3点</zh-CN>
        <fr>15:00</fr>
        <ar>03:00</ar>
        <zh-TW>下午3點</zh-TW>
        <hi>3:00</hi>
        <ko>오후 3시</ko>
        <bn>বেলা 3 টা</bn>
        <ru>3 ВЕЧЕРА</ru>
        <sq>15:00</sq>
        <it>15:00</it>
        <de>03.00</de>
        <it>15:00</it>
        <ur>3PM</ur>
        <es>3PM</es>
        <iw>03:00</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>4PM</key>
        <en>4PM</en>
        <ja>午後4時</ja>
        <pt>16:00</pt>
        <zh-CN>下午4点</zh-CN>
        <fr>16:00</fr>
        <ar>04:00</ar>
        <zh-TW>下午4時</zh-TW>
        <hi>4:00</hi>
        <ko>오후 4시</ko>
        <bn>বিকাল 4 টা</bn>
        <ru>4 вечера</ru>
        <sq>16:00</sq>
        <it>16:00</it>
        <de>4 UHR NACHMITTAGS</de>
        <it>16:00</it>
        <ur>4PM</ur>
        <es>4PM</es>
        <iw>4 בצהריים</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>5PM</key>
        <en>5PM</en>
        <ja>午後5時</ja>
        <pt>17:00</pt>
        <zh-CN>下午5点</zh-CN>
        <fr>17:00</fr>
        <ar>05:00</ar>
        <zh-TW>下午5點</zh-TW>
        <hi>5:00</hi>
        <ko>오후 5시</ko>
        <bn>5PM</bn>
        <ru>5 вечера</ru>
        <sq>17:00</sq>
        <it>17:00</it>
        <de>05.00</de>
        <it>17:00</it>
        <ur>5PM</ur>
        <es>5PM</es>
        <iw>05:00</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>6PM</key>
        <en>6PM</en>
        <ja>午後6時</ja>
        <pt>18:00</pt>
        <zh-CN>下午6点</zh-CN>
        <fr>18:00</fr>
        <ar>06:00</ar>
        <zh-TW>下午6時</zh-TW>
        <hi>6:00</hi>
        <ko>오후 6시</ko>
        <bn>সন্ধ্যা 6 টা</bn>
        <ru>6 вечера</ru>
        <sq>18:00</sq>
        <it>18:00</it>
        <de>06.00</de>
        <it>18:00</it>
        <ur>6PM</ur>
        <es>6PM</es>
        <iw>06:00</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>7PM</key>
        <en>7PM</en>
        <ja>午後7時</ja>
        <pt>19:00</pt>
        <zh-CN>晚上7点</zh-CN>
        <fr>19:00</fr>
        <ar>07:00</ar>
        <zh-TW>晚上7點</zh-TW>
        <hi>7:00</hi>
        <ko>오후 7시</ko>
        <bn>সন্ধ্যা 7 টা</bn>
        <ru>7 вечера</ru>
        <sq>19:00</sq>
        <it>19:00</it>
        <de>07.00</de>
        <it>19:00</it>
        <ur>7PM</ur>
        <es>7PM</es>
        <iw>7 בערב</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>8PM</key>
        <en>8PM</en>
        <ja>午後8時</ja>
        <pt>20:00</pt>
        <zh-CN>晚上8点</zh-CN>
        <fr>20:00</fr>
        <ar>08:00</ar>
        <zh-TW>晚上8點</zh-TW>
        <hi>8:00</hi>
        <ko>오후 8시</ko>
        <bn>রাত 8 টা</bn>
        <ru>8 ВЕЧЕРА</ru>
        <sq>20:00</sq>
        <it>20:00</it>
        <de>08.00 Uhr</de>
        <it>20:00</it>
        <ur>8PM</ur>
        <es>8PM</es>
        <iw>08:00</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>9PM</key>
        <en>9PM</en>
        <ja>午後9時</ja>
        <pt>21:00</pt>
        <zh-CN>晚上9点</zh-CN>
        <fr>21:00</fr>
        <ar>09:00</ar>
        <zh-TW>晚上9點</zh-TW>
        <hi>9:00</hi>
        <ko>오후 9시</ko>
        <bn>রাত 9 টা</bn>
        <ru>9 вечера</ru>
        <sq>21:00</sq>
        <it>21:00</it>
        <de>09.00 Uhr</de>
        <it>21:00</it>
        <ur>9PM</ur>
        <es>9PM</es>
        <iw>9 בערב</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>10PM</key>
        <en>10PM</en>
        <ja>午後10時</ja>
        <pt>22:00</pt>
        <zh-CN>晚上10点</zh-CN>
        <fr>22:00</fr>
        <ar>10:00</ar>
        <zh-TW>10PM</zh-TW>
        <hi>10:00</hi>
        <ko>오후 10시</ko>
        <bn>রাত 10 টা</bn>
        <ru>10 вечера</ru>
        <sq>22:00</sq>
        <it>22:00</it>
        <de>10.00 Uhr</de>
        <it>22:00</it>
        <ur>10PM</ur>
        <es>10PM</es>
        <iw>10:00</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>11PM</key>
        <en>11PM</en>
        <ja>午後11時</ja>
        <pt>23:00</pt>
        <zh-CN>晚上11点</zh-CN>
        <fr>23:00</fr>
        <ar>11:00</ar>
        <zh-TW>11PM</zh-TW>
        <hi>11:00</hi>
        <ko>오후 11시</ko>
        <bn>রাত 11 টা</bn>
        <ru>11 вечера</ru>
        <sq>23:00</sq>
        <it>23:00</it>
        <de>11.00 Uhr</de>
        <it>23:00</it>
        <ur>11pm کے</ur>
        <es>11PM</es>
        <iw>11:00</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Your Average</key>
        <en>Your Average</en>
        <ja>あなたの平均値</ja>
        <pt>Sua Média</pt>
        <zh-CN>您的平均</zh-CN>
        <fr>Votre moyenne</fr>
        <ar>متوسط ​​بك</ar>
        <zh-TW>您的平均</zh-TW>
        <hi>आपके औसत</hi>
        <ko>당신의 평균</ko>
        <bn>আপনার গড়</bn>
        <ru>Ваш средний</ru>
        <sq>Mesatare tuaj</sq>
        <it>La vostra media</it>
        <de>Ihre durchschnittliche</de>
        <it>La vostra media</it>
        <ur>آپ کی اوسط</ur>
        <es>Su Promedio</es>
        <iw>הממוצע שלך</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Report Title</key>
        <en>Report Title</en>
        <ja>レポート名</ja>
        <pt>Título do Relatório</pt>
        <zh-CN>报告标题</zh-CN>
        <fr>Le titre du rapport</fr>
        <ar>عنوان التقرير</ar>
        <zh-TW>報告標題</zh-TW>
        <hi>रिपोर्ट का शीर्षक</hi>
        <ko>보고서 제목</ko>
        <bn>রিপোর্টের শিরোনাম</bn>
        <ru>Название Отчет</ru>
        <sq>Titulli raportit</sq>
        <it>Titolo del report</it>
        <de>Titel des Berichts</de>
        <it>Titolo del report</it>
        <ur>رپورٹ کی سرخی</ur>
        <es>Título del Reporte</es>
        <iw>כותרת דווח</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Exact Time</key>
        <en>Exact Time</en>
        <ja>正確な時間</ja>
        <pt>Hora Exata</pt>
        <zh-CN>确切时间</zh-CN>
        <fr>Heure exacte</fr>
        <ar>الوقت بالضبط</ar>
        <zh-TW>確切時間</zh-TW>
        <hi>सही समय</hi>
        <ko>정확한 시간</ko>
        <bn>সঠিক সময়</bn>
        <ru>Точное время</ru>
        <sq>Koha e saktë</sq>
        <it>Tempo esatto</it>
        <de>Genaue Zeit</de>
        <it>Tempo esatto</it>
        <ur>عین مطابق وقت</ur>
        <es>Hora Exacta</es>
        <iw>זמן מדויק</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Trending Terms on Twitter</key>
        <en>Trending Terms on Twitter</en>
        <ja>Twitterで話題の用語</ja>
        <pt>Termos do Momento (Trending) no Twitter</pt>
        <zh-CN>在Twitter趋势条款</zh-CN>
        <fr>Termes de temps sur Twitter</fr>
        <ar>تتجه شروط على تويتر</ar>
        <zh-TW>在Twitter趨勢條款</zh-TW>
        <hi>ट्विटर पर रुझान नियम</hi>
        <ko>트위터에 약관 동향</ko>
        <bn>টুইটার এ প্রবণতা শর্তাবলী</bn>
        <ru>Актуальные условия на Twitter</ru>
        <sq>Termat e momentit  në Twitter</sq>
        <it>Termini del momento su Twitter</it>
        <de>Trending Begriffe auf Twitter</de>
        <it>Termini del momento su Twitter</it>
        <ur>ٹویٹر پر رجحان ساز شرائط</ur>
        <es>Términos de tendencia en Twitter</es>
        <iw>תנאי טרנדים בטוויטר</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Trending Terms for Your Audience</key>
        <en>Trending Terms for Your Audience</en>
        <ja>閲覧者に話題の用語</ja>
        <pt>Termos do Momento (Trending) para Sua Audiência</pt>
        <zh-CN>趋势条款您的受众</zh-CN>
        <fr>Termes de temps pour votre public</fr>
        <ar>تتجه شروط لجمهورك</ar>
        <zh-TW>趨勢條款您的受眾</zh-TW>
        <hi>अपने दर्शकों के लिए रुझान नियम</hi>
        <ko>잠재 고객에 대한 약관 동향</ko>
        <bn>আপনার শ্রোতাদের জন্য প্রবণতা শর্তাবলী</bn>
        <ru>Актуальные условия для вашей аудитории</ru>
        <sq>Termat e sotshme për audiencën tuaj</sq>
        <it>Termini del momento per il pubblico</it>
        <de>Trending Bedingungen für Ihr Publikum</de>
        <it>Termini del momento per il pubblico</it>
        <ur>اپنے ناظرین کے لئے رجحان سازی شرائط</ur>
        <es>Términos de tendencia para Su Audiencia</es>
        <iw>תנאי טרנדים עבור קהל היעד שלך</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Published</key>
        <en>Published</en>
        <ja>即投稿済</ja>
        <pt>Publicado</pt>
        <zh-CN>发布时间</zh-CN>
        <fr>Publié</fr>
        <ar>نشرت</ar>
        <zh-TW>發布時間</zh-TW>
        <hi>प्रकाशित</hi>
        <ko>게시</ko>
        <bn>প্রকাশিত</bn>
        <ru>опубликованный</ru>
        <sq>E Publikuar</sq>
        <it>Pubblicato</it>
        <de>Veröffentlicht</de>
        <it>Pubblicato</it>
        <ur>اشاعت</ur>
        <es>Punlicado</es>
        <iw>יצא לאור</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Upload Thumbnail</key>
        <en>Upload Thumbnail</en>
        <ja>サムネイルをアップロード</ja>
        <pt>Enviar Miniatura</pt>
        <zh-CN>上传缩略图</zh-CN>
        <fr>Télécharger la miniature</fr>
        <ar>تحميل الصورة المصغرة</ar>
        <zh-TW>上傳縮略圖</zh-TW>
        <hi>अपलोड थंबनेल</hi>
        <ko>업로드 미리보기</ko>
        <bn>থাম্বনেল আপলোড করুন</bn>
        <ru>Загрузить эскизов</ru>
        <sq>Ngarko Kopertinen</sq>
        <it>Carica la miniatura</it>
        <de>hochladen Thumbnail</de>
        <it>Carica la miniatura</it>
        <ur>اپ لوڈ کریں اظفورہ</ur>
        <es>Subir Miniatura</es>
        <iw>העלה תמונה ממוזערת</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Thumbnail</key>
        <en>Thumbnail</en>
        <ja>サムネイル</ja>
        <pt>Miniatura</pt>
        <zh-CN>缩略图</zh-CN>
        <fr>Miniature</fr>
        <ar>صورة مصغرة</ar>
        <zh-TW>縮略圖</zh-TW>
        <hi>थंबनेल</hi>
        <ko>미리보기</ko>
        <bn>ছোট</bn>
        <ru>Эскиз</ru>
        <sq>Kopertina</sq>
        <it>Miniatura</it>
        <de>Miniaturansicht</de>
        <it>Miniatura</it>
        <ur>تھمب نیل</ur>
        <es>Miniatura</es>
        <iw>תמונה ממוזערת</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>No Thumbnail</key>
        <en>No Thumbnail</en>
        <ja>サムネイルがありません</ja>
        <pt>Sem Miniatura</pt>
        <zh-CN>没有缩略图</zh-CN>
        <fr>Aucune Miniature</fr>
        <ar>لا صورة مصغرة</ar>
        <zh-TW>沒有縮略圖</zh-TW>
        <hi>प्रतिचित्र नहीं</hi>
        <ko>썸네일 없음</ko>
        <bn>কোন থাম্বনেল</bn>
        <ru>Нет уменьшенного изображения</ru>
        <sq>Pa kopertin</sq>
        <it>Nessuna miniatura</it>
        <de>keine Vorschau</de>
        <it>Nessuna miniatura</it>
        <ur>کوئی تھمب نیل</ur>
        <es>Sin Miniatura</es>
        <iw>אין תמונה ממוזערת</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Queue</key>
        <en>Queue</en>
        <ja>の待機中メッセージ</ja>
        <pt>Fila</pt>
        <zh-CN>队列</zh-CN>
        <fr>Queue</fr>
        <ar>طابور</ar>
        <zh-TW>隊列</zh-TW>
        <hi>कतार</hi>
        <ko>열</ko>
        <bn>কিউ</bn>
        <ru>Очередь</ru>
        <sq>Radhe</sq>
        <it>Fai la coda</it>
        <de>Warteschlange</de>
        <it>Fai la coda</it>
        <ur>قطار</ur>
        <es>Mensajes en Espera</es>
        <iw>תוֹר</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Send At</key>
        <en>Send At</en>
        <ja>に送信</ja>
        <pt>Enviar Em</pt>
        <zh-CN>在发送</zh-CN>
        <fr>Envoyer à</fr>
        <ar>إرسال في</ar>
        <zh-TW>在發送</zh-TW>
        <hi>पर भेजें</hi>
        <ko>에 보내기</ko>
        <bn>এ পাঠান</bn>
        <ru>Отправить В</ru>
        <sq>Dërgoja</sq>
        <it>Invia A</it>
        <de>senden An</de>
        <it>Invia A</it>
        <ur>میں بھیج</ur>
        <es>Enviar a las</es>
        <iw>שלח בשעה</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Date &amp; Time</key>
        <en>Date &amp; Time</en>
        <ja>日付 &amp; 時間</ja>
        <pt>Data &amp; Hora</pt>
        <zh-CN>日期 &amp; 时间</zh-CN>
        <fr>Date et heure</fr>
        <ar>التاريخ والوقت</ar>
        <zh-TW>約會時間</zh-TW>
        <hi>दिनांक समय</hi>
        <ko>날짜 시간</ko>
        <bn>তারিখ সময়</bn>
        <ru>Дата и время</ru>
        <sq>Data dhe Koha</sq>
        <it>Data e ora</it>
        <de>Terminzeit</de>
        <it>Data e ora</it>
        <ur>تاریخ وقت</ur>
        <es>Fecha &amp; Hora</es>
        <iw>תאריך שעה</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Message Draft</key>
        <en>Message Draft</en>
        <ja>メッセージの下書き</ja>
        <pt>Rascunho de Mensagem</pt>
        <zh-CN>邮件草稿</zh-CN>
        <fr>Projet du message</fr>
        <ar>رسالة مشروع</ar>
        <zh-TW>郵件草稿</zh-TW>
        <hi>संदेश ड्राफ्ट</hi>
        <ko>메시지 초안</ko>
        <bn>বার্তাটি খসড়া</bn>
        <ru>Проект сообщений</ru>
        <sq>Drafti mesazhit</sq>
        <it>Bozza del messaggio</it>
        <de>Nachricht Draft</de>
        <it>Bozza del messaggio</it>
        <ur>پیغام مسودہ</ur>
        <es>Borrador de Mensaje</es>
        <iw>טיוטת הודעה</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Are you sure you want to publish this message?</key>
        <en>Are you sure you want to publish this message?</en>
        <ja>このメッセージを公開してよろしいですか?</ja>
        <pt>Você tem certeza que quer publicar esta mensagem?</pt>
        <zh-CN>你确定要发布此消息？</zh-CN>
        <fr>Etes-vous sûr de vouloir publier ce message?</fr>
        <ar>هل أنت متأكد أنك تريد نشر هذه الرسالة؟</ar>
        <zh-TW>你確定要發布此消息？</zh-TW>
        <hi>आप इस संदेश को प्रकाशित करना चाहते हैं आप सुनिश्चित हैं?</hi>
        <ko>이 메시지를 게시 하시겠습니까?</ko>
        <bn>যদি আপনি এই বার্তার প্রকাশ করতে চান আপনি কি নিশ্চিত?</bn>
        <ru>Вы уверены, что хотите опубликовать это сообщение?</ru>
        <sq>Jeni të sigurt që doni të publikoni këtë mesazh?</sq>
        <it>Sei sicuro di voler pubblicare questo messaggio?</it>
        <de>Sind Sie sicher, dass Sie diese Nachricht zu veröffentlichen?</de>
        <it>Sei sicuro di voler pubblicare questo messaggio?</it>
        <ur>اس پیغام کو شائع کرنے کے لئے چاہتے ہیں؟</ur>
        <es>Está seguro que desea publicar este mensaje?</es>
        <iw>האם אתה בטוח שברצונך לפרסם הודעה זו?</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Are you sure you want to "delete this item?</key>
        <en>Are you sure you want to "delete this item?</en>
        <ja>このアイテムを削除してよろしいですか?</ja>
        <pt>Você tem certeza que quer excluir este item?</pt>
        <zh-CN>你确定你想“删除这个项目？</zh-CN>
        <fr>Êtes-vous sûr de bien vouloir supprimer cet élément?</fr>
        <ar>هل أنت متأكد أنك تريد حذف هذا البند؟</ar>
        <zh-TW>你確定你想“刪除這個項目？</zh-TW>
        <hi>क्या आप सुनिश्चित रूप से इस आइटम को मिटाना चाहते हैं?</hi>
        <ko>당신은 "이 항목을 삭제 하시겠습니까?</ko>
        <bn>আপনি এই আইটেমটি মুছে ফেলতে চান আপনি কি নিশ্চিত?</bn>
        <ru>Вы уверены, что хотите удалить этот элемент?</ru>
        <sq>Jeni te sigurte qe doni te "fshini këtë artikull?</sq>
        <it>Sei sicuro di voler eliminare questo articolo?</it>
        <de>Sind Sie sicher, dass Sie auf "diesen Artikel löschen?</de>
        <it>Sei sicuro di voler eliminare questo articolo?</it>
        <ur>آپ "اس شے کو حذف کرنا چاہتے ہیں؟</ur>
        <es>Está seguro que desde eliminar este ítem?</es>
        <iw>האם אתה בטוח שאתה רוצה "למחוק את הפריט הזה?</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Success!</key>
        <en>Success!</en>
        <ja>成功しました!</ja>
        <pt>Sucesso!</pt>
        <zh-CN>成功！</zh-CN>
        <fr>Le succès!</fr>
        <ar>نجاح!</ar>
        <zh-TW>成功！</zh-TW>
        <hi>सफलता!</hi>
        <ko>성공!</ko>
        <bn>সাফল্য!</bn>
        <ru>Успех!</ru>
        <sq>Sukses!</sq>
        <it>Successo!</it>
        <de>Erfolg!</de>
        <it>Successo!</it>
        <ur>کامیابی!</ur>
        <es>Éxito!</es>
        <iw>הַצלָחָה!</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Your message is now on hold!</key>
        <en>Your message is now on hold!</en>
        <ja>メッセージが保留されました!</ja>
        <pt>Sua mensagem está aguardando!</pt>
        <zh-CN>现在你的消息是暂停！</zh-CN>
        <fr>Votre message est maintenant en attente!</fr>
        <ar>رسالتك الآن في الانتظار!</ar>
        <zh-TW>現在你的消息是暫停！</zh-TW>
        <hi>आपका संदेश पकड़ पर अब है!</hi>
        <ko>귀하의 메시지가 보류 지금입니다!</ko>
        <bn>আপনার বার্তাটি হোল্ড উপর এখন হয়!</bn>
        <ru>Ваше сообщение теперь на удержание!</ru>
        <sq>Mesazhi juaj tani është në pritje!</sq>
        <it>Il tuo messaggio è ora in attesa!</it>
        <de>Ihre Nachricht ist jetzt in der Warteschleife!</de>
        <it>Il tuo messaggio è ora in attesa!</it>
        <ur>آپ کا پیغام ہولڈ پر اب ہے!</ur>
        <es>Su mensaje está aguantado!</es>
        <iw>הודעתך היא עכשיו בהמתנה!</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Schedule date is empty!</key>
        <en>Schedule date is empty!</en>
        <ja>予約日が空です!</ja>
        <pt>A data de agendamento está vazia!</pt>
        <zh-CN>计划日期是空的！</zh-CN>
        <fr>La date et le vide!</fr>
        <ar>تاريخ جدول فارغ!</ar>
        <zh-TW>計劃日期是空的！</zh-TW>
        <hi>अनुसूची तारीख खाली है!</hi>
        <ko>일정 날짜가 비어 있습니다!</ko>
        <bn>সূচি তারিখ খালি!</bn>
        <ru>дата Расписание пуста!</ru>
        <sq>Vendi i datës është bosh!</sq>
        <it>La data è vuota!</it>
        <de>Geplantes Datum ist leer!</de>
        <it>Data Schedule è vuoto!</it>
        <ur>تاریخ کے شیڈول خالی ہے!</ur>
        <es>Programar está vacío!</es>
        <iw>תאריך לוח זמנים ריק!</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Please enter a schedule date.</key>
        <en>Please enter a schedule date.</en>
        <ja>予約日を入力してください。</ja>
        <pt>Por favor, insira uma data de agendamento.</pt>
        <zh-CN>请输入计划日期。</zh-CN>
        <fr>S'il vous plaît écrire une date.</fr>
        <ar>يرجى إدخال تاريخ الموعد المحدد.</ar>
        <zh-TW>請輸入計劃日期。</zh-TW>
        <hi>एक कार्यक्रम की तारीख दर्ज करें।</hi>
        <ko>일정 날짜를 입력 해주세요.</ko>
        <bn>একটি সময়সূচী তারিখ লিখুন দয়া করে.</bn>
        <ru>Пожалуйста, введите дату расписания.</ru>
        <sq>Ju lutem shkruani një datë.</sq>
        <it>Per favore, scrivi una data.</it>
        <de>Bitte geben Sie einen Zeitplan Datum.</de>
        <it>Per favore, scrivi una data</it>
        <ur>ایک شیڈول کوڈ داخل کریں.</ur>
        <es>Por favor programe una fecha</es>
        <iw>נא להזין תאריך תזמון.</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>expires on</key>
        <en>expires on</en>
        <ja>保留期限日</ja>
        <pt>expira em</pt>
        <zh-CN>到期</zh-CN>
        <fr>expire </fr>
        <ar>تنتهي صلاحيته في</ar>
        <zh-TW>到期</zh-TW>
        <hi>को समाप्त हो रहा है</hi>
        <ko>에 만료</ko>
        <bn>মেয়াদ শেষ</bn>
        <ru>годен до</ru>
        <sq>Skadon </sq>
        <it>scade</it>
        <de>Läuft aus am</de>
        <it>scade </it>
        <ur>اختتامی میعاد</ur>
        <es>expira en</es>
        <iw>פג תוקף בתאריך</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>indefinitely</key>
        <en>indefinitely</en>
        <ja>無期限</ja>
        <pt>indefinidamente</pt>
        <zh-CN>无限期</zh-CN>
        <fr>indéfiniment</fr>
        <ar>إلى أجل غير مسمى</ar>
        <zh-TW>無限期</zh-TW>
        <hi>अनिश्चित काल के लिए</hi>
        <ko>무기한</ko>
        <bn>অনিশ্চিতভাবে</bn>
        <ru>на неопределенное время</ru>
        <sq>kohë e pacaktuar</sq>
        <it>indefinitamente</it>
        <de>unbegrenzt</de>
        <it>indefinitamente</it>
        <ur>غیر معینہ مدت تک</ur>
        <es>indefinidamente</es>
        <iw>ללא הגבלת זמן</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>Your message(s) were deleted</key>
        <en>Your message(s) were deleted</en>
        <ja>メッセージは削除されました</ja>
        <pt>Suas mensagens foram excluídas</pt>
        <zh-CN>您的留言已被删除</zh-CN>
        <fr>Vos messages sont supprimés.</fr>
        <ar>تم حذف الرسالة الخاصة بك (ق)</ar>
        <zh-TW>您的留言（S）已被刪除</zh-TW>
        <hi>आपका संदेश (s) नष्ट कर दिया गया</hi>
        <ko>메시지 (들)을 삭제했다</ko>
        <bn>আপনার বার্তা (গুলি) মোছা হয়েছে</bn>
        <ru>Ваше сообщение (s) были удалены</ru>
        <sq>Mesazhi juaj është fshirë</sq>
        <it>I tuoi messaggi sono cancellati</it>
        <de>Ihre Nachricht (en) wurden gelöscht</de>
        <it>I tuoi messaggi sono cancellati</it>
        <ur>آپ کا پیغام (ے) کو خارج کر دیا گیا تھا</ur>
        <es>Su mensaje(s) fue eliminado</es>
        <iw>הודעתך (ים) נמחקו</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>hour(s) ago</key>
        <en>hour(s) ago</en>
        <ja>時間前</ja>
        <pt>hora(s) atrás</pt>
        <zh-CN>小时前</zh-CN>
        <fr>il y a des heures</fr>
        <ar>منذ ساعات</ar>
        <zh-TW>小時（縣）前</zh-TW>
        <hi>घंटो पहले</hi>
        <ko>시간 (들) 전</ko>
        <bn>ঘন্টা খানিক আগে</bn>
        <ru>несколько часов назад</ru>
        <sq>Orë më parë</sq>
        <it>ore fa</it>
        <de>Vor Stunden</de>
        <it>ore fa</it>
        <ur>گھنٹوں پہلے</ur>
        <es>hora(s) atrás</es>
        <iw>לפני שעות</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>week(s) ago</key>
        <en>week(s) ago</en>
        <ja>週間前</ja>
        <pt>semana(s) atrás</pt>
        <zh-CN>周前</zh-CN>
        <fr>il y a des semaine(s)</fr>
        <ar>منذ أسابيع</ar>
        <zh-TW>幾週前</zh-TW>
        <hi>हफ्तों पहले</hi>
        <ko>몇 주일 전에</ko>
        <bn>সপ্তাহ আগে</bn>
        <ru>месяц (ев) назад</ru>
        <sq>javë më parë</sq>
        <it>settimane fa</it>
        <de>vor Wochen</de>
        <it>settimane fa</it>
        <ur>ہفتے پہلے</ur>
        <es>semana(s) atrás</es>
        <iw>לפני שבועות</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>month(s) ago</key>
        <en>month(s) ago</en>
        <ja>ヶ月前</ja>
        <pt>mês(es) atrás</pt>
        <zh-CN>个月前</zh-CN>
        <fr>il y a des mois</fr>
        <ar>منذ اشهر</ar>
        <zh-TW>幾個月前</zh-TW>
        <hi>महिनो पहले</hi>
        <ko>몇달 전</ko>
        <bn>মাস কতক পূর্বে</bn>
        <ru>несколько месяцев назад</ru>
        <sq>muaj më parë</sq>
        <it>mesi fa</it>
        <de>vor wenigen Monaten</de>
        <it>mesi fa</it>
        <ur>مہینوں پہلے</ur>
        <es>mes(es) atrás</es>
        <iw>לפני חודשים</iw>
    </entry>
    <entry>
        <key>year(s) ago</key>
        <en>year(s) ago</en>
        <ja>年前</ja>
        <pt>ano(s) atrás</pt>
        <zh-CN>年前</zh-CN>
        <fr>il y a des années</fr>
        <ar>سنين مضت</ar>
        <zh-TW>多年前</zh-TW>
        <hi>बहुत साल पहले</hi>
        <ko>여러 해 전에</ko>
        <bn>অনেক বছর আগে</bn>
        <ru>много лет назад</ru>
        <sq>vite më parë</sq>
        <it>anni fa</it>
        <de>Jahre zuvor</de>
        <it>anni fa</it>
        <ur>کئی برس قبل</ur>
        <es>año(s) atrás</es>
        <iw>לפני שנים</iw>
    </entry>
</translations>
